{
    "channels": [
        {
            "channel_name": "Cracks",
            "total_trending_days": 185,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "NYS58hxYwaM",
                    "video_title": "CITY, BAYERN y PSG rumbo al T\u00cdTULO | \u201cMESSI no est\u00e1 al 100%\u201d | BALOTELLI: \u201csi fuera BLANCO\u2026\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "awoSQooGpLc",
                    "video_title": "OFICIAL: COUTINHO es del BARCELONA | IMMOBILE BOTA de ORO | GOL y ROJA para COSTA | CR7 NO VA al PSG",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "H260QVdrS-I",
                    "video_title": "MALAS NOTICIAS para NEY | CR7: \u201cNO tengo m\u00e1s sue\u00f1os en el F\u00daTBOL\u201d | OFICIAL: CARRASCO a CHINA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "n7LFIuvL_sE",
                    "video_title": "PSG NO PUDO con el BAYERN | ATLETI FUERA | CARDONA \u00bfAdi\u00f3s MUNDIAL? | \u2018HAZARD espera al MADRID\u2019",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "K8tafU8vPZI",
                    "video_title": "La REACCI\u00d3N de NEYMAR al escuchar \u2018MADRID\u2019 | BONUCCI se comi\u00f3 un GOL | XABI y KOKE con CRACKS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NIyH1LbkCsA",
                    "video_title": "MESSI \u2018se ofrece\u2019 para la MLS | AUBAMEYANG ser\u00e1 GUNNER | ICARDI dice ADI\u00d3S",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "gkq9z8KNigg",
                    "video_title": "\u00a1FUERA el MADRID de la COPA! \u201cEs un FRACASO\u201d | \u00bfTrueque GRIEZMANN-AG\u00dcERO? | COUTINHO est\u00e1 LISTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cE1R_7Lr7mw",
                    "video_title": "La \u2018CONDICI\u00d3N\u2019 de GRIEZMANN para QUEDARSE | Se ROMPE LANZINI \u00bfVA ICARDI? | KANE \u2018NO\u2019 al MADRID",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YKkgu9tkns8",
                    "video_title": "El MENSAJE de MESSI en el VESTIDOR | \u00bfPor qu\u00e9 BUFF\u00d3N ADMIRA a CRISTIANO | GIROUD \u00bfCELOSO de MBAPP\u00c9?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aQhPJsYM3F8",
                    "video_title": "\u00a1BAR\u00c7A CAMPE\u00d3N! MESSI SUPERA a SALAH | HAT-TRICK de SIMEONE \u2018para la JUVE\u2019 | CAVANl HIST\u00d3RICO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "il3CDF5CI9Y",
                    "video_title": "\u00bfBALE por KANE? | BAR\u00c7A y BAYERN van por \u00e9l | MOURINHO DEFIENDE a POGBA y su $ | \u00bfY David SILVA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oPrBJCYLNUQ",
                    "video_title": "DOBLETE de CRISTIANO y otro R\u00c9CORD | \u201cDAR\u00cdA mi lugar en el MUNDIAL a BUFFON\u201d | \u00bfRENOVAR\u00c1 MESSI?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "K_GQKQZZamA",
                    "video_title": "PEP: \u201cSALAH NO es el MEJOR\u201d | ALVES DISPUESTO a VOLVER | LEWANDOWSKl: \u201cEl MADRID es FAVORITO\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "egrfXUstwWM",
                    "video_title": "AUBAMEYANG podr\u00eda ir al ATLETI | A DI MAR\u00cdA \u201cle gust\u00f3\u201d el 0-3 del CL\u00c1SICO | As\u00ed va la BOTA DE ORO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lSB4L_JiPig",
                    "video_title": "Si se va GRIEZMANN, \u00c9L llegar\u00eda | RAMOS: \u2018El arbitraje NO AYUD\u00d3 al BAR\u00c7A\u2019 | \u00bfKLOPP va por DEMBELE?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Id-Pydh4Yuw",
                    "video_title": "GOLAZO de RAMSEY | \u00bfC\u00f3mo pas\u00f3 de CR7 a \u2018CR9\u2019? |  Suena GRIEZMANN para la JUVE | IBRA no ir\u00eda a RUSIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4iQX57_1G1g",
                    "video_title": "RAM0S se BURLA de las CR\u00cdTICAS | ARSENAL y UNITED estrenan FICHAJES | \u2018CRISTlANO pide 75 MILLONES\u2019",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VMggGL-4I9k",
                    "video_title": "GANA MADRID; RAMOS rompe r\u00e9cord de TARJETAS | DE GEA salva al UNITED | POL\u00c9MICA respuesta de SIMEONE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zmqTZ4skFJI",
                    "video_title": "MESSI: \u201csi no gano el Mundial, ser\u00e1 el \u00faltimo\u201d | CR7 e ICARDI meten CUATRO | As\u00ed va la BOTA de ORO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VgzedDqSO7g",
                    "video_title": "\u00bfSi llega NEY se va CRISTlANO? Esto opina MARCELO | Piden a SU\u00c1REZ NO MORDER | As\u00ed despedimos al TRI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XcwMmP90fzk",
                    "video_title": "TRES del FIDEO; \u00a1ALVE$ PORTERO! | COURTOIS: \u201cSi el MADRID me quiere\u2026\u201d | MARIANO \u2018se come\u2019 a BENZEMA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xMkEupOMmLc",
                    "video_title": "RIVALDO ve a NEYMAR en el MADRID | PIERDE la JUVE \u00a1ITALIA que ARDE! | AS\u00cd VA la BOTA de ORO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CSKgc0VHn4I",
                    "video_title": "\u00a1El MADRID a CUARTOS! GOL y R\u00c9CORD para CRISTIANO | \u00bfINIESTA a CHINA? | El \u2018NUEVO\u2019 MESSI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4dhKXMvJKfU",
                    "video_title": "BRONCA de JAMES con un compa\u00f1ero | BAR\u00c7A NIEGA acuerdo con GRIEZMANN | Esto dijo ZIDANE de NEYMAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JqAVNKBEBBA",
                    "video_title": "MESSI: \u201cNo s\u00e9 si CRISTIANO SE VA\u201d | FIRMINO a RAMOS: \u201cFue una IDIOTEZ\u201d | SU\u00c1REZ LLORA por AMIGO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hyHGB1yyPfg",
                    "video_title": "\u00a1VUELVE BALE! | LUKAKU libra CASTIGO | G\u00d6TZE \u00a1OTRA VEZ LESIONADO! | Nuevo busto de CRISTIANO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NpSbqykyoXo",
                    "video_title": "'NEYMAR ya super\u00f3 a CR7': XAVI | \u00bfBALE +$ por HAZARD? | GOLAZO de REUS | HIGUA\u00cdN LESIONADO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WdRj41DwQjo",
                    "video_title": "\u00a1El PIPA y la JOYA dan el pase a CUARTOS! | MINA ANOTA y BAILA | \u201cNEY NO SE VA del PARI$\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CnCugfjnVCc",
                    "video_title": "JAMES responde a lo dicho por CRISTIANO | \u00bfCASILLAS a la MLS? | \u201c\u00d6ZIL DESCARTA al BAR\u00c7A\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3rpJ-fAGEIw",
                    "video_title": "MODRlC a NEY: \u201cTE ESPERAMOS\u201d; VUELVE con GOL | Piden QUEMAR camisetas de MESSI | DOBLETE de GUERRER0",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "0m8y8VV2gvE",
                    "video_title": "La ESPECTACULAR CHILENA de CRlSTIANO | GOLEAN a la JUVE | VALVERDE DEFIENDE a MESSI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ICtnmqEFI74",
                    "video_title": "Cerca la R0MA; POL\u00c9MICO pase del LlVERP00L | Acusan a JAMES de TRAIDOR | DEMB\u00c9L\u00c9 es un \u2018PAQUETE\u2019",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SrTUsFh0H7w",
                    "video_title": "\u00a1ERA GOL del BAR\u00c7A! | CAVANI BOTA de ORO | Mensaje de JAMES sobre su salud | Goles del KUN y ALEXIS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "c_-c_XJWHC4",
                    "video_title": "MADRID har\u00e1 \u201cgran oferta\u201d por SALAH | ADI\u00d3S MASCHERANO | RETAN a MESSI en JAP\u00d3N",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yCWqnxYEDmE",
                    "video_title": "NEYMAR revela \u2018VERDAD\u2019 a ni\u00f1os | VUELVE FALCAO |  DE ROSSI, un CABALLERO | SPOT del MADRID para XBOX",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jC5d5u3RlC8",
                    "video_title": "PIQU\u00c9 empata y CALLA; GRIEZMANN vs la GRADA; as\u00ed qued\u00f3 GOD\u00cdN | TRES de HIGUA\u00cdN | CR7 juega FOOTBALL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "S-6Z4iJ8hw8",
                    "video_title": "CRISTIANO gana otro PREMIO: \u201cTengo espacio para m\u00e1s\u201d | DOBLETE de ALEXIS | TOTTI CRITICA el MERCADO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YNpMkzngAdY",
                    "video_title": "\u00bfCu\u00e1ndo dejar\u00e1 MESSI el F\u00daTBOL? | \u00d6ZIL vs la POLIC\u00cdA | Habr\u00eda un \u2018TOPO\u2019 en el MADRID | IKER leyenda",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RvnLjw-sfcc",
                    "video_title": "KROOS TIRA la LIGA \u00a1PELIGRA la CHAMPIONS! | KANE HIST\u00d3RICO | MINA se integra | TENSI\u00d3N en el PSG",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "L9GdHJh9zpM",
                    "video_title": "\u201cCHAMPIONS vale M\u00c1S que DOBLETE\u201d | \u00bfREVANCHA de JAMES ante ZIDANE? | SALAH INOCENTE, va por la BOTA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "\u00a1Con YERRY MINA! Esto nos dijo sobre MESSI y la CHAMPIONS | NEYMAR \u00bfAl QUIR\u00d3FANO? | CAE el MADRID",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wIyslPg9npo",
                    "video_title": "\u201cSi MESSI lleva la del ATLETI, ganamos\u201d | MBAPP\u00c9 es DUDA ante el MADRID | TRAGEDIA en ITALIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JBHkWJWHHdw",
                    "video_title": "BAR\u00c7A a SEMIS | DEBUT\u00d3 COUTINHO, esto dijo | CRISTIANO habla de MESSI y el BAL\u00d3N de ORO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tjijBHQLbsE",
                    "video_title": "CRISTIANO: \u201cQUIERO QUEDARME\u201d | DEBUT\u00d3 ALEXIS | MESSI vs el EGO | NEYMAR saldr\u00eda si gana la CHAMPIONS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1Lii8RHdNFo",
                    "video_title": "\u201cNEY no debe ir al MADRID\u201d | BRONCA entre alemanes | 3 de MESSI | \u00bfDUA LlPA y Asensio?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hDQ2_USnoOc",
                    "video_title": "\u00bfBUFFON llegar\u00eda a BOCA? | LUCAS: \u201cNos ENVIDIAN\u201d | IBRA se ve cerca de RUSIA | BATSHUAYI se ROMPE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pAipJ89RTxo",
                    "video_title": "JUVE va por la \u2018REVANCHA\u2019; REACCIONES al SORTEO | \u00bfACUERDO MADRID-LEWANDOWSKI? | FILIPE se ROMPE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7dx2FgfjLmM",
                    "video_title": "YERRY MINA es del BAR\u00c7A | Empata el MADRID; \u00e9l REEMPLAZAR\u00cdA a ZIDANE | ENFADO de PIQU\u00c9 con SU\u00c1REZ",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7v-kQt1bhk0",
                    "video_title": "Esto dijo ZIDANE de INIESTA | \u201cJUGAR\u00c9 con NEYMAR en el MADRID\u201d | ADI\u00d3S EMERY | DE GEA NO SALE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tDrVwvyS_oY",
                    "video_title": "\u2018130 MILLONES x BALE\u2019 | DEMBEL\u00c9 sufri\u00f3 RACISMO | SALAH sorprende a FANS | \u00bfISLANDIA no va a RUSIA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PRXp4mgZZAg",
                    "video_title": "BALE SE VA: Marca | \u201cEl PSG puede REMONTAR\u201d: Sergi Roberto | Amistad CESC-MESSI molest\u00f3 a blues",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5pGChVy7lt0",
                    "video_title": "MINA ya conoci\u00f3 a MESSI | \u00bfPor qu\u00e9 no FICHA el MADRID? Responde ZIDANE | HAZARD y SALAH dicen \u201cNO\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "enkqBq90Lig",
                    "video_title": "\u00bfPOR QU\u00c9 MESSI no fue TITULAR? | La \u2018MCN\u2019 APLASTA | GOLAZO de GRIEZMANN | IBRA hace HISTORIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ir7N7JXqz0s",
                    "video_title": "BALONAZO y ABRAZO entre MESSI y CRISTIANO | ISCO y MARCELO aclaran POL\u00c9MICAS | KANE va por el TRONO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0Fd2PkbxDx8",
                    "video_title": "\u00bfADI\u00d3S LIGA para el MADRID? | RAMOS sali\u00f3 con NARIZ ROTA | GRIEZMANN en CRISIS | \u00bfQu\u00e9 dijo IBRA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3MpWDlh1iYo",
                    "video_title": "GRIEZMANN \u201cBienvenido al BAR\u00c7A\u201d | REGRES\u00d3 NEY | Sospechan de la FINAL | ZIDANE reitera NO al pasillo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OsivoSrhoOg",
                    "video_title": "'MESSI entrenar\u00e1 en CASA del MADRID' | \u00a1EMPATA el BAR\u00c7A! | DYBALA FUERA | El CITY ARROLLA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IKRy1L-u1qk",
                    "video_title": "CAOS en ESPA\u00d1A, \u00bfProvocado por el MADRID? | MESSI, con M\u00c1S MAGIA que CR7 | PSG OBLIGADO a VENDER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UGLFDlN0kYo",
                    "video_title": "NEYMAR \u00bfREGRESA al BAR\u00c7A o va al MADRID? | Gran GESTO de MOU con SALAH | LLEGA ARTHUR \u00bfQui\u00e9n sale?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aZCYEP7S80s",
                    "video_title": "\u00a1900 MILLONES en FICHAJES! | \u201cCuidado con el MADRID si le gana al PSG\u201d | Le PEGAN m\u00e1s a NEY",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "q4ma3xe0xg8",
                    "video_title": "\u00a1LISTAS las SEMIS! REACCIONES | \u00bfYa se sab\u00eda el resultado del sorteo? | NIEGAN bronca MESSI-VALVERDE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jYdJMUovth4",
                    "video_title": "SALAH no PERDONA a RAMOS | NEY tambi\u00e9n PORTADA del FIFA \u00bfSe QUEDA? | \u2018AMENAZAN\u2019 con MORDER a SU\u00c1REZ",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "e67Cuo_b6E4",
                    "video_title": "ATLETl CAMPE\u00d3N; P4YET cay\u00f3 en \u2018MALDICI\u00d3N\u2019 | MBAPP\u00c9, el \u2018real\u2019 OBJETIVO del MADRID | GANA el BAR\u00c7A",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gplmLH27gyw",
                    "video_title": "Le EMPATAN al MADRID; CR7 reclam\u00f3 en la banca | MARCAN 4UBA, 4LEXIS y J4MES | MARADONA BORRA al KUN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YIcaUJaBaqY",
                    "video_title": "CR7: \u201cDigan lo que digan, soy el MEJOR\u201d | ROJO NO QUER\u00cdA a ALEXIS | Esto dijo POGBA sobre MESSI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZhWjn0Cbqb4",
                    "video_title": "GOLEAN a P0RTUGAL; Intento de BESO a CR7 | MESSI revela sus FAVORITOS al MUNDIAL | \u00bfUMTITI SE VA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lr7gPc_1iXU",
                    "video_title": "MENSAJE de CRISTIANO a ARGENTINA | lBRA dice que va a RUSIA | \u201cHice LLORAR a MESSI\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yVwIBVqPnm0",
                    "video_title": "BAR\u00c7A TEME que le \u2018ROBEN\u2019 a MESSI | Ganan GUNNERS en MILAN | ALVES RESPONDE a BALOTELLI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bPSTHCtCeyk",
                    "video_title": "\u00a1PARTIDAZO! As\u00ed calm\u00f3 CESC a ALEXIS | VUELVE COSTA con GOL | RONALDO alaba a MESSI y CR7, pero\u2026",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "X4GX-sA1SJk",
                    "video_title": "\u00a1SE VIENE el MADRID vs PSG! | Piden a MESSI jugar MENOS | DI MAR\u00cdA: Ir\u00eda al BAR\u00c7A sin problema",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BMk_1VFvUBI",
                    "video_title": "\u00bfNecesita FICHAR el MADRID? | Sancionan a CARDONA | GOLAZO de RONALDINHO | Alemanes RETAN a JAMES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4ZKzDUlYFWk",
                    "video_title": "MOU habla de ALEXIS | NEYMAR no perdona a sus compa\u00f1eros | La cara de CRISTIANO al recibir PREMIO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wijHmFncT8c",
                    "video_title": "MESSI: \u201cTERRIBLE si NEYMAR va al MADRID\u201d | ACCIDENTE con INIESTA | \u00bfEsperanza para PAOLO GUERRERO?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BZbxB_V-PuA",
                    "video_title": "CAY\u00d3 el BAR\u00c7A | MESSI BOTA de ORO | \u00bfAL MADRID? NEYMAR RESPONDE | JUVE CAMPE\u00d3N",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xWzcNu9pkKk",
                    "video_title": "A veces CRISTIANO tiene SUERTE | \u00bfSe 'guardar\u00e1' MESSI para RUSIA? | KROOS LESIONADO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2lMIS32YepU",
                    "video_title": "ZLATAN ASOMBRA | AUBAMEYANG castigado | \u201cEs la PEOR LESI\u00d3N que vi\u201d | CR7: \u201cSUE\u00d1O con ganar el 5\u00ba\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cD46f4K09sA",
                    "video_title": "Los REFUERZOS que buscar\u00eda el MADRID | POL\u00c9MICA por un TATUAJE | MESSI solo se ir\u00eda a este EQUIPO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4piAV8Fm6Kc",
                    "video_title": "DE GEA al Madrid, se COMPLICA | CAOS en BILBAO | MESSI aplaude a DEMBEL\u00c9 | BATSHUAYI acusa RACISMO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "moT90tuB_Ys",
                    "video_title": "Piden C\u00c1RCEL para CRISTIANO y \u00e9l SE R\u00cdE | HAZARD ya quiere ENFRENTAR a MESSI | KANT\u00c9 SUPER\u00d3 a MBAPP\u00c9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3QIjByI51as",
                    "video_title": "CR7 y MESSI pudieron ser COMPA\u00d1EROS | \u201cEl MADRID NECESITA un 9\u201d | BUFF\u00d3N se va de la JUVE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RKM6pJplcZ8",
                    "video_title": "Dram\u00e1tico DOBLETE de CR7 | IBRA llega a LA | BOLT jug\u00f3 en D0RTMUND | MESSI y CRISTIANO, seg\u00fan BUFFON",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qlRkwIFAYeA",
                    "video_title": "\u00a1DRAMA! GUERRERO no va a RUSIA | PSG quiso a SIMEONE; ya tienen DT | \u00bfNo valoran a BUSQUETS?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cLiBLQCyyns",
                    "video_title": "OFICIAL: ALEXIS es del UNITED; \u201cERA mi SUE\u00d1O\u201d | \u00a1AS\u00cd QUED\u00d3 CRISTIANO! | KEPA se le ESCAP\u00d3 al MADRID",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8aNKGxE9LF4",
                    "video_title": "COUTINHO presentado \u00bfQU\u00c9 DIJO? | RIBERY: Me ROBARON el BAL\u00d3N de ORO | Nuestro 11 IDEAL para TOTY",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JONEqnA2IJc",
                    "video_title": "Regalo de REYES del BAR\u00c7A | OFICIAL: vuelve TEVEZ | Van Dijk debuta con GOL | BALE teme ROMPERSE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Mquh_xzGvaE",
                    "video_title": "Por Siria \u00bfSe suspende el MUNDIAL? | \u00a1ClTY y P S G CAMPEONES! Autogol de FaIcao | \u00bfSE VA DEMBEL\u00c9?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "A1gFLPHodmg",
                    "video_title": "PSG: Enfrentamos al MEJOR del MUNDO | BAR\u00c7A ARRASA en COPA | MORATA no descarta VOLVER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "EpUMlkgUHsw",
                    "video_title": "REMONTADA BLANCA con DOS de CR7 | NEY al Madrid en 2019: MUNDO DEPORTIVO | JAMES se queda",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DGXKunzJ0Mg",
                    "video_title": "INIESTA a JAP\u00d3N | CRISTIANO habl\u00f3 sobre NEY |  KLOPP: \u201cMarcelo NO DEFIENDE, pero\u2026\u201d | SALAH AYUNAR\u00c1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WycvcqWOUt8",
                    "video_title": "ANOT\u00d3 IBRA; FUERA el UNITED | \u00a1QUE GOLAZO de CAVANI! | PAOLO al MUNDIAL | \u00bfDESPRECI\u00d3 BRAVO a PEP?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xWzcNu9pkKk",
                    "video_title": "A veces CRISTIANO tiene SUERTE | \u00bfLa AFA se 'entromete' en el BAR\u00c7A? | KROOS LESIONADO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AhFOy4AcYlU",
                    "video_title": "VINICIUS: \u201cNo quiero ser otro NEYMAR\u201d | KEYLOR NO SE MUEVE | NEUER acelera su REGRESO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VAjgghzBvhE",
                    "video_title": "El LIVERPOOL SORPRENDE a CRISTIANO | RIVALES piden a GUERRERO en RUSIA | SALAH \u2018imita\u2019 a IBRA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_11JlJOR9Y8",
                    "video_title": "CRISTIANO dijo esto sobre SALAH | 'NEYMAR puede ir al MADRID', insiste RIVALDO | LISTA la FINAL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BUoTwlWF89s",
                    "video_title": "RECHAZARON a NEYMAR en RUSIA \u00bfPor qu\u00e9? | SALAH y LEWY: \u2018NO\u2019 al MADRID | SU\u00c1REZ defiende a PIQU\u00c9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "J_HDETxINvw",
                    "video_title": "CRACKS que jugar\u00e1n... \u00bfSu \u00daLTIMO MUNDIAL?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tOKunpKDHcc",
                    "video_title": "GOLEAN MESSI, SU\u00c1REZ y COUTINHO | FALCAO pide AYUDA en Twitter | \u00a1Lo comparan con DINHO y MARADONA!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4VsoMbtBwsE",
                    "video_title": "VEN a SALAH en el MADRID | MESSI es 9\u00ba en la BOTA de ORO \u00bfQui\u00e9n va ARRIBA? | \u00a1ASUSTAN a CR7!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_dWQiyGFqXY",
                    "video_title": "CRISTIANO hace DOBLETE y deja 'POL\u00c9MICA' imagen | BAR\u00c7A y MESSI IMPARABLES | BRILLA JAMES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "k-VsE1FN7_o",
                    "video_title": "SaIah: \u201cEstar\u00e9 en RUSIA\u201d | CR7 'CALMA' a la AFICI\u00d3N | KARlUS pide PERD\u00d3N | Mensaje de RAMOS a MO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BR72HMtCEDw",
                    "video_title": "\u00a1CALIENTE empate en el CL\u00c1SICO! BARCELONA 2-2 MADRID | MBAPP\u00c9 no quer\u00eda ir al PSG | El ClTY FESTEJA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6mux5Q9AGfE",
                    "video_title": "El KUN se DESMAY\u00d3 | \u00a1TRES de ERIKSEN y al MUNDIAL! | ALEMANIA le EMPATA a FRANCIA al 93",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JmwiASM1hZ0",
                    "video_title": "BAR\u00c7A CAMPE\u00d3N de COPA; ADI\u00d3S INIESTA | BOCA s\u00ed BUSCA a BUFF\u00d3N | DIABLOS a la FINAL | M\u00c1S $ a CR7",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CXHn-MB27hE",
                    "video_title": "HIGUA\u00cdN fue H\u00c9ROE; ICARDI EXPLOT\u00d3 | Esto pidi\u00f3 ZIDANE a la AFICI\u00d3N | El PEOR \u2018homenaje\u2019 a INIESTA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Lo m\u00e1s GRACIOSO del FUTBOL en 2017 | Football funniest moments 2017",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3QIjByI51as",
                    "video_title": "\u00bfCRISTIANO y MESSI JUNTOS? Pudo pasar | \u201cEl MADRID NECESITA un 9\u201d | BUFF\u00d3N se va de la JUVE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JrgUi_NFbnM",
                    "video_title": "\u201cCOUTINHO NO es tan BUENO\u201d | MBAPP\u00c9 \u00bfPREOCUPA al MADRID? | DEBUT SO\u00d1ADO | Se BURLAN del CHAPE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WDfG6iD_x3Y",
                    "video_title": "OTRA VEZ CRISTIANO; RAMOS \u201cSe ha cagado\u201d | TENSI\u00d3N en LONDRES | DIABLOS ganan CL\u00c1SICO | \u00a1NACE CIRO!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8gmRe0II-Wo",
                    "video_title": "PERISIC se BURL\u00d3 del MILAN | CABEZAZO de GORETZKA | IBRA toma \u2018clases de HUMILDAD\u2019",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ctz53EHPCpg",
                    "video_title": "NEY FUERA 2 MESES, IR\u00c1 a BRASIL | BRONCA LEWY-HUMMELS | HAT-TRICK de LAUTARO; Quiere jugar con MESSI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lQRn4Xl4URI",
                    "video_title": "\u00bfNEY y CR7 son COMPATIBLES? | ADI\u00d3S MUNDIAL para AIves | SALAH: \u201cNO ME VOY\u201d | EDERSON ROMPE r\u00e9cord",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9D-iQRoje4g",
                    "video_title": "DOBLETE de ICARDI | CAY\u00d3 la JUVE | As\u00ed RECLAM\u00d3 PIQU\u00c9 | IMPRESIONANTE la afici\u00f3n del LYON",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wqE3BhX56RE",
                    "video_title": "MESSI, el CREADOR | NEYMAR: \u201cPodemos VENCER al MADRID\u201d | SUSPENDEN a MORATA por FESTEJO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "breoFPtr_i0",
                    "video_title": "\u00bfPor qu\u00e9 ZLATAN no JUEGA? | NEYMAR estar\u00e1 LISTO para RUSIA | ZIDANE: \u201cA\u00fan hay LIGA\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ztnqRj2Fmwo",
                    "video_title": "PRIMEROS FICHAJES y \u00faltimos RUMORES | EMPATA BAR\u00c7A y GANA MADRID en Copa | JAMES habla de ZIDANE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iCgu-kGtbZs",
                    "video_title": "\u00a1EXPULSAN a lBRA! | MORATA e ICARDI FUERA del MUNDIAL | GRIEZMANN decidi\u00f3 quedarse, PERO\u2026",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "o8JIcGkcMkE",
                    "video_title": "GRIEZMANN decidir\u00e1 su FUTURO en d\u00edas | \u00bfALEXIS SE VA? | CASEMIRO 'partir\u00eda' a un COMPA\u00d1ERO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ztncPMcEkR4",
                    "video_title": "\u00a1SORTEO! As\u00ed quedan los GRUPOS del MUNDIAL | JAMES cuenta c\u00f3mo PERDI\u00d3 la MEMORIA | Otro GRAVE ERROR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iQ9ZCbkzrHs",
                    "video_title": "ADI\u00d3S SELECCI\u00d3N para BENZEMA | EMPATAN al BAR\u00c7A | SE ACAB\u00d3, VIDAL | ICARDI IGUALA A RONALDO e IBRA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "s9Y_yyhcKbQ",
                    "video_title": "\u201cLa BATALLA con MESSI CONTIN\u00daA\u201d: CRISTIANO | \u00bfEn qu\u00e9 lugar quedaron los dem\u00e1s? | Mensaje de MBAPP\u00c9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "w4BJQ9r8BB8",
                    "video_title": "NEY \u2018SE QUEDA\u2019; hist\u00f3rico MATADOR | CR7 marca DOS y es l\u00edder en PENALTIS | MOU, feliz con ALEXIS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LhTbruJPU0k",
                    "video_title": "BALE ANOTA el del TRIUNFO | \u00bfNEYMAR al MADRID? As\u00ed reaccionar\u00eda INIESTA | DEUDA del f\u00fatbol con MESSI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Rkh-96-33L8",
                    "video_title": "METE 4 el BAR\u00c7A y \u00bfOTRO GOL FANTASMA? | LLEG\u00d3 el relevo de LEWANDOWSKI | GOLEADA del LIVERPOOL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xXsn_l9nlz8",
                    "video_title": "MESSI SALVA el D\u00cdA | IBRA gana el derby con DOBLETE | BONUCCI le anot\u00f3 a la JUVE; CAY\u00d3 el MILAN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IHMQqHefO78",
                    "video_title": "COUTINHO no jug\u00f3 \u00bfPOR QU\u00c9? | LLORA JES\u00daS por LESI\u00d3N, \u00bfllegar\u00e1 ALEXIS? | GRIEZMANN BAILA as\u00ed...",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8o_C3GVc434",
                    "video_title": "EMPATA el MADRID y sigue lejos del BAR\u00c7A | CAY\u00d3 el PAR\u00cdS | ROJA DIRECTA a POGBA | Marc\u00f3 el TIGRE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GE-uLvBFoWY",
                    "video_title": "REMONTA el MADRlD en MUNlCH | \u00bfPor qu\u00e9 SaIah dej\u00f3 ROMA? | 'CHAMBO', ADI\u00d3S MUNDIAL | HARTO de NEYMAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m0-d8YwAM8Y",
                    "video_title": "BALE YA JUG\u00d3 en sufrido EMPATE | DAVID LUIZ suena para el MADRID | \u2018CURIOSA\u2019 Confesi\u00f3n de HAZARD",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OL9lN77CG7Q",
                    "video_title": "\u00a1ELIMINAN al CITY! KUN GOLPEA a aficionado | \u00bfMaldici\u00f3n de MESSI vs CHELSEA? | \u00bfEl MADRID? NO: LEWY",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "dsFRduERxp4",
                    "video_title": "DE FIESTA, NEYMAR y CRISTIANO | ACUSAN a KANE de \u2018Piscinero\u2019 | SAMPAOLI se emociona con LAUTARO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Cq8NLjyJ40M",
                    "video_title": "GOLEA 5-0 el BAR\u00c7A | Otra vez BALE NO JUGAR\u00c1 | \u201cINSEGURO\u201d el FUTURO de NEYMAR | MALA RACHA del TIGRE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FY0L7Dtkc5M",
                    "video_title": "CRISTIANO: \u201cEs MI MEJOR GOL\u201d | BALE NO FESTEJ\u00d3 | KLOPP vs GUARDIOLA | HEYNCKES alab\u00f3 a JAMES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "u5X9knjURFA",
                    "video_title": "El \u00e1rbitro AYUD\u00d3 al MADRID: PSG | BATSHUAYI hace olvidar a AUBAMEYANG | \u00bfDescarta NEYMAR irse?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LmFbGOY4ER4",
                    "video_title": "\u00a1NEY LESIONADO! \u00bfJugar\u00e1 vs el MADRID? | CITY CAMPE\u00d3N de COPA | As\u00ed la LUCHA por la BOTA de ORO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pn4fTQP_61Q",
                    "video_title": "RAMOS espera a DI MAR\u00cdA | \u00bfAlcanzar\u00e1 MESSI a PEL\u00c9? | KANT\u00c9 se DESMAY\u00d3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "S9qll04y4iw",
                    "video_title": "\u00bfMESSI ya amarr\u00f3 el 6\u00ba Bal\u00f3n de Oro? | GRIEZMANN SUE\u00d1A con MBAPP\u00c9 y NEY | \u00bfQu\u00e9 har\u00e1n con BALE?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ACTe3I8ZENw",
                    "video_title": "ASENSIO salv\u00f3 al MADRID| \u00bfEl 7 es de ALEXIS? |Lo anuncias cuando ESTA HECHO: WENGER sobre AUBAMEYANG",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ot-dCNVJ08s",
                    "video_title": "\u00a1MADRlD a la FINAL!  ANOT\u00d3 JAMES; VlDAL ENFURECI\u00d3 | DIF\u00cdCIL que NEY deje al PSG | \u00bfSe VA GRIEZMANN?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iyyLq0nM-AM",
                    "video_title": "DRAMA en HAMBURG0 | Ven a GRIEZMANN COMPATIBLE con MESSI | NEYMAR conf\u00eda 'MISI\u00d3N' a CASEMIRO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "o0ur32XxTrs",
                    "video_title": "As\u00ed reaccion\u00f3 G\u00d6TZE por no ir a RUSIA | POL\u00c9MICA en la COPA | Empata MADRID; debut\u00f3 ZIDANE hijo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "W41kmxvvPZo",
                    "video_title": "DEMBEL\u00c9 est\u00e1 LISTO | ALEXIS explica por qu\u00e9 dej\u00f3 al ARSENAL | VOLVI\u00d3 REUS; marc\u00f3 G0TZE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HYAUnN_oJxU",
                    "video_title": "ZIDANE se va del MADRID \u00bfPOR QU\u00c9? | \u00a1GUERRERO va al MUNDIAL! | \u201cEl BAR\u00c7A est\u00e1 DORMIDO\u201d: XAV",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "8DCUnSwsMgE",
                    "video_title": "\u201cNEY ser\u00e1 IMPORTANTE en el MADRID\u201d | \u00bfEncaja GRIEZMANN en el BARCA? | Ofrecen a DI MAR\u00cdA al ATLETI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cx4Mbq3MM9c",
                    "video_title": "\u00bfCR7 en DECLIVE? Responde MBAPP\u00c9 | \u201cEspa\u00f1a con MESSI tendr\u00eda 3 MUNDIALES\u201d | ALEXIS libra la C\u00c1RCEL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "itvHk_dfhX4",
                    "video_title": "ES PERSONAL: CRISTIANO y MESSI PELEAR\u00c1N esto en el CL\u00c1SICO | NEYMAR lanza BOTA al MAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DaujVtP_4AE",
                    "video_title": "Los 7 GOLES m\u00e1s DRAM\u00c1TICOS de la CHAMPIONS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tjERgTJ46HE",
                    "video_title": "\u201cNO fue ROBO del MADRID\u201d | BAR\u00c7A gana y ROMPE R\u00c9CORD | SALAH sigue imparable",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nDgl9G-SmyY",
                    "video_title": "MESSI \u2018ENCANTADO\u2019 con LLEGADA de GRIEZMANN | GOLAZO hist\u00f3rico de NEYMAR | BALE dice NO al BAYERN",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "BXO5QRKVj70",
                    "video_title": "MADRID y GREMIO ya tienen RIVALES | PIZARRO aclara POL\u00c9MICA | \u201cROBO\u201d en VALENCIA | ENFADO de PJANIC",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "xZLiRv5vopk",
                    "video_title": "ADI\u00d3S a IBRA | Hist\u00f3rico HAT-TRICK de BALE | PIQU\u00c9 se BURLA de MADRIDISTAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7GyQ6Kho16Q",
                    "video_title": "MILLONARIO FICHAJE del LIVERPOOL \u00bfCon el $ de COUTINHO? | MILAN ECHA al INTER | KAGAWA BAILA a NI\u00d1O",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "I9Tyh7qOdQM",
                    "video_title": "El BAR\u00c7A va por GRIEZMANN \u00bfQU\u00c9 OPINA SU\u00c1REZ? | MBAPP\u00c9: \u201cPodemos ganarle al MADRID\u201d | MESSI PICHICHI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "O9p3_hUZmIU",
                    "video_title": "CHILENA, ERROR, L\u00c1GRIMAS: \u00a1MADRlD CAMPE0N! | \u00bfCRISTIANO SE DESPIDI\u00d3 del EQUIPO? FLORENTIN0 RESPONDE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fpZExpdgVuE",
                    "video_title": "\u201cSALAH no se compara con CR7\u201d | ADI\u00d3S INIESTA y TORRES; MESSI de ORO | \u2018NEY se quedar\u00e1 en el PSG\u2019",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8o_C3GVc434",
                    "video_title": "EMPATA el MADRID y sigue a 8 del l\u00edder | CAY\u00d3 el PAR\u00cdS | ROJA DIRECTA a POGBA | Marc\u00f3 el TIGRE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gNmh_TmXxko",
                    "video_title": "Mensaje de BUFFON al MADRID | CRISTIANO: \u201cNadie se podr\u00e1 comparar conmigo\u201d | \u00a1Conocemos al MATADOR!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kjI3kMlve_Y",
                    "video_title": "\u00bfQu\u00e9 es \u2018JUGAR BIEN\u2019 seg\u00fan MESSI? \u201cNo pasa por los GOLES\u201d | LIMPIA en el UNITED | QUEJA de VERRATTI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QxUwqsg2kIM",
                    "video_title": "GOL de CRISTIANO da el MUNDIALITO | GOLEAN el CITY y la \u2018MCN\u2019 | CAE el INTER; HAMSIK hace HISTORIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ebJ0w514O8c",
                    "video_title": "\u201cMESSI no debe JUGAR con el BAR\u00c7A\u201d | LEWANDOWSKI \u00bfADI\u00d3S BAYERN? | NEYMAR elige a los CRACKS de RUSIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "q_x8oIOg7Lk",
                    "video_title": "Meten a MESSI en un L\u00cdO | ZIDANE: \u201cNo pasa NADA con CRISTIANO y RAMOS\u201d | \u201cNo soy M\u00c1QUINA de GOLES\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "NEY ya sigue a RAMOS | GRIEZMANN \u2018no se toca\u2019 | \u00bfPor qu\u00e9 CR7 no festej\u00f3? | JUVE gana la COPA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AWG3bwKDJBA",
                    "video_title": "PSG vs MADRID \u201cSer\u00e1n PARTIDAZOS\u201d | INCRE\u00cdBLE EXPULSI\u00d3N a IMMOBILE | PARODIAN BRONCA en Manchester",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BO25ljfml3E",
                    "video_title": "ADI\u00d3S RONALDINHO | PEL\u00c9 prefiere a MESSI | El TIGRE empata al '92 | NEYMAR: \u201cQueremos la CHAMPIONS\u201d",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "CrIaDsfcDOE",
                    "video_title": "GOLAZO de IMMOBILE \u00bfAl PUSKAS? | DOBLETE de DYBALA | BAR\u00c7A \u2018AMARRA\u2019 a ARTHUR | Se LESIONA KANE",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "DKFSBxXVBsY",
                    "video_title": "TRIUNFO del L\u00cdDER con POL\u00c9MICA | DIFERENCIA entre LEO y CR7, seg\u00fan TEVEZ | DURA entrada a SAN\u00c9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SKKzJzpM3hI",
                    "video_title": "SIN MIEDO esperan el SORTEO MESSI, CR7 y NEYMAR | REGALAZO a PIQU\u00c9 | Cristiano JR la pone al \u00e1ngulo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m9r6djkiG4U",
                    "video_title": "Empate HUNDE al MADRID | COUTINHO habla de MESSI en el CAMP NOU | Dobletes de NEY, MBAPP\u00c9 y DI MAR\u00cdA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mobgySJRyA8",
                    "video_title": "YA tiene T\u00c9CNICO el MADRID \u00bfLlega DE GEA? | MESSI \u00bfTEMOR a VIDAL?| LEMAR al ATLETI \u00bfY GRIEZMANN?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zQCGocTkD1U",
                    "video_title": "MESSl: DOBLETE, GOL 100 \u00a1Y a CUARTOS! | \u00bfKANE podr\u00e1 jugar el MUNDIAL? | \u201cNEY LLEGA este mismo A\u00d1O\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_CSiHy_Pc6E",
                    "video_title": "CRISTIANO convierte FALLO en GOL del TRIUNFO | EMPATE de LOCURA | MERTENS piensa en el BAR\u00c7A",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BWu1YhItO-M",
                    "video_title": "GOLAZOS de MESSI y SU\u00c1REZ en REMONTADA | CAY\u00d3 el CITY; se va ALEXIS | \u00bfTRUEQUE CRISTIANO-NEYMAR?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iAZsqIDdr-o",
                    "video_title": "PREOCUPADOS por MESSI | NEYMAR \u2018encerrado\u2019 en el PSG | WENGER FUERA; ya habr\u00eda SUSTITUTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NeNF4o0QBCM",
                    "video_title": "LlVERP00L ARRASA; GOLAZOS de SaIah | BAJAN a IBRA de RUSIA | \u201cJAMES estaba HUNDIDO\u201d | PERD\u00d3N INIESTA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AkTHcp_8_SQ",
                    "video_title": "El PEOR MADRID liguero en a\u00f1os | INIESTA habl\u00f3 de GRIEZMANN | ZLATAN \u2018s\u00ed va\u2019 a RUSIA | \u00a1BALE ASUSTA!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Jyzbp_2dWuY",
                    "video_title": "DOBLETE de DYBALA | HAZARD espera al MADRID | SE CAE el UNITED | THEO TROLLEADO por su HERMANO",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Badabun",
            "total_trending_days": 184,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "7uMn-KUjlCU",
                    "video_title": "9 mensajes de padres que le arruinaron la vida a sus hijos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2TKZd5n7yas",
                    "video_title": "Las 7 Mochilas m\u00e1s impresionantes del mundo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NgR_YU1CBQU",
                    "video_title": "Aunque la guerra termine, las cicatrices ser\u00e1n eternas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MV_hkUe8JGY",
                    "video_title": "Por esto en M\u00e9xico hay 50 millones de pobres",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ai8RqJbGgyc",
                    "video_title": "No creer\u00e1s lo que pasa cuando un vagabundo regala rosas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cEa6fH9X8nk",
                    "video_title": "13 Famosos que tienen un R\u00e9cord Guinness y no sab\u00edas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hY60xTNqEak",
                    "video_title": "Lo que esta madre tuvo que hacer por su hijo te romper\u00e1 el coraz\u00f3n",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CzW0aQHq4l4",
                    "video_title": "Los 11 mejores defensas de la historia",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QfcPDZWSmjw",
                    "video_title": "\u00bfAmas a tu mam\u00e1? Este video te cambiar\u00e1 la vida",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tO6uVAfkYT0",
                    "video_title": "7 Animales que el hombre mat\u00f4 hasta extinguirlos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "b4V48Ft9RiA",
                    "video_title": "Si Goku fuera Mexicano. Maldita pobreza",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GctCfLHtr6g",
                    "video_title": "Este video te hipnotizar\u00e1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6uuJsyPDXno",
                    "video_title": "Scooby Doo Papa versi\u00f3n Badabun",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Qy_MlhdjHpI",
                    "video_title": "Los lugares m\u00e1s peligrosos del mundo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6gXMi-Bzbz4",
                    "video_title": "Las 10 Cosas m\u00e1s alucinantes que no sab\u00edas que exist\u00edan",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KsLwvUhW-so",
                    "video_title": "Deseo cumplido. Ep 2. Jukilop cambi\u00f3 su vida",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Lh3Lt3-4tZs",
                    "video_title": "8 trucos de belleza que las famosas usan",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3qv0XmSKb8Y",
                    "video_title": "7 Preguntas para descubrir si eres un psic\u00f3pata",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "91hNh5StbE0",
                    "video_title": "11 Prendas que los hombres odian que uses",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zcJtzrjMp8s",
                    "video_title": "7 Incre\u00edbles trucos que puedes hacer con un huevo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pJ3G0vLgtO4",
                    "video_title": "La incre\u00edble vida de Stephen Hawking. El hombre que enga\u00f1\u00f3 a la mu\u00earte",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0J7H8j9TMZk",
                    "video_title": "Mira c\u00f3mo eliminar los puntos negros en segundos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hlrMWmeoWco",
                    "video_title": "El muro de Trump solo har\u00e1 m\u00e1s fuerte a M\u00e9xico",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Bhh8VCladvY",
                    "video_title": "Mira c\u00f3mo los popotes est\u00e1n destruyendo al mundo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZBiUSGv8IW8",
                    "video_title": "Si la vida fuera una canci\u00f3n de Rebelde",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tCcaK6fcBSI",
                    "video_title": "6 Perritos antes y despu\u00e9s de ser rescatados",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GUQ_SNYCOJk",
                    "video_title": "Los goles m\u00e1s tontos y f\u00e1ciles de la historia",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XRXheGSDdl4",
                    "video_title": "Atrapando infieles. Episodio 6 | Se meti\u00f3 con su mejor amiga",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "lrm47tnXbJk",
                    "video_title": "Alemania intent\u00f3 humillar a M\u00e9xico, pero el mundo nos defendi\u00f3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MlrbZ8ccJIY",
                    "video_title": "Cuchillo a 1000 \u00baC vs encendedor",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XZKS6Oz67V4",
                    "video_title": "10 Consejos para sobrevivir a los zombies. Ya casi llegan",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "X_t9O43tw8c",
                    "video_title": "Famosos con hijos m\u00e1s guapos que ellos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mJWbTNECEVs",
                    "video_title": "WTF Comedy Ep 2 | Lo malo de tener CHlCHlS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Atrapando Infi\u00eales. Episodio 4. Los encontr\u00f3 en el jacuzzi",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "sXHZSbDrbp4",
                    "video_title": "Fallece DJ Avicii, uno de los mejores m\u00fasicos del mundo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Z53srluwoYw",
                    "video_title": "8 Secretos que el vaticano no quiere que sepas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "z2z7hwCQsqc",
                    "video_title": "As\u00ed luce hoy la hermanita de Britney Spears. Mira a qu\u00e9 se dedica",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YlJY7sU_VOw",
                    "video_title": "Los 8 tipos de novia que existen. \u00bfCu\u00e1l eres t\u00fa?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bsBc8iNyqz8",
                    "video_title": "La desgarradora vida de Michael Jackson",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "EOOJKrDAEME",
                    "video_title": "Cuando hablas de s\u00eaxo con tus pap\u00e1s. Final inesperado",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4x4sKcEbVCg",
                    "video_title": "Atrapando infieles. Ep 9. Dios fue testigo de todo",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "ZfUlIBsotIE",
                    "video_title": "14 famosos que apoyan a AMLO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mmQg47h7ci4",
                    "video_title": "Mira lo qu\u00e9 le pasar\u00e1 a la luna este 31 de enero",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UOr8cx4ajoA",
                    "video_title": "Beb\u00e9 con guardaespaldas suelto en M\u00e9xico",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "b6fMnJ00rHk",
                    "video_title": "6 Trucos que te har\u00e1n lucir como un genio",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9yW3wntaEgg",
                    "video_title": "9 Lecciones de vida que nos dej\u00f3 Coco. Comparte si te gust\u00f3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Z-aEAtQdlRw",
                    "video_title": "As\u00ed cantan estos famosos en vivo no los volver\u00e1s a ver igual",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nDC20qSa8Ow",
                    "video_title": "Descubren el secreto del tri\u00e1ngulo de las bermudas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FemGffKv0ck",
                    "video_title": "8 Razas de perro que son mejor que un polic\u00eda",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DPYFgb8q_3o",
                    "video_title": "Lo que Dios hizo cuando un borracho le pidi\u00f3 cerveza",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rl1ZvMItqDo",
                    "video_title": "Los lujos m\u00e1s raros y enfermos de Mayweather",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ubs2DXYARsU",
                    "video_title": "10 cosas que solo los ricos pueden comprar",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "axqmFTawSMo",
                    "video_title": "8 Datos sorprendentes de Los Albinos que no sab\u00edas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9IllwaN6P0A",
                    "video_title": "Los personajes reales de la pel\u00edcula de Coco",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fQ2-uh_mQK8",
                    "video_title": "9 Famosos que hicieron pacto con el diablo para no envejecer",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kioGAQVtU_I",
                    "video_title": "Uno no sabe lo que tiene hasta que lo ve perdido",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZoLQinyKpk8",
                    "video_title": "\u00bfTe casar\u00edas con un heterosexual?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5GUBd8s703Q",
                    "video_title": "As\u00ed entrenan los actores. Por eso est\u00e1n tan bu\u00eanos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uQvurCFOvkY",
                    "video_title": "Este es el nombre real de estos 14 Youtubers",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wRDnmcKrJCI",
                    "video_title": "Poderes de dragon ball en la vida real",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8EVES0ZMMDE",
                    "video_title": "Exponiendo a Famosos. Vimos sus packs",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Jw_eFC4i90c",
                    "video_title": "As\u00ed luce Lady 100 pesos. Est\u00e1 m\u00e1s bella que nunca",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4YRJRy_jrec",
                    "video_title": "Famosos que conocieron a su \u00eddolo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0ABKF_CaHnA",
                    "video_title": "La historia de amor m\u00e1s rom\u00e1ntica que ver\u00e1s en tu vida",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1BRslQGSgbQ",
                    "video_title": "Si un avi\u00f3n se estrella \u00bfD\u00f3nde entierran a los sobrevivientes?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qJAllobfJ9o",
                    "video_title": "Personas que disimularon la pobreza de forma \u00e9pica",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1ZL_mzSSDJQ",
                    "video_title": "Los 10 mejores Roast Yourself Challenge",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ju6mpUSeK-Q",
                    "video_title": "Humill\u00f3 a una embarazada. Ep.2 | \u00bfT\u00fa qu\u00e9 har\u00edas?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SznDBvjcxA0",
                    "video_title": "10 Famosos que tienen un amor plat\u00f3nico imposible",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "V-ioBn4OPWU",
                    "video_title": "\u00bfTengo 5 gatos, met\u00ed dos en un costal, cu\u00e1ntos quedan?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9V3PJurHrtM",
                    "video_title": "Mira c\u00f3mo luce la casa m\u00e1s peque\u00f1a del mundo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3ZimSVP3gY8",
                    "video_title": "El d\u00eda que Rusia cambi\u00f3 al mundo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UBNoRPA6XE8",
                    "video_title": "5 Ilusiones que te har\u00e1n sentir borracho",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nNP2mkB2n9A",
                    "video_title": "El show de magia. Cap\u00edtulo 1 Mejor que Harry Potter",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Y2pnEkX8oEU",
                    "video_title": "Atrapando infieles. Episodio 7. Un rom\u00e1ntico empedernido",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "cuyixDwVHyE",
                    "video_title": "5 Datos desgarradores del Pirata de Culiac\u00e1n",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "dcGfClGjRoI",
                    "video_title": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si ocurre un Mega Terremoto magnitud 10",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "drLEZgJTgus",
                    "video_title": "Les pedimos su BR\u00c2 a 50 mujeres. Mira qu\u00e9 hicimos con ellos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "try5p2RT3Rs",
                    "video_title": "Los de la ma\u00f1ana VS los de la tarde",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "sxSqODJyFXY",
                    "video_title": "Visitamos la casa del n\u00e2rco m\u00e1s poderoso de Culiac\u00e1n",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xAjTi_3DBcQ",
                    "video_title": "Cosas escalofriantes que pasan detr\u00e1s de c\u00e1mara",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tMjLagiQji0",
                    "video_title": "10 pel\u00edculas incre\u00edbles que se estrenan en 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "la4-oFqIl_M",
                    "video_title": "Que pasar\u00eda si un meteorito chocara contra la tierra",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wKLYmkZ6B8Q",
                    "video_title": "Qu\u00e9 quiere un ni\u00f1o de la calle en Navidad. Vas a llorar",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "exgbz-EJCJ4",
                    "video_title": "8 Datos de Disney que arruinar\u00e1n tu infancia",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nG2qeLaINUo",
                    "video_title": "7 Animales que quedaron congelados en el tiempo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "La25B1HuIss",
                    "video_title": "WTF Comedy Ep 4 | Facebook arruin\u00f3 mi vida",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "z26OjToYfoc",
                    "video_title": "Cuidado: Los moteles est\u00e1n llenos de enfermedades",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "5GyPUyx4eZw",
                    "video_title": "La evoluci\u00f3n de la belleza. Las gorditas era preferidas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HU_hbX0hD2s",
                    "video_title": "5 Famosos que manejan carros que valen millones",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TmWypJ08m9s",
                    "video_title": "15 Cosas rid\u00edculas que los millonarios compran",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dv_ehI2cFbk",
                    "video_title": "As\u00ed eran estas frutas antes de que las modificaran",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0tqA_y0a7N0",
                    "video_title": "La desgarradora vida del ni\u00f1o de movimiento naranja",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "z8-1aln7kVI",
                    "video_title": "6 Personas que tienen un coraz\u00f3n m\u00e1s noble que Goku",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hrIwWmaHKoQ",
                    "video_title": "8 Trucos incre\u00edbles para tu carro. Like si no tienes",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XXQNbqSfyPg",
                    "video_title": "7 Cosas incre\u00edbles que tu celular puede hacer",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "e9HWcJVliGg",
                    "video_title": "La nueva forma de robar ni\u00f1os. Comparte",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "t4CKbxDVRcY",
                    "video_title": "Mira lo que le pasa a tu cuerpo si comes avena por 9 d\u00edas seguidos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZMutSqlcXDc",
                    "video_title": "Mira lo que hizo Zlatan cuando conoci\u00f3 a su \u00fanico \u00eddolo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NfT1BDHAZag",
                    "video_title": "3 Ilusiones \u00f3pticas que te har\u00e1n sentir drog\u00e2do",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "U1M50seU8e8",
                    "video_title": "BADABUN regala un carro por los 10 millones de suscriptores",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UvxoZxpdSxQ",
                    "video_title": "Verdad o reto, el juego que usan para invocar al demonio",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mSBNWtLBuo4",
                    "video_title": "10 Se\u00f1ales de que tu mejor amigo est\u00e1 enamorado de ti",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "99X6GNOXajU",
                    "video_title": "Esto prueba que los hombres no son interesados",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yBVHAKx9tnA",
                    "video_title": "8 datos que te har\u00e1n odiar a\u00fan m\u00e1s al Am\u00e9rica",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TDcyviHSN1E",
                    "video_title": "As\u00ed lucen hoy los actores de Malcolm. Ya no son famosos.",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vWz5b9btYhA",
                    "video_title": "Conoce el incre\u00edble significado de tu nombre",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bmfPfPh2ug4",
                    "video_title": "8 mercad\u00f3logos que merecen un premio Nobel",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zeuaWsNMvhM",
                    "video_title": "8 Trucos que te salvar\u00e1n la vida y ahorran dinero",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "ju6mpUSeK-Q",
                    "video_title": "Humill\u00f3 a una embarazada. Ep.2 | \u00bfT\u00fa que har\u00edas?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wde_LHPhK6M",
                    "video_title": "4 Trucos geniales que puedes hacer con tu celular",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZB3XfhH6uEg",
                    "video_title": "5 Razas de perro que parecen creados por Satan\u00e1s",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fdCY7NDY1_Y",
                    "video_title": "Atrapando infi\u00eales. Episodio 2. Arruin\u00f3 su vida en 3 minutos",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "sbyCrB6c7BM",
                    "video_title": "Reto del globo gigante. Casi mu\u00earo asfixi\u00e2do",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rhanX_bVPCc",
                    "video_title": "Cosas rid\u00edculas que estaban de moda hace 10 a\u00f1os",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m0W-VEHOTQc",
                    "video_title": "Los 5 Momentos m\u00e1s \u00e9picos de la Rosa de Guadalupe",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uIYZAypS934",
                    "video_title": "La escalofriante raz\u00f3n por qu\u00e9 crearon al Teletubbie morado",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Fsr8I_uwxGY",
                    "video_title": "3 Trucos que debes saber antes de m\u00f4rir",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZmYYjwqlnT4",
                    "video_title": "Tipo de gente en el transporte p\u00fablico",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "c4ByTSkDjfs",
                    "video_title": "\u00bfSabes m\u00e1s que un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2g5TFKbjYto",
                    "video_title": "Los 5 Momentos m\u00e1s \u00e9picos de caso cerrado",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Bs6OZWc4aP0",
                    "video_title": "Frases de Vladimir Putin que te dejar\u00e1n con la boca abierta",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Fsr8I_uwxGY",
                    "video_title": "3 Trucos que debes saber antes de m\u00f4rir",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sPfGRl_Nhnc",
                    "video_title": "Mira qu\u00e9 tan profundo es el centro de la tierra",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yCaqNSXY4Zk",
                    "video_title": "Su perra la olfateaba. El doctor asegura que le salv\u00f3 la vida",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "89vPIYt4KX0",
                    "video_title": "Estas eran las casas de los N\u00e2rcos m\u00e1s poderosos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sBmvgi-gd2M",
                    "video_title": "As\u00ed lucen los dobles de estos famosos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bb6KDSFnXKo",
                    "video_title": "Razones por que los gringos aman Tijuana",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "JGpMb3xK47M",
                    "video_title": "Las 10 Canciones m\u00e1s escuchadas de la historia",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "P6Cfg9mhUXc",
                    "video_title": "7 Acertijos que solo ni\u00f1os de primaria pueden resolver",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UQXsXQnb88w",
                    "video_title": "Mira a qu\u00e9 se dedican hoy estos 4 ex presidentes",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_XM68HQhQa0",
                    "video_title": "El truco para saber si eres guapo en segundos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Veklo1qYNQY",
                    "video_title": "Nicaragua nos necesita. Por favor comparte este video",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "a73N3ps_9SA",
                    "video_title": "7 Inventos incre\u00edbles que solo existen en Jap\u00f3n",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qYzUvJY3kL0",
                    "video_title": "9 Respuestas de reinas de belleza que arruinaron sus carreras",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1gPXAR-w-Nw",
                    "video_title": "Descubre lo que tu perro intenta decirte",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "F46VUvsgVZE",
                    "video_title": "Mira c\u00f3mo sobreviven en el pa\u00eds m\u00e1s caliente del mundo",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "sEOHrDMjksI",
                    "video_title": "Perdi\u00f3 la dignidad con su cu\u00f1ado por 500 pesos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "x19h574yUMk",
                    "video_title": "Mira a qu\u00e9 se dedican hoy los hijos del Chapo",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "RCCnexNQBNk",
                    "video_title": "Esta historia cambiar\u00e1 tu vida en 2 minutos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Y6xv6xX0hbI",
                    "video_title": "Las 8 fundas de celular m\u00e1s incre\u00edbles",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1DT8K7skgtU",
                    "video_title": "8 Trucos que te har\u00e1n sentir en el 3020",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FI2zUtDaSS4",
                    "video_title": "16 cosas que solo puedes aprender de tu mam\u00e1. LlKE si dar\u00edas la vida por ella",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m32GLwoDBC0",
                    "video_title": "10 Frutas que solo los millonarios pueden comer",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hu3UAy0pJAU",
                    "video_title": "Las mejores canciones de los mundiales",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9519Irf1W20",
                    "video_title": "Dime c\u00f3mo te abraza y te dir\u00e9 lo que siente por ti",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rFyxhzCc5_E",
                    "video_title": "Cuidado. No caigas en este fraude. Comparte",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0P4CYbACunE",
                    "video_title": "5 Razones por qu\u00e9 los gringos odiaron Coco",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "NNWw-YyyP1U",
                    "video_title": "Cosas que nunca debes publicar de tu hijo en Facebook",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "44m2BxNro6U",
                    "video_title": "Mira por qu\u00e9 ser mujer es digno de admiraci\u00f3n",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "g20SqOYR7Tg",
                    "video_title": "Confirman ASESlNATO del pirata de culiac\u00e1n",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2XVSa1b8Szc",
                    "video_title": "Cuando te topas la camioneta de infieles de Badabun",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "PfSE-pGUHeE",
                    "video_title": "5 Cosas incre\u00edbles que el iPhone X puede hacer",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "d82RM1DZgaE",
                    "video_title": "Mira a qu\u00e9 candidato el Bronco le mochar\u00eda las manos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "zWPfbdDbG5s",
                    "video_title": "Rosalie, la ni\u00f1a que dej\u00f3 una carta antes de suicidarse",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uk4brS4qpT0",
                    "video_title": "8 Inventos del futuro que est\u00e1n por llegar",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RbMtHG233X0",
                    "video_title": "Choferes de Uber. Expectativa vs realidad",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5QE_MCpjFNg",
                    "video_title": "Mira por qu\u00e9 es mejor esta solter@",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Yzbp3sOBfrk",
                    "video_title": "As\u00ed luce hoy Adela, la mexicana m\u00e1s hermosa de los 90\u00b4s",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "f64VREdsU9s",
                    "video_title": "6 Padres que traumaron a sus hijos de por vida",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZWXexQiaaBs",
                    "video_title": "Modelo peruana probando dulces mexicanos por primera vez",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zuvFvzr1HAw",
                    "video_title": "8 Cosas de Dragon Ball que existen en la vida real",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Troom Troom Es",
            "total_trending_days": 167,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "Heq8VhHY2zU",
                    "video_title": "\u00a1IDEAS PARA DECORACI\u00d3N DE T\u00da CUARTO! \u00a1MANUALIDADES DE CART\u00d3N PARA UNA HISTORIA NAVIDE\u00d1A!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ORydqcH5-gs",
                    "video_title": "5 IDEAS INCRE\u00cdBLES CON FOCOS/ DECORA TU CUARTO CON FOCOS QUEMADOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VxJl7fiUkzg",
                    "video_title": "14 LIFE HACKS DE MANUALIDADES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ho5TTvjwhj4",
                    "video_title": "17 RAROS TRUCOS PARA SOBREVIVIR EN CLASE / COSAS QUE HACER CUANDO TE ABURRES EN LA ESCUELA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "E0JYqz8O4Jg",
                    "video_title": "6 TRUCOS CON PISTOLA DE SILICONA CALIENTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QxKJQLPfNeo",
                    "video_title": "\u00a1 DIY: LABIALES Peel Off COMESTIBLES!  \u00a1MAQUILLAJES COMESTIBLES!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "e0JoE4FelLs",
                    "video_title": "\u00a116 BROMAS GRACIOSAS! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "j3NLBt4aFMA",
                    "video_title": "DIJES BOTELLAS - 7 IDEAS BRICOLAJE M\u00c1GICAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2WmA7bJZPiw",
                    "video_title": "14 TRUCOS PARA LA ESCUELA QUE DEBERIAS SABER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8Rq5NK7Xvvw",
                    "video_title": "12 TRUCOS RAROS PARA COMER EN CLASE / IDEAS DE ALMUERZOS PARA LLEVAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HAAZWM2qZUw",
                    "video_title": "8 RAROS TRUCOS PARA SOBREVIVIR EN CLASE / DIY JUEGOS DE MESA GENIALES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QZohUD4akZM",
                    "video_title": "\u00a1DECORA TU CUARTO! 5 DIY'S PARA DECORAR TU HABITACI\u00d3N Y ESCRITORIO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jwXfTyZ5veo",
                    "video_title": "5 DIY IDEAS PARA DECORAR TU LINDO BA\u00d1O CON MATERIAL RECICLADO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Gpd_ZLK1UDg",
                    "video_title": "9 RAROS TRUCOS PARA SOBREVIVIR AL STRESS EN CLASE/ \u00daTILES ESCOLARES ANTI-ESTR\u00c9S",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nrTYvOWAFJs",
                    "video_title": "\u00a16 RECETAS PARA B\u00c1LSAMO DE LABIOS! \u00a1CREA TUS BALSAMOS CON SABOR A DULCES!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JJzGJNIl3bw",
                    "video_title": "9 RAROS IDEAS DE MAQUILLAJE / MAQUILLAJE GIGANTE Y EN MINIATURA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "l9lDeWN3efI",
                    "video_title": "7 RAROS IDEAS DE MAQUILLAJE / MAQUILLAJE GAL\u00c1CTICO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "h8R586QPR68",
                    "video_title": "\u00a115 BROMAS QUE SALEN MAL! / \u00a1BROMAS GRACIOSAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "i6S1N_-63ds",
                    "video_title": "16 BROMAS PARA LA RUTINA DE MA\u00d1ANA / \u00a1BROMAS GRACIOSAS!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "0IhE5dEdRW4",
                    "video_title": "27 TIPS INCRE\u00cdBLES PARA VIAJAR QUE TODO EL MUNDO DEBE SABER",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "JImdejWeWeY",
                    "video_title": "11 TRUCOS RAROS DE MAQUILLAR EL MAQUILLAJE EN CLASE / BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0O7XiteCSro",
                    "video_title": "17 MEJORES TRUCOS DE ESP\u00cdA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XYxpmPY-d0A",
                    "video_title": "12 EXPERIMENTOS SORPRENDENTES QUE PUEDES HACER EN CASA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UBgiasktSQg",
                    "video_title": "\u00a17 MANUALIDADES DE VERANO! IDEAS DIY PARA DECORAR EN VERANO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jvo97g6CJ20",
                    "video_title": "24 TRUCOS DIVERTIDOS QUE HACEN MILAGROS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wmlfK1NLaxo",
                    "video_title": "15 TRUCOS DE BELLEZA Y MAQUILLAJE PARA PRINCIPIANTES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4wJaL_dTCdQ",
                    "video_title": "\u00a1RETO DE LOS CHALLENGES!  COMIDA REAL vs COMIDA DE PAPEL Y VELAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BAphzqMkZTE",
                    "video_title": "16 BROMAS PARA LA RUTINA DE MA\u00d1ANA / \u00a1BROMAS GRACIOSAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "h8_Hn53joPI",
                    "video_title": "\u00a18 BROMAS GRACIOSAS! \u00a1 SI TE R\u00cdES PIERDES CHALLENGE!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xTERiTKY7_Q",
                    "video_title": "7 RAROS IDEAS DE MAQUILLAJE  / BROMAS GRACIOSAS DE MAQUILLAJE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XENzifK3Hao",
                    "video_title": "18 TRUCOS PARA EL CABELLO Y PEINADOS QUE TODA CHICA DEBE SABER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "L1ftSZeTEck",
                    "video_title": "12 IDEAS Y MANUALIDADES PARA DECORAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oolz7jSo_CA",
                    "video_title": "\u00a17 DIY DULCES GIGANTES VS MINIATURA/ \u00a1BROMAS GRACIOSAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "91ndBWYlVQo",
                    "video_title": "18 INCRE\u00cdBLES TRUCOS CON PISTOLA DE SILICONA CALIENTE",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "W3SlHmi-2e0",
                    "video_title": "16 MANUALIDADES QUE HAR\u00c1N QUE TU CASA LUZCA GENIAL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bFOyV11yNao",
                    "video_title": "12 IDEAS F\u00c1CILES PARA ENVOLVER TUS REGALOS / BROMAS CON REGALOS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "EXzQIRVoYR8",
                    "video_title": "HAZ 10 PELOTAS ANTIESTRES SUPER RARAS Y F\u00c1CILES / BROMAS GRACIOSAS DE MAQUILLAJE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WI5MSR8BgXE",
                    "video_title": "12 BROMAS \u00c9PICAS PARA TROLLEAR A TUS AMIGOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "__owFfFb5qs",
                    "video_title": "8 RAROS IDEAS DE MAQUILLAJE / MAQUILLAJE GIGANTE Y EN MINIATURA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FG-4CtgGZfs",
                    "video_title": "14 INCRE\u00cdBLES TRUCOS CON PISTOLA DE SILICONA CALIENTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0_4x9V_8rPI",
                    "video_title": "\u00a115 BROMAS PESADAS ENTRE PAREJAS! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jcbUcKnllkk",
                    "video_title": "18 ASOMBROSOS TRUCOS PARA LA VIDA CON PERROS Y GATOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fAw52v8_YyA",
                    "video_title": "11 RAROS TRUCOS PARA SOBREVIVIR EN CLASE /DIY JUEGOS DE MESA GENIALES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zeS2AlO4hcQ",
                    "video_title": "11 TRUCOS QUE UN DIA PUEDEN SALVARTE LA VIDA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "-86A04apcBI",
                    "video_title": "TARJETA EXPLOSIVA PARA SAN VALENT\u00cdN / IDEA PARA SORPRENDER A TU NOVIO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Uh7LVKX6hTU",
                    "video_title": "14 TRUCOS + DIYs PARA LA COMPUTADORA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eilOtCdbHCs",
                    "video_title": "15 TRUCOS Y SECRETOS PARA PINTAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ms_Jpgw7WQk",
                    "video_title": "8 INCRE\u00cdBLES RECETAS DE POSTRES DE UNICORNIO / COMIDA DE UNICORNIO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0W9OiAnFnzI",
                    "video_title": "\u00a1ADORNOS NAVIDE\u00d1OS COMESTIBLES! \u00a1BROMAS NAVIDE\u00d1AS!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Hp8I-vDE2x4",
                    "video_title": "\u00a112 BROMAS DE NAVIDAD! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZCtbZYu68RE",
                    "video_title": "RETO MAQUILLAJE CON COMIDA \u2013 5  IDEAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uMni4NK9AZc",
                    "video_title": "25 COSAS QUE HACEMOS MAL TODOS LOS D\u00cdAS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "qj-jOlsSX-4",
                    "video_title": "20 TRUCOS DE MAGIA QUE CUALQUIERA PUEDE HACER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GX9gZ4qh4v0",
                    "video_title": "11 TRUCOS DE BELLEZA Y MAQUILLAJE PARA PRINCIPIANTES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JPls6GRohMM",
                    "video_title": "18 TRUCOS CON GOMAS EL\u00c1STICAS QUE TIENES QUE SABER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MiMJvXfhTRE",
                    "video_title": "17 trucos graciosos que trabajan con magia",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BnfH0Nzq_CY",
                    "video_title": "\u00a1LAS 10 COSAS M\u00c1S LOCAS! \u00a19 BROMAS GRACIOSAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3iKrY11euls",
                    "video_title": "20 TRUCOS PARA INVIERNO QUE NECESITAS PROBAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FcLHkneNpoU",
                    "video_title": "17 TRUCOS QUE TODA CHICA DEBER\u00cdA SABER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9M_izrKlkOg",
                    "video_title": "7 RAROS TRUCOS PARA SOBREVIVIR AL STRESS EN CLASE / \u00daTILES ESCOLARES ANTI ESTR\u00c9S",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "TaWFsudffQE",
                    "video_title": "11 TRUCOS Y IDEAS PARA MANUALIDADES / TIPS CON WASHI TAPE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XOTUMEgJDag",
                    "video_title": "\u00a114 BROMAS GRACIOSAS! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "rcFTAREAI_4",
                    "video_title": "11 TRUCOS Y IDEAS PARA MANUALIDADES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wu3NWBSIj2k",
                    "video_title": "8 DIY FUNDAS COMESTIBLES PARA CELULAR / BROMAS COMESTIBLES",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "y8DFgx7ZECA",
                    "video_title": "\u00a1COSAS QUE HACER CUANDO EST\u00c1S ABURRIDA!  9 IDEAS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "odepRlOHEqE",
                    "video_title": "9 TRUCOS DIVERTIDOS QUE TRABAJAN M\u00c1GICAMENTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "j_BiMLeZqX0",
                    "video_title": "15 BROMAS \u00c9PICAS PARA TROLLEAR A TUS AMIGOS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "qnBNCEu6mEM",
                    "video_title": "7 RAROS IDEAS DE MAQUILLAJE  / BROMAS GRACIOSAS DE MAQUILLAJE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "F94wWCds9rE",
                    "video_title": "COMO HACER SLIME DE JAB\u00d3N - 6 RECETAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4Wg9yDVjV4E",
                    "video_title": "MATERIALES ESCOLARES GRANDES vs PEQUE\u00d1OS / \u00a1 BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "RyRKjvY6U-I",
                    "video_title": "\u00a19 BROMAS GRACIOSAS COMESTIBLES! / \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2eMJJC1CCy8",
                    "video_title": "9 \u00daTILES ESCOLARES COMESTIBLES / TRUCOS RAROS PARA COMER EN CLASE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fmGNELKTBlA",
                    "video_title": "14 IDEAS CREATIVAS PARA RECICLAR BOTELLAS DE PL\u00c1STICO",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "PFbe4h9l7vc",
                    "video_title": "8 TRUCOS Y IDEAS PARA MANUALIDADES / \u00a1HAZ UTILES ESCOLARES MAS COOL Y RAROS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KOOBk6Q4uP0",
                    "video_title": "COSAS QUE HACER CUANDO EST\u00c1S ABURRIDA / 9 BROMAS GRACIOSAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "o24wGiTHhV8",
                    "video_title": "8 RAROS IDEAS DE MAQUILLAJE / TUTORIAL DE MAQUILLAJE AVENGERS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7j5G_dx24XM",
                    "video_title": "8 TRUCOS DIVERTIDOS / TRUCOS Y BRICOLAJE GAL\u00c1CTICOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "D5DXpLbc4ZI",
                    "video_title": "\u00a1COSAS QUE HACER CUANDO EST\u00c1S ABURRIDA!  7 IDEAS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "aDssvV19zok",
                    "video_title": "\u00a1DESAF\u00cdO EXTREMO DE COMIDA ASI\u00c1TICA! / \u00a113 BROMAS DIVERTIDAS Y EX\u00d3TICAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "-P-0ajUhBRs",
                    "video_title": "12 TRUCOS CON PISTOLA DE SILICONA CALIENTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tAg3sJxmaVs",
                    "video_title": "16 INCREIBLES TRUCOS CON PISTOLA DE SILICONA CALIENTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LV6MhT5Wr1o",
                    "video_title": "13 BROMAS \u00c9PICAS PARA TROLLEAR A TUS AMIGOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "s-g30g6RmaY",
                    "video_title": "COMO HACER FUNDAS CASERAS PARA CELULARES / 7 IDEAS GENIALES DE FUNDAS PARA M\u00d3VIL, TABLET Y E-READER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VjaDabN9HTQ",
                    "video_title": "\u00a112 BROMAS PESADAS ENTRE PAREJAS! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "uQOJa65Tx14",
                    "video_title": "8 COSAS INCREIBLES QUE PUEDES HACER CON PAJITAS O POPOTES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yHyL_NYtAzI",
                    "video_title": "15 TRUCOS RAROS PARA COMER EN CLASE / BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fX0FPB5FDYs",
                    "video_title": "DIY IDEAS PARA DECORAR BA\u00d1O MARINO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "T8CqK_OtWh4",
                    "video_title": "7 EXPERIMENTOS QU\u00cdMICOS SORPRENDENTES QUE PUEDES HACER EN CASA",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "nB4E1fe8uhs",
                    "video_title": "14 TRUCOS DIVERTIDOS QUE TRABAJAN M\u00c1GICAMENTE",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "CItygidSmRA",
                    "video_title": "18 TRUCOS Y IDEAS PARA MANUALIDADES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nBuidcHqFNQ",
                    "video_title": "COSAS QUE HACER CUANDO EST\u00c1S ABURRIDA / 11 BROMAS GRACIOSAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "523_fKLUC5s",
                    "video_title": "8 MEJORES TRUCOS DE ESP\u00cdA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "B4S_1erZNVI",
                    "video_title": "17 TRUCOS Y IDEAS PARA MANUALIDADES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ONcbFgIDjg0",
                    "video_title": "TARJETA EXPLOSIVA DE BROMAS PARA SAN VALENT\u00cdN / 9 BROMAS PARA PAREJAS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "RT5Sp_Si6AY",
                    "video_title": "\u00a17 DIY DULCES GIGANTES VS MINIATURA/ \u00a1BROMAS GRACIOSAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "V7nf72C7suE",
                    "video_title": "19 TRUCOS DE LIMPIEZA QUE HAR\u00c1N TU VIDA M\u00c1S F\u00c1CIL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JN1kW6T-l1M",
                    "video_title": "19 TRUCOS F\u00c1CILES QUE NO SABIAS QUE SE PUEDEN HACER CON TU CELULAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Jffx_MOgKUk",
                    "video_title": "MATERIALES ESCOLARES GRANDES vs PEQUE\u00d1OS / \u00a1 BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MvrTIjSdYv0",
                    "video_title": "7 FORMAS DE REUTILIZAR LOS ROLLOS DE PAPEL HIGI\u00c9NICO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "x2Do4-0UW3A",
                    "video_title": "\u00a1PROFESORA LE JUEGA BROMAS A ESTUDIANTES! / \u00a112 BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "zlaFeQvUo_M",
                    "video_title": "12 \u00daTILES ESCOLARES COMESTIBLES  \u00a1BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LMZ0ldQsUbk",
                    "video_title": "12 TRUCOS CON PISTOLA DE SILICONA CALIENTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "faIXFx8ZwBk",
                    "video_title": "15 BROMAS \u00c9PICAS PARA TROLLEAR A TUS AMIGOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AZMsDMYYPYs",
                    "video_title": "17 TRUCOS O LIFE HACKS INCRE\u00cdBLES PARA MANUALIDADES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ru5j4-UeXGU",
                    "video_title": "10 TRUCOS RAROS PARA INTRODUCIR GADGETS EN CLASE / BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8HBNpi8tsrM",
                    "video_title": "20 TRUCOS CON BRILLANTINA PARA HACER MANUALIDADES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MrtgHyO7Lms",
                    "video_title": "10 TRUCOS PARA EL CABELLO Y PEINADOS QUE TODA CHICA DEBE SABER",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "GgIlYY2B6nE",
                    "video_title": "16 TRUCOS QUE HAR\u00c1N QUE TU VIDA SEA M\u00c1S F\u00c1CIL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MZX6yGF1HVQ",
                    "video_title": "8 TRUCOS F\u00c1CILES QUE NO SABIAS QUE SE PUEDEN HACER CON TU CELULAR",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "5JxxljGB3qY",
                    "video_title": "12 TRUCOS RAROS PARA COMER EN CLASE / BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "AJN5ae0sdec",
                    "video_title": "\u00a111 BROMAS GRACIOSAS DE MAQUILLAJE! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "R-ZrxuG45vs",
                    "video_title": "3 DIY COJINES DECORATIVOS: EOS, M\u00c1SCARA Y RUBOR GIGANTES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_XuNSGvA3L0",
                    "video_title": "\u00a116 BROMAS GRACIOSAS DE MAQUILLAJE! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "esruj3wIFY8",
                    "video_title": "7 RAROS IDEAS DE MAQUILLAJE / BROMAS DE NAVIDAD!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "ksnMtsgOw-k",
                    "video_title": "16 TRUCOS PARA TROLLEAR A TU PROFESOR \u00a1BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "2HHAXw5Z73A",
                    "video_title": "\u00a117 BROMAS PESADAS ENTRE PAREJAS! \u00a1GUERRA DE BROMAS!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1CpFy4zqIKc",
                    "video_title": "8 IDEAS CREATIVAS PARA RECICLAR BOTELLAS DE PL\u00c1STICO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Eg6QFXKsAlc",
                    "video_title": "23  TRUCOS QUE PUEDES HACER CON PASTA DE DIENTES",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "FSEsPiCNYAw",
                    "video_title": "17 TRUCOS PARA TUS U\u00d1AS QUE NUNCA HABIAS VISTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fPXtMSngMg4",
                    "video_title": "MEJORES RECETAS DE SLIME! PROBANDO 5 RECETAS DE SLIME",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TAAU0rx3dKs",
                    "video_title": "16 TRUCOS PARA TROLLEAR A TU PROFESOR \u00a1BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "L-Ygt_jMKLI",
                    "video_title": "11 RAROS \u00daTILES ESCOLARES PARA EL REGRESO A CLASES  / 11 BROMAS ESCOLARES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "R06mIRSLA3E",
                    "video_title": "20 TRUCOS CON BANANAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9m7-F9NIMyU",
                    "video_title": "12 TRUCOS Y IDEAS PARA MANUALIDADES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3_DT2h_sJxo",
                    "video_title": "13 BROMAS \u00c9PICAS PARA TROLLEAR A TUS AMIGOS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "FkgxTHNlZrY",
                    "video_title": "22 COSAS QUE NO SABIAS PARA QUE SIRVEN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "h_aS4lFpG08",
                    "video_title": "\u00a1RETO DE LOS CHALLENGES!  COMIDA REAL vs COMIDA DE GOMINOLA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qray8eEikH4",
                    "video_title": "HAZ BURBUJAS GIGANTES - 15 TRUCOS QUE NO NOS HABIAN DICHO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9CG1ZKJP1pQ",
                    "video_title": "10 EXPERIMENTOS Y TRUCOS CON COMIDA QUE TE IMPRESIONAR\u00c1N",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "_6VQANExNvw",
                    "video_title": "22 FORMAS EXTRA\u00d1AS DE USAR UN SECADOR DE PELO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zWrcsu_fakQ",
                    "video_title": "C\u00d3MO HACER ARENA KIN\u00c9TICA CASERA Y SLIME DE ARENA DIY",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aROt722zCrk",
                    "video_title": "8 DIVERTIDAS MANUALIDADES Y TRUCOS DE VERANO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2bPEiAtopik",
                    "video_title": "15 TRUCOS PARA TROLLEAR A TU PROFESOR ?BROMAS PARA EL REGRESO A CLASES!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hcVIww_iTfk",
                    "video_title": "\u00a1COSAS QUE HACER CUANDO EST\u00c1S ABURRIDA!  7 IDEAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tCwh3Zg4I2w",
                    "video_title": "11 BROMAS \u00c9PICAS PARA TROLLEAR A TUS AMIGOS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "cY3-N-llR0Q",
                    "video_title": "6 DIY COMIDAS GIGANTES vs MINIATURA / EXPERIMENTOS Y TRUCOS CON COMIDA QUE TE IMPRESIONAR\u00c1N",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "giLdojJjFtw",
                    "video_title": "19 TRUCOS QUE TE HAR\u00c1N LA VIDA M\u00c1S F\u00c1CIL",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Cracks MX",
            "total_trending_days": 162,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "yG3PrqEakwc",
                    "video_title": "\u00a1MALECK anota CUATRO! | Debut\u00f3 M\u00c9N\u00c9Z; GIGNAC le mand\u00f3 mensaje | \u00bfMensaje de MOHAMED a ALMEYDA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hAonI_HFT-4",
                    "video_title": "CONEJO define su FUTURO | VELA se despide de EUROPA | REYES no ir\u00e1 a RUSIA; ANOT\u00d3 con el PORTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uKD3CPIHTHw",
                    "video_title": "GOLAZO 16 del CHUCKY \u00bfser\u00e1 el GOLEADOR? | OCHOA se luce en CL\u00c1SICO de B\u00c9LGICA | FABl\u00c1N a la FINAL",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "0LkGw-hkjxU",
                    "video_title": "CHUCKY no estar\u00e1 otra temporada en el PSV: GUTI | \u00bfYa hay LISTA para el MUNDIAL? | Dice NO al TRI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7v8sd_Bar-w",
                    "video_title": "TOP 7: Los fichajes de MEXICANOS m\u00e1s COSTOSOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Id7Gd0nDONg",
                    "video_title": "REMONTA SANTOS en la FINAL; OSO de TALA | CHUCKY en la mira del VALENCIA | \u00bfTrueque PUMAS \u2013 CHIVAS?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JoUc2oH5X4I",
                    "video_title": "\u00a1PULIDO salva a CHIVAS! | HAT - TRICK de DJANINY; lleg\u00f3 a 10 | PUMAS pierde INVICTO y LIDERATO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rScIehFuP0Q",
                    "video_title": "ANOTA CHUCKY y regala su CAMISETA | Sin DESCENSO, \u00bfLIGA de 20 equipos? | ALMEYDA busca AYUDA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "EI7lTCp_R7M",
                    "video_title": "En INGLATERRA se pelean al CHUCKY | \u00bfDel ATLETI a RAYADOS? | ATLAS ficha a ex MANCHESTER UNITED",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "H2MGnu3GGoQ",
                    "video_title": "OSORIO da LISTA \u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1 PIZARRO? | CRUZ AZUL fichar\u00e1 EX del AM\u00c9RICA | COMPRARON a SALCEDO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XOqbNZNrssU",
                    "video_title": "\u00bfCRITIC\u00d3 CR7 al F\u00daTBOL MEXICANO? | El jugador de CHIVAS que gusta al PIOJO | GRAN gesto de DJANINY",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3-7KvEm52VI",
                    "video_title": "\u00bfINTERCAMBIO ORIBE-SAMBU? | El PLAN C del AM\u00c9RICA es de SUECIA | \u201cOSORIO es un GENIO\u201d: CHICHARITO",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "PbB2DpopzYw",
                    "video_title": "MARQUITO FABI\u00c1N volvi\u00f3 a ANOTAR | LOBOS a un partido de DESCENDER | GOLAZO y HOMENAJE en PACHUCA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Pw8IZe-sloE",
                    "video_title": "PSV prepara SALIDA del CHUCKY | ERROR fichar a CHICHARITO | \u00bfEL\u00cdAS cerca del AM\u00c9RICA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "x59Fk4Hyaz8",
                    "video_title": "SANTOS L\u00cdDER, CRUZ AZUL GOLEA y CHIVAS por fin GANA | AUTOGOL y PUMAS pierde | VELA y JONA ANOTARON",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "eaXlqz4tBGc",
                    "video_title": "\u00a1PELEA en el AME: M\u00c9NEZ vs IBARG\u00dcEN! | OSORIO no RENOV\u00d3 con el TRI | CL\u00c1SICO salva a CHIVAS: ORIBE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HZyu07mO-tM",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA no descarta ir por CHICHARITO: PIOJO | \u00bfUn Betis AZTECA? | MEXICANO al DORTMUND",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CkM_ATMt32M",
                    "video_title": "MAT\u00cdAS acepta: CHIVAS busca a CORONA | \u00bfCR7 y VELA JUNTOS? | M\u00c9XICO conoce al primer RIVAL para 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZOhraySFefk",
                    "video_title": "\u00a1ADI\u00d3S al CHACO! CAIXINHA no lo quiso | \u201cMe quiero RETIRAR en TIGRES\u201d | CHIVAS gana REFUERZO al AME",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qDdEZDrMhsk",
                    "video_title": "LAY\u00daN le anota al MADRlD| PEL\u00c1EZ:  \u201cQuiero un T\u00cdTULO con CRUZ AZUL\u201d | \u00c1GUILA en la MIRA del REAL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kqlhdgoXiX8",
                    "video_title": "Si no va GIO, JONA se baja del TRI | M\u00c9XICO al nivel de ARGENTINA | KROOS s\u00f3lo conoce a CHICHARITO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ifjld3fXjGA",
                    "video_title": "PIZARRO entre GRANDES de ITALIA o ESPA\u00d1A | PIOJO listo para volver al TRI | DARWIN cerca de la MLS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mbN4YmArK1U",
                    "video_title": "DAMM se QUEMA y ser\u00eda CASTIGADO |\u00bfDE JONG o IBARG\u00dcEN para el AME? | Ven a CHUCKY como TOP en ESPA\u00d1A",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "85VGS0_X26s",
                    "video_title": "\u00bfJIM\u00c9NEZ a la PREMIER? | LE\u00d3N busca a su HONDA | \u201cMe veo CAMPE\u00d3N con CRUZ AZUL\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9D1BdP2h3A4",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA salva el INVICTO al 91\u2019 | CRUZ AZUL y CHIVAS no saben GANAR | A VELA le ABURRE el F\u00daTBOL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UtKF9NmLUP0",
                    "video_title": "GRIS EMPATE en el CL\u00c1SICO | RUMORES de FICHAJES | PIDEN a LAINEZ para RUSIA 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eIMlEMC3XqU",
                    "video_title": "CHIVAS el M\u00c1S POPULAR \u00bfy el AM\u00c9RICA? | \u201cREGIOS, lejos de los GRANDES | \u00bfHERRERA al MILAN?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VWQc4KE6B28",
                    "video_title": "\u00a1GOLEA el AME a PUMAS! | Los REFUERZOS que quiere CHIVAS | GUARDADO va contra el PACTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Y2iRC4rXm-c",
                    "video_title": "OSO de MOI; le buscan sustituto |\u00bfUn FRANC\u00c9S para RAYADOS? | GIGNAC convenci\u00f3 a M\u00c9N\u00c9Z",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vEz9yEUq9eY",
                    "video_title": "\u00a1TIGRES CAMPE\u00d3N FEMENIL! | \u00bfCHICHARITO y VELA a CHIVAS? | ZLATAN se \u2018CANSA\u2019 de los DOS SANTOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "apwDcbqCv8s",
                    "video_title": "\u00a1EXPULSARON al CHUCKY! | JIM\u00c9NEZ anot\u00f3 en GOLEADA | \u00bfRAFA y ORIBE van al MUNDIAL?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FGeGimyLJAI",
                    "video_title": "Lo que DEBES SABER de RAFA M\u00c1RQUEZ \u00bfEl MEJOR futbolista mexicano de la HISTORIA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Tffgo6wDqpE",
                    "video_title": "CHUCKY y PSV mejores que la BBC | PULIDO \u2018deja\u2019 a CHIVAS | PIOJO: \u201cURGEN los REFUERZOS\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m8w9ycvsu9A",
                    "video_title": "\u00bfCHUCKY deja al PSV? \u00c9L lo aclara | AME ya negocia con DE JONG | \u201cMi FUTURO est\u00e1 en M\u00c9XICO\u201d: GIGNAC",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XUUx-IFM6kM",
                    "video_title": "HAT-TRICK de MART\u00cdN; M\u00c9NEZ anota y GIGNAC lo celebra | PUMAS sigue en la cima | \u00a1REGRES\u00d3 FABI\u00c1N!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "g-vXOmLj73o",
                    "video_title": "CARDOZO NUEVO PASTOR del REBA\u00d1O | OFICIAL: RA\u00daL al WOLVERHAMPTON | DIEGO REYES fuera de RUSIA 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jUXlGUuuqAE",
                    "video_title": "CORONA \u2018AMENAZA\u2019 a directivos | \u201cCHIVAS es un EJEMPLO\u201d: ALMEYDA | \u00bfPor qu\u00e9 vino GIGNAC a M\u00c9XICO?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "q4lHruVW4o0",
                    "video_title": "CHICHARITO busca EQUIPO, \u00bflo dejar\u00e1 ir MOYES? |TROLLEAN a GIOVANI | LA VOLPE 'aconseja' a ZIDANE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kWl0Och5_PY",
                    "video_title": "Amargo TRI CAE VS DINAMARCA | SUB21 PERDI\u00d3 la FINAL en TOULON |TIGRES quiere a JUGADOR del ARSENAL",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "wFcrsGXnjVo",
                    "video_title": "PIZARRO a RAYADOS, a menos que\u2026| NICO se despide de PUMAS | \u2018VENDER\u00cdAN\u2019 lugar de LOBOS en PRIMERA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kfNOLixWXmM",
                    "video_title": "\u00a1FICHADOS! Llegan M\u00c9N\u00c9Z e IBARG\u00dcEN | GETAFE, la salvaci\u00f3n de ALAN\u00cdS | REYNA se apunta para RUSIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Z-zsCSUdWDQ",
                    "video_title": "LISTOS los 23 del MUNDIAL: Andr\u00e9 Mar\u00edn | Ven a PULIDO en RAYADOS | LOBOS \u00bfse VA o se QUEDA?",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "SORPRENDE LAY\u00daN, fich\u00f3 por el SEVILLA | CHIVAS esperar\u00e1 a CHICHARITO | GUZM\u00c1N se pierde el MUNDIAL",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "B4bcT903FT0",
                    "video_title": "GOL del CHUCKY; es L\u00cdDER con 10 | TIGRES y MONARCAS a SEMIS | Lista la FINAL del ASCENSO MX",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "uTL844ImBX4",
                    "video_title": "ANOTA VELA en HOMENAJE y DESPEDIDA de la REAL | Fue como un SUE\u00d1O | GRIEZMANN le env\u00eda mensaje",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "v85b_knJLMM",
                    "video_title": "IBRA se burl\u00f3 de VELA | \u00bfCHUCKY a la JUVE por DYBALA? | AM\u00c9RICA vs MANCHESTER UNITED",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KKaUqugcSDs",
                    "video_title": "\u201cM\u00c9XICO le queda CHICO a PIZARRO\u201d | ABREN la puerta a NICO | J\u00c9MEZ llama GENTUZA a prensa MEXICANA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BDlqC9fQUaY",
                    "video_title": "SU\u00c1REZ recomienda a CHUCKY al BARCA | GOLAZO de TECATlTO | CHICHARITO entre VALENCIA y REAL SOCIEDAD",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MbYNBOJ0n-k",
                    "video_title": "\u00bfPor qu\u00e9 se enoj\u00f3 CORONA? | Pita PENALTI a VERACRUZ y se ARREPIENTE | Lista la LIGUILLA del ASCENSO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gLTN-hDDtoM",
                    "video_title": "El TRI de FIESTA, \u00bfHabr\u00e1 CASTIGO? | TIGRES quiere a FRANC\u00c9S del PSG | JIM\u00c9NEZ se ir\u00eda del BENFICA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RfJFXWJ7Gy4",
                    "video_title": "\u00bfEXAGERADO castigo para el CHUCKY? | SALCEDO sorprende en ALEMANIA | Empieza la CONCACHAMPIONS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nIF-QdB71Qo",
                    "video_title": "\u00a1S\u00c1BADO DE GOLES! CHICHAR170, REYES y JIM\u00c9NEZ ANOTAN | Dif\u00edcil DEBUT de LAY\u00daN; GOLEAN al SEVILLA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "F-udnd4wkiU",
                    "video_title": "CHUCKY, GOL y LESI\u00d3N que enciende alarmas | \u00bfLIGA MX de 17 EQUIPOS? | \u00a1OCHOA ataj\u00f3 un PENALTI!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "FYFFtaE33Hg",
                    "video_title": "MENSAJE al CHUCKY desde BARCELONA | \u201cC\u00c1LLATE el HOCICO\u201d: TUCA | M\u00c9NEZ explica DIFERENCIA con GIGNAC",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DMSmO32DP1g",
                    "video_title": "OSO de NAHUEL, GOLAZO de VALENCIA y EMPATE en la FINAL | CAIXINHA quiere a DJANINY en CRUZ AZUL",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "6j0ICjGiAdg",
                    "video_title": "CHUCKY se despidi\u00f3 sin GOL | PIZARRO admite: DEJAR\u00cdA CHIVAS | OSO de NAHUEL elimina a TIGRES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Olze9jUhJKY",
                    "video_title": "\u00a1SANTOS y TOLUCA a la FINAL! No hubo REMONTADA | GOLAZO de VELA | CHARLYN y KENTI, HIST\u00d3RICAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pY78vYCV51Q",
                    "video_title": "PULIDO decepcionado con FICHAJES de CHIVAS | TIGRES de PAPEL: TORONTO | ANOT\u00d3 FABI\u00c1N",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "96Avw70V0fU",
                    "video_title": "QUER\u00c9TARO prepara BOMBA desde HOLANDA | \u201cHar\u00e9 CAMPE\u00d3N a CRUZ AZUL\u201d | Vuelve REYNA a PRIMERA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "E5ra11QkMLg",
                    "video_title": "TUCA anuncia su RETIRO | \u00bfQU\u00c9 ha pasado con DIEGO LAINEZ? | INCRE\u00cdBLE REGATE de CHICHAR17O",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZeHc8hGzxCs",
                    "video_title": "CHICHARITO ir\u00eda a TURQU\u00cdA | DONOVAN explica POR QU\u00c9 eligi\u00f3 el 20 | El AME busca un SOLDADO",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "i-FoVJWjBBA",
                    "video_title": "\u00bfBusca CHIVAS delantero en EUROPA? | Fichar a MORENO, ERROR de la ROMA | FALLECE CHEQUE OROZCO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VTerYyGZ-rg",
                    "video_title": "\u00a1ANOT\u00d3 CHICH4RIT0! | Cristante INSULTA y AGREDEN a jugador del TOLUCA | CUAU quiere ENTRENAR al AME",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IXTdYr2MzWQ",
                    "video_title": "\u00a1ANOT\u00d3 MORENO! | Me recuerda a ANCELOTTI: M\u00c9NEZ sobre PIOJO | L\u00c1GRIMAS en CRUZ AZUL; buscan AYUDA.",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KU5c5fDkRVI",
                    "video_title": "ORIBE PERALTA: goleador 'HERMOSO' que pudo jugar en EUROPA \u00bfPOR QU\u00c9 no se fue? en Lo que DEBES SABER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VQej1TI6Z0I",
                    "video_title": "CHUCKY: \u201cQue DIOSITO nos AYUDE\u201d | ALEMANIA \u2018trollea\u2019 al TRI | ALMEYDA no lo quiere por \u2018GORDO\u2019",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "UF6sbh0a9xY",
                    "video_title": "CRUZ AZUL gole\u00f3 a CHIVAS con POL\u00c9MICA | DOBLETE de CASTILLO y PUMAS L\u00cdDER | \u00bfVUELVE CH al UNITED?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WegzqMdNHeE",
                    "video_title": "CHUCKY sufri\u00f3 RACISMO en HOLANDA | VUELVE ALMEYDA; lo ven en el TRI | OSORIO sab\u00eda de la FIESTA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IOsZFAq3MUs",
                    "video_title": "JIM\u00c9NEZ confirma: AM\u00c9RICA lo busc\u00f3 | \u00bfDONOVAN del retiro al LE\u00d3N? | ALAN\u00cdS est\u00e1 listo \u00bfJUGAR\u00c1?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xJLlF9NMf1s",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA GOLEA; CHIVAS con lo justo | \u201cORIBE, TOP 3 de la HISTORIA\u201d | No est\u00e1n CONTENTOS con el TUCA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HLlhss8cna4",
                    "video_title": "TOP 7: Los M\u00e1ximos GOLEADORES del TRI",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QY1QPfJqwhY",
                    "video_title": "Estadio Chivas CAMBIA de NOMBRE | CRUZ AZUL S\u00cd va por CAIXINHA | J\u00c9MEZ pide CAMBIOS a la LIGA.",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tNWWjCYw93I",
                    "video_title": "CORONA lanza GUI\u00d1O a CHIVAS | \u00bfRUID\u00cdAZ al AM\u00c9RICA? | TIGRES quiere SACARSE la ESPINA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RrCzFYMB23M",
                    "video_title": "Alcanzan al AM\u00c9RICA en la punta | CHIVAS es PEN\u00daLTIMO | CRUZ AZUL, SIETE sin GANAR | GOLEAN al TIBU",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6Lt4G86Jgoo",
                    "video_title": "\u201cRAMOS, mala leche\u201d | \u00bfNuevo JERSEY de CHIVAS y PUMAS? | De LOBOS a EUROPA | CHICHARITO es PERFECTO",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "6ZRLyeJ7hOU",
                    "video_title": "PONEN a DAYRO en PUMAS | CAIXINHA listo para CRUZ AZUL | HONDA ve a TRES MEXICANOS para EUROPA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RlQVi2rgttU",
                    "video_title": "DOMINA la MLS; CHIVAS y TIGRES pierden | VALD\u00c9S pudo ser GALLO | CHUCKY me tiene IMPRESIONADO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qzHGkB6LCY0",
                    "video_title": "\u00a1CHIVAS gan\u00f3 en TORONTO! | CAIXINHA analiza CORRER al GULLIT | DOS en EUROPA quieren a LAINEZ",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xxVIO1AZ7eE",
                    "video_title": "\u201cVine para SER MEXICANO\u201d: DONOVAN | DAMM renueva con TIGRES, \u00bfy EUROPA? | LAY\u00daN se acerca al BETIS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vLJ3FaF6Y3k",
                    "video_title": "GOL de CHICHAR17O; CHUCKY LESIONADO | JUEGAZO de OCHOA y GOVEA | PUMAS L\u00cdDER | Anotan M\u00c9NEZ y GIGNAC",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "iKTieuMiu50",
                    "video_title": "\u2018Adelanta\u2019 AM\u00c9RICA REFUERZOS por error | \u00bfALUSTIZA FELIZ en PUMAS? | PACHUCA cae en el MUNDIAL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rzIMnddNq0o",
                    "video_title": "DRAFT CLAUSURA 2018: QUER\u00c9TARO sorprende, AM\u00c9RICA ficha TRES y CHIVAS suma DELANTERO | CH ya JUG\u00d3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "N7_V39cyD48",
                    "video_title": "RAYADOS GOLEA con TRES de FUNES MORI | CL\u00c1SICO REGIO en la GRAN FINAL | PUMAS tiene a DOS en la mira",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TnAON5oa5qg",
                    "video_title": "Prepara Vergara a S\u00daPER CHIVAS | Lo SEPARAN por una CASCARITA | VELA apoya a MEXICANOS en CONCACAF",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YupXkbDHai4",
                    "video_title": "\u00a1ALMEYDA se QUEDA! Por ahora... | PIZARRO RAYADO; 'CULPA a DIRECTIVA' | AS\u00cd ven al TRI en ALEMANIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LFvqblPulpM",
                    "video_title": "OFICIAL: M\u00c9XICO SEDE de MUNDIAL 2026 | NUEVA opci\u00f3n para el ATAQUE AZULCREMA | \u00bfTUCA al TRI?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XsWwGL3SIUo",
                    "video_title": "\u00a1CRUZ AZUL a LIGUILLA! J\u00c9MEZ pide no cag\u2026 | CHIVAS dice ADI\u00d3S al \u2018GALLITO\u2019 | ANOT\u00d3 GOVEA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9Vn4kAdonzU",
                    "video_title": "\u201cCHIN*UE a su MAD*E el AME\u201d: PIZARRO | ACCIDENTE del PIOJO \u00bftuvo la CULPA? | GULLIT, FUERA del AZUL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "unJj1fS7Z4s",
                    "video_title": "\u00a1GONZ\u00c1LEZ elige a M\u00c9XICO! | \u00bfNASRI a TIGRES? TUCA contesta | AM\u00c9RICA tiene PLAN B en EUROPA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YDFNXf3HP5Y",
                    "video_title": "\u00a1CHUCKY CAMPE\u00d3N! | GOL de HERRERA y PORTO es L\u00cdDER | CASTILLO anota TRES y PUMAS sue\u00f1a con LIGUILLA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1GYQSPvoYww",
                    "video_title": "CHICHARITO busc\u00f3 VOLVER a CHIVAS | JONA quiere jugar en el AME | DESTROZAN a MARCHES\u00cdN en ARGENTINA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6LgODDIMTZ8",
                    "video_title": "GUARDADO elige \u00bfAM\u00c9RICA o CHIVAS? | \u201cM\u00c9XICO, de los MEJORES\u201d: RAKITIC | OSORIO dirigir\u00e1 a COLOMBIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "M82cGaLcUkg",
                    "video_title": "GAN\u00d3 CHIVAS; se acerca a la FINAL | \u00bfPEL\u00c1EZ al CRUZ AZUL? |Polic\u00eda GOLPE\u00d3 a jugadores del AME: PIOJO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZdluQazftsU",
                    "video_title": "GUIDETTI no llega; van por AFRICANO | GULLIT empieza REHABILITACI\u00d3N | Adi\u00f3s a CHILENOS de CRUZ AZUL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hKFIOsnym8o",
                    "video_title": "ESPECTACULAR asistencia de JIM\u00c9NEZ | ALMEYDA quiere a PIZARRO en RUSIA | L.A es como M\u00c9XICO: ZLATAN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MvNdH1LzbyQ",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA, m\u00e1s PODEROSO que MTY y TIGRES | \u201cCHIVAS no es candidato\u201d: ALMEYDA | Casi GOLAZO de JIM\u00c9NEZ",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vKWP4esYqRM",
                    "video_title": "CHUCKY podr\u00eda llegar al CHELSEA | \u00bfJugar\u00e1n FINAL de ASCENSO? | ALAN\u00cdS a un paso del GETAFE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hA8Qsq79ebQ",
                    "video_title": "\u00bfLluvia de BOMBAS en la LIGA MX? | GOVEA sufri\u00f3 RACISMO en B\u00c9LGICA | NAHUEL al MUNDIAL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yzNuL2mO_Ts",
                    "video_title": "OFICIAL: ADI\u00d3S al DESCENSO en la LIGA MX | RENUNCI\u00d3 DECIO | ZLATAN quiere volver \u00bfestar\u00e1 vs M\u00c9XICO?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WEO56wCxmzM",
                    "video_title": "Aumentan CASTIGO al CHUCKY | MOYES regres\u00f3 a CHICHARITO a la BANCA | \u201cNo hemos ganado NADA\u201d: PIOJO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gsiZD66hW20",
                    "video_title": "GIGNAC rechaz\u00f3 volver a EUROPA; ser\u00e1 MEXICANO | TRI, en el grupo M\u00c1S DIF\u00cdCIL | \u00bfY el ASCENSO?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m8HVNtmsSXo",
                    "video_title": "\u201cGRANDEZA no se compra\u201d, dicen a TIGRES | PUMAS quiere enfrentar al BARCA | MLS insiste a CHICHARITO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "G58glmW9bxI",
                    "video_title": "CHIVAS busc\u00f3 a MORENO | INSISTEN con T\u00c9VEZ para LIGA MX | \u00bfRAYADOS por CRACK de la ROMA?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tmAi5p5jfz4",
                    "video_title": "CHICHARITO recupera la SONRISA | Comparan a 'CHOFIS' con MESSI | Primer FRACASO de CRUZ AZUL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GPdWTytvMDU",
                    "video_title": "RUMORES y FICHAJES A2018 | \u201cGUTI\u00c9RREZ, listo para EUROPA\u201d | CHICHARITO respira, MOYES se va",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "OmMei49p2Yg",
                    "video_title": "ORIBE, maestro de HENRY | \u201cTODOS quieren CL\u00c1SICO con TIGRES\u201d | \u00bfC\u00d3MO se llevan MOYES y CHICHARITO?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nA8katrbfNE",
                    "video_title": "ALMEYDA duda seguir en CHIVAS | AM\u00c9RICA, tres EUROPEOS en la mira | GALAXY vender\u00eda a los DOS SANTOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MQcLJWY4tWY",
                    "video_title": "\u201cM\u00c9XICO puede ser CAMPE\u00d3N del MUNDO\u201d: CHUCKY | La LISTA de OSORIO | Llega el CUBO a PUMAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jSbnW_aYYy8",
                    "video_title": "TRI INVICTO y a SEMIS en TOULON | GUARDADO, MORENO y REYES BAJAS vs ESCOCIA | TIGRES fichar\u00eda a HH",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9qvan-ITGKQ",
                    "video_title": "LLEG\u00d3 DONOVAN; no cree en MUROS | No me gust\u00f3 lo de CAIXINHA: CHACO | CHUCKY elige sus mejores GOLES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "A8vqIJPwSX4",
                    "video_title": "GOLEA M\u00c9XICO | Quise CENTRAR: LAY\u00daN | CHUCKY recomienda a PIZARRO al PSV | VERGARA \u2018empe\u00f1a\u2019 a CHIVAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KpHUhX78jK0",
                    "video_title": "\u00a1GOL del CHUCKY! Lleg\u00f3 a 12 en LIGA | CHICHARITO y West Ham FRACASAN | AM\u00c9RICA proh\u00edbe las CHILENAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "y3Ffyr3SiPI",
                    "video_title": "\u201cCHICHARITO es una PESADILLA\u201d | M\u00c9XICO sin jugadores TOP | TUZOS, terceros en el MUNDIAL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SiUMj7BzelE",
                    "video_title": "PULIDO tambi\u00e9n se IR\u00cdA \u00bfPOR QU\u00c9 se VAN? | CH analiza la oferta de CHIVAS | ORIBE ve al TRI CAMPE\u00d3N",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "U95JeTWo8Bg",
                    "video_title": "CHIVAS GOLEA y AM\u00c9RICA avanza previo al CL\u00c1SICO |Quieren LIGA de 20 EQUIPOS | Responden a CRISTIANO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "e4g_jlaXUhM",
                    "video_title": "CAY\u00d3 el AME en la IDA | MADRID vigila al CHUCKY: ElBernab\u00e9u | CHICHARITO manda mensaje a HATERS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m-kneA11iRk",
                    "video_title": "NADIE parar\u00e1 al TRI en RUSIA: GUARDADO | DAMM puso en peligro su OJO |\u00bfDUE\u00d1AS a la MLS? TUCA aclara",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZGckfXvmheo",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA traer\u00eda su BOMBA del PSV | BOCA insistir\u00e1 por GIGNAC | \u201cQuiero MINUTOS\u201d: CHICHARITO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IhvZ_urg3Aw",
                    "video_title": "GOLE\u00d3 el AME, \u00bfEntr\u00f3 la pelota? | RUID\u00cdAZ entre FRANCIA y GRANDE de M\u00c9XICO | BUSCAR\u00c1N a GIOVINCO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TDkVTmfQqHE",
                    "video_title": "\u00a1CHIVAS CAMPE\u00d3N! Al MUNDIAL de CLUBES | ADI\u00d3S al PACTO de CABALLEROS | AM\u00c9RICA va por DOS TIGRES",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "F9N5o7UXzXM",
                    "video_title": "El TRI dice adi\u00f3s con GRIS VICTORIA | \u00bfQui\u00e9n para DT de CHIVAS? | Otra OPORTUNIDAD para el GULLIT",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IWO17yPCfAo",
                    "video_title": "GOLAZO del CHUCKY y PSV remonta | CHIVAS defini\u00f3 futuro de ALAN\u00cdS | CRUZ AZUL gana FICHAJE a BOCA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "f9oyTUCCZro",
                    "video_title": "NO es PENAL: PIOJO | Otro CHOQUE en AM\u00c9RICA | GRIEZMANN quiere jugar con VELA | RUMORES de FICHAJES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "svRmVQT6UF4",
                    "video_title": "ADI\u00d3S ALMEYDA; QU\u00c9DATE pide el PLANTEL | \u00bfNEGREDO a TOLUCA? | LAINEZ seguido en FRANCIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JsE9MFD81Rw",
                    "video_title": "OCHOA, ATAJAD\u00d3N y casi ANOTA | \u00bfQU\u00c9 opina ZLATAN de los DOS SANTOS? | Hay FINAL en el ASCENSO MX",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "X4ptIjQvuhg",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA busca a SIETE REFUERZOS | El 'CHAVO' a PUMAS | En MADRID extra\u00f1an a CHICHARITO",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "vvLGAl-POMY",
                    "video_title": "Ven LEJOS la LIGUILLA en CHIVAS | INSPIRA ORO al TRI para RUSIA |VERACRUZ gana y aprieta el DESCENSO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wzwmI__Wr-Q",
                    "video_title": "Los FICHAJES del DRAFT \u00bfhubo BOMBAS? | El TRI A la FINAL con GOLEADA | ALMEYDA contar\u00e1 SU VERDAD",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "6Ax_e6fdiTo",
                    "video_title": "MESSI \u2018HUMILLO\u2019 a GUARDADO | GAN\u00d3 CHIVAS | EMPATE en CL\u00c1SICO CAPITALINO | \u201cEn M\u00c9XICO todo CRITICAN\u201d",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aSjvRpRjoTM",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA busca traer a su \u2018GIGNAC\u2019 | \u00bfT\u00c9VEZ a la LIGA MX? | El 11 IDEAL de la LIGA MX",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "moxixtEKx3E",
                    "video_title": "\u00a1TIGRES CAMPE\u00d3N! REMONTADA felina y AVIL\u00c9S fall\u00f3 PENALTI | \u00bfEl NUEVO GRANDE?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7nXFoVage8g",
                    "video_title": "\u00bfPRATTO o MEN\u00c9Z para el AM\u00c9RICA? | Luce CRUZ AZUL en AMISTOSOS | REYES dejar\u00eda al PORTO por ITALIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ngKav0h_VRQ",
                    "video_title": "A \u2018CUAU\u2019 no le gusta el AM\u00c9RICA; PIDE a MOHAMED | \u00bfMORENO deja ITALIA? | \u00a1ANOT\u00d3 el GULLIT!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "nhT-cOQHRXg",
                    "video_title": "HUMILLAN al AME, \u00bfse VA ORIBE? | ALEBRIJES CAMPE\u00d3N de ASCENSO | SAN LUIS tiene su BOMBA africana",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iXw8GE9DYQY",
                    "video_title": "SANTOS no lo dej\u00f3 ir al BARCA, \u00bfva a TURQU\u00cdA? | Hacen ENOJAR a ALMEYDA | PIOJO insiste con DE JONG",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5I1tBxNAfHs",
                    "video_title": "Piden celestes al CHACO; CAIXINHA responde | PUMAS gan\u00f3 con REMONTADA | MARTIN se estren\u00f3 con el AME",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TsmfvdqIYp0",
                    "video_title": "AM\u00c9RICA va por LIGA y CONCACAF; filtran JERSEY | \u00bfALAN\u00cdS se queda en CHIVAS? | Piden #PIZARROARUSIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "R4837Q24h60",
                    "video_title": "ARRESTARON a DAMM | DARWIN, castigado por PELOTAZO a reportero | M\u00c1RQUEZ, INOCENTE en M\u00c9XICO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jHynY1-2QwA",
                    "video_title": "GULLIT cerca de CRUZ AZUL | Quieren armar S\u00daPER \u00c1GUILAS | \u00bfMONTES a ITALIA? | \u2018ADI\u00d3S\u2019 a CHOFIS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eUgM9icLvtY",
                    "video_title": "Los GRANDES cumplen, CHIVAS y el AME golean | Primera LISTA rumbo a RUSIA | ATLAS no cuenta con RAFA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "J_bTKCpcskc",
                    "video_title": "\u00a1SANTOS CAMPE\u00d3N Vengador! OROZCO se luce | M\u00dcLLER \u2018AMENAZA\u2019 a M\u00c9XICO | OCHOA es de CHAMPIONS",
                    "trending_days": 2
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Las Estrellas",
            "total_trending_days": 153,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "xH0lrLZnBp8",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: Cupido est\u00e1 cerca | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1PmqgfX6XVw",
                    "video_title": "Por amar sin ley: Carlos sigue en la lucha por Alejandra | Este Lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IjhqxJdSbrE",
                    "video_title": "Hijas de la Luna: \u00a1Esta semana! | 6:30 de la tarde #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bWw97-2kopc",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: Mauricio tiene una dif\u00edcil decisi\u00f3n | Este lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xPQ3q_ZStKg",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: \u00a1El amor toca el coraz\u00f3n de Maurio! | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "URED2hpPurc",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: \u00bfQui\u00e9n es el verdadero padre? | Este lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9in7n1MlqGY",
                    "video_title": "Sin tu mirada: \u00a1Isauro tratar\u00e1 de escapar! | Avance 6 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "beNNX3AUOiU",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: Corazones rotos | Este mi\u00e9rcoles #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dF65Nox0Ojg",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: A Mauricio le romper\u00e1n el coraz\u00f3n | Esta semana 8:30 pm",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gdTR0SucB3I",
                    "video_title": "Sin tu mirada: \u00bfRevivir\u00e1 el amor? | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PS5XJ19ME-s",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: Verdades ocultas | Este jueves #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fIGeXbG-YoU",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "c3RB-w53gRU",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Dami\u00e1n, el presunto culpable | Este lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FS66wf5fq9M",
                    "video_title": "Yuya manda mensaje a los Peque\u00f1os Gigantes",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SIXilTJMpic",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "py1oeA-1Efg",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: Fabi\u00e1n pelear\u00e1 la custodia de Anifer | \u00a1\u00daltimas semanas! #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OH3JVkzXlCo",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n | Avance | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NIV79Kw8Nss",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Llega el primer amor de Camilo! | Las Estrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "db0RcdiOUSw",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Federico presionar\u00e1 a Dami\u00e1n | Este martes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1Kc9HUibQU4",
                    "video_title": "Hijas de la Luna: Estefan\u00eda se est\u00e1 volviendo loca | \u00a1\u00daltimas semanas! #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SLvCJhnUNYM",
                    "video_title": "Yumalay y Nacho en Reto 4 Elementitos | Peque\u00f1os Gigantes",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hJxikB7Fb9Y",
                    "video_title": "\u00bfMariano buscar\u00e1 una relaci\u00f3n con A\u00edda? | Avance | Teresa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xuj4KTcN2X4",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: \u00a1El momento m\u00e1s esperado! | Lunes a viernes 9:30 de la noche #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4If-AN73VGw",
                    "video_title": "Sin tu mirada: \u00bfMarina tendr\u00e1 la posibilidad de ver? | Esta viernes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HVYZmU5gvlA",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 01 de Junio | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "l-1LUwJFFWs",
                    "video_title": "Me declaro culpable: Embarazo inesperado | Este martes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "z1-Zm4RsWn4",
                    "video_title": "Por amar sin ley: \u00bfAlejandra a\u00fan siente algo por Carlos? | Este Lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RoCmkCtFTLQ",
                    "video_title": "Arturo le pone un alto a Teresa | Avance | Teresa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "URmFckmlcFw",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 24 de Abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UT1l1yhdzks",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PRhhvf1jjTs",
                    "video_title": "Avance 02 de mayo | Y Ma\u00f1ana Ser\u00e1 Otro D\u00eda... Mejor",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bhtd3NIjpJ0",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: Diana revelar\u00e1 su enfermedad | Avance 25 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Una nueva vida | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lwdoEfWtE8c",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: \u00bfDulce recuperar\u00e1 a sus hijos? | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "v-XjLEA8hac",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ceNkMg5dnBs",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Santiago est\u00e1 cerca del asesino | \u00daltimas semanas #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HbTq4nO0IQg",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Mirar la vida de otra forma | Gran final 15 de abril #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "x4hH9D5lk-4",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Paloma seducir\u00e1 a Mau! | Avance 27 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "273CN4HZ7Sk",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Moni intentar\u00e1 huir! | Avance 17 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "f4XmRo6wubk",
                    "video_title": "\u00bfVanessa y Paulino volver\u00e1n a estar juntos? | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZcGAXmaAvJg",
                    "video_title": "Sin tu mirada: noticas que rompen el coraz\u00f3n | Este jueves #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kcZrNKFgmnM",
                    "video_title": "Teresa sigue sin olvidar a Mariano |  Avance | Teresa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4fBfeHZc--k",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Barbara descubrir\u00e1 todo! | Avance 10 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RgzEk1LCeiE",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Comienza a surgir el amor | Este lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LDRBlEFNPMA",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 29 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GXyMnC8lD68",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Marina revela que fue abusada por Isauro | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YBM3zCxULTA",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Visita inesperada! | Avance 31 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "d4SXiCix4Gk",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Sorprender\u00e1n a M\u00f3nica! | Avance 23 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lYdK55sc7VY",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa: \u00a1El momento de la verdad lleg\u00f3! | Este Lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "oPKKDItlNAw",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa | Avance del 13 de Junio | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xLoqrY0g4Ec",
                    "video_title": "Por amar sin ley: Joel est\u00e1 en peligro | Este Martes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wctjeO9IUVY",
                    "video_title": "\u00a1Arturo descubre toda la verdad! | Avance | Teresa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "EvB7x6WyUro",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: El momento de enfrentarlos est\u00e1 cerca | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "la_InyEHmpc",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: \u00a1Dami\u00e1n ha despertado! | Este jueves #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: El lado oscuro de Fabian | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Hy511V4EMnM",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa: \u00bfNace el amor entre Marissa y Micky? | Este Lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "M8Xto7M80mw",
                    "video_title": "Gaby Platas y Francisco de la O anuncian separaci\u00f3n | Las Estrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HA3IzrDhVGQ",
                    "video_title": "\u00a1Morokito cambia a Galilea por Camila! | Peque\u00f1os Gigantes 2018",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "mSruhyYJFlg",
                    "video_title": "Me declaro culpable: \u00a1No te pierdas el gran final! | Hoy 8:30 de la noche #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7QmJsbFL9cM",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: \u00bfCarolina no est\u00e1 muerta? | Este jueves #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aKRD6P5WyBI",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: \u00a1No que no!| Este lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2SySQ_haab4",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 26 de Abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "G410m3Lkeuo",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Moni luchar\u00e1 por Camilo! | Avance 03 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cBULWuQxiwE",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 18 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "TDuCV6Twmsc",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Dami\u00e1n es el padre | Este martes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MDPChn-yCt4",
                    "video_title": "Hijas de la luna: Sebasti\u00e1n no puede olvidar a Juana Victoria | Este martes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NRnEMpsRDrQ",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Nicole? | Avance | Las Estrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Ru71Ap3wFlU",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: Moni enfrentar\u00e1 a Rafa | Avance 15 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0G63q-l9UnQ",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n 9 de febrero | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cNPmRfGhneE",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: La muerte cobra otra vida | Este lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OSSrIn0tJSQ",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa: La boda | Esta Semana  #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0buuZCVBuBo",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Raquel, dispuesta a luchar por Santiago | Este martes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DLhP0-lMRmk",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "-4SlahiS6rg",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 28 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Id5GbqYvu4A",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre | Avance 15 de febrero | Las Estrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ll5nYAzE3jo",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda:\u00a1Rafa sorprende a Camilo! | Avance 22 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "H6iF7SIuDVk",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 23 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "U5tFZsXTBXo",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Hay muchas dudas que responder | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Gx9whRXHdb8",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 25 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eNvU7c5FjE4",
                    "video_title": "La Rosa de Guadalupe: Te va a salir el payaso | Este jueves #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0PoHl_c9DuE",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 05 de Junio | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vGQoI2PDycU",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PYFtILemvLQ",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 09 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "okL4jv76-9M",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Lola est\u00e1 embarazada | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lxVD85YuW_Y",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: M\u00f3nica podr\u00eda perder a Camilo | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Op5_VuK1o1E",
                    "video_title": "Sin tu mirada: La reconciliaci\u00f3n | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "2hNngiM6SB8",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: Carolina quer\u00eda decir la verdad | \u00a1\u00daltimos cap\u00edtulos! #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "f_ZuCLRxttQ",
                    "video_title": "Me declaro culpable: Alba es herida de muerte | Este viernes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dqMGDmIIusg",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: M\u00eda descubre la verdad | Este mi\u00e9rcoles #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gsFYCFaKOJU",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "g9k-2Y6-0Bs",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: \u00bfBebo est\u00e1 muerto? | Este lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vRHs_ziK34I",
                    "video_title": "Caer en Tentaci\u00f3n: Dami\u00e1n busca a Carolina | Este mi\u00e9rcoles #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kdU79zl2Cqk",
                    "video_title": "Avances | Caer en Tentaci\u00f3n |\u00a0#ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YW0wck52Saw",
                    "video_title": "Me declaro culpable: Un nuevo responsable | Este mi\u00e9rcoles | \u00daltimas semanas #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ra4gdCm1reI",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n:\u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 a Carolina? | \u00a1Gran final, domingo 11 de febrero, 9:00 de la noche!",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "PwumV95NTmE",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qRf2axsHTqc",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_ofaBMEkCMk",
                    "video_title": "Final alternativo de Sin tu mirada | Lleg\u00f3 el momento de elegir | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CUGAX_4Dz_E",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n: \u00bfSantiago es el asesino? | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "z9JZjxQpYWg",
                    "video_title": "Peque\u00f1os Gigantes 2018: Manuel 'Flaco' Iba\u00f1ez | Hoy, gran inicio #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 29 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JooK8Qf8474",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Una gran decepci\u00f3n | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WWCFOxXIHnY",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_xyfPuRtJ-U",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n:Santiago amenaza a Dami\u00e1n | Este martes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Dla9Fv5eJns",
                    "video_title": "Hijas de la Luna: \u00a1La reinauguraci\u00f3n de La Dolorosa! | Lunes a Viernes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Uw8Z-iWTigU",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: La segunda familia | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "D1nDFxEUqs4",
                    "video_title": "Hijas de la luna | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nAtwTx588fs",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance Cap\u00edtulo 23 | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3Mc3RNVBk9c",
                    "video_title": "Caer en Tentaci\u00f3n: | Este jueves #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZtOxK-8ONbw",
                    "video_title": "Hijas de la luna: Estefania cancela la boda | Este mi\u00e9rcoles #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HUuTIovvJKY",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del Gran final | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "RGMb1BbLP-A",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Camilo agradecido con Moni! | Avance 14 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fPFTQ6FvPVE",
                    "video_title": "Sin tu mirada: El amor traspasa las barreras | Este mi\u00e9rcoles #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Mmsurr-ku48",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 04 de Junio | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "G7OAEFtTVOk",
                    "video_title": "Deleted video",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bj6WuG9MsxQ",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oUqzXJnY3mI",
                    "video_title": "y Ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Diana descubrir\u00e1 a M\u00f3ni! | Avance 17 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qzQGcbuheqU",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n | Avance | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "osq7kZoZL2Q",
                    "video_title": "Por amar sin ley: \u00bfVictoria se enamora de Roberto? | Este Lunes #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Zh560wA83x0",
                    "video_title": "Sin tu mirada: \u00a1Luis ser\u00e1 estafado!  | Avance 9 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "b3ozIX2tGM0",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Laura besar\u00e1 a Rafa! | Avance 01 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vwhZlO-OtCE",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Marina quiere a Alberto lejos de su hijo | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3v1qocqLNZ0",
                    "video_title": "Hijas de la luna: Estefan\u00eda comienza a sospechar | Este Mi\u00e9rcoles #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "q6fty_URrMw",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: Venganza disfrazada de amor | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Oj4Ce1SUUY4",
                    "video_title": "Hijas de la Luna | Avance del 16 de Mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0G63q-l9UnQ",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n  | Avance | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5PGlLkvocpo",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Eugenia est\u00e1 en problemas! | Avance 12 junio | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tYYL6WU24I4",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: \u00a1Fabi\u00e1n tiene un plan secreto! | \u00a1\u00daltimas semanas! #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yLM9xUofc-o",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00bfB\u00e1rbara perdonar\u00e1 a Mau? | Avance 06 junio | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DcYg2klSsLM",
                    "video_title": "Sin tu mirada: \u00bfQui\u00e9n es el verdadero padre? | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "w_aRJJ6W1u0",
                    "video_title": "\u00a1Morokito y el segundo intento por conquistar a Galilea! | Pequen\u0303os Gigantes 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SSEq6lkRARY",
                    "video_title": "Nayleah conoce a Mateo | Peque\u00f1os Gigantes 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iShRDfFJ3r4",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Su amor se encender\u00e1 de nuevo | \u00a1\u00daltimas miradas! #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2wKx3Axav0U",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Terrible accidente! | Avance 07 de mayo | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8ot4ZWGuQ_c",
                    "video_title": "Mariano cela a Aurora | Avance | Teresa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mzcNmGauvyA",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance Cap\u00edtulo 18 | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CM8VYoRy6uY",
                    "video_title": "Sin tu mirada: Noticias que rompen el coraz\u00f3n | Esta semana #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HIRysTOCGRY",
                    "video_title": "Pap\u00e1 a toda madre: \u00bfReaparece el pap\u00e1 de Mauricio? | #ConlasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Ih21zut_iDI",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa | Avance del 19 de Abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Sc6yd8VmVQk",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Cristobal se ir\u00e1 de su casa! | Avance 18 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tFPXYcqedBw",
                    "video_title": "Sin tu mirada: La vida de Isauro en mano de Alberto | Avance 5 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "slEvC4PXx7g",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda: \u00a1Cristobal estar\u00e1 detenido! | Avance 20 de abril | #ConLasEstrellas",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Televisa Telenovelas",
            "total_trending_days": 149,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "zQnF_2FhnXc",
                    "video_title": "\u00a1Isauro es el padre de Rafita! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_tJarSWwbDg",
                    "video_title": "\u00a1Paulino le pone un alto a Zacarias! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ltMzXApMhic",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n | Avance 30 enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 22 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Z7jYOmnpqE0",
                    "video_title": "\u00a1Luis descubre la mentira de Prudencia! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vm_Ve_Xe9zw",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 28 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ThhWTeSsLCk",
                    "video_title": "\u00bfJuana Victoria est\u00e1 muerta? | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_Moq-n0LMBY",
                    "video_title": "Resumen Capi\u0301tulos 100-101 | Caer en Tentacio\u0301n | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OaZp8TcVULE",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 19 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aADaCbH21Ts",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 28 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rfXVWIq1Ps4",
                    "video_title": "\u00a1Marina acepta ser novia de Ricardo! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RPXYJ8NxDQ8",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 19 de abril | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 06 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0J8NoH3Z5to",
                    "video_title": "\u00a1Juana B\u00e1rbara se enfrenta a la Barby Ju\u00e1rez! | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wIvi4nNrP9Y",
                    "video_title": "La boda de Estefan\u00eda y Sebasti\u00e1n | Hijas de la luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CZiGx72oF5A",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 4 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LaMHz0SfT8M",
                    "video_title": "Paulina quiere que Ver\u00f3nica se case con Carlos Daniel | La Usurpadora - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NvtLb9VNQ5g",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n | Avance 19 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "k4S-sKuOITo",
                    "video_title": "\u00a1Edson abusa de Vanessa! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Jtun-FEQW7U",
                    "video_title": "Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda... mejor | Avance 12 de junio | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Ptqx4kL9Dxc",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 5 de Febrero | Sin tu mirada | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NnDXc5H4YS0",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 2 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "luTYTVqvW_4",
                    "video_title": "\u00a1Juana Victoria y Sebasti\u00e1n, por fin juntos! | Hijas de la Luna -Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_jtglgCljuc",
                    "video_title": "M\u00f3nica abandona a Camilo | Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda... mejor - Televisa",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "vTIBkDb69qU",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 26 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pFgnbe924QQ",
                    "video_title": "\u00a1Leticia no acepta su derrota! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 30 de noviembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AAFbZCVBCyI",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 18 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "q4_j18vp_f4",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 12 enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5SocU0oZuOU",
                    "video_title": "Natalia y Paolo anuncian su compromiso | Me declaro culpable | Televisa Telenovelas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kRS1A7HG1iE",
                    "video_title": "\u00a1Fanny descubre que Berenice era la amante de su marido! | Por amar sin Ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_c2TQNnzDCE",
                    "video_title": "\u00a1El accidente de Elena! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "pXMzOempOag",
                    "video_title": "\u00a1Alonso gana el caso de Alexa! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aafuOmNnlX0",
                    "video_title": "\u00a1Roberto descubre que Alberto es culpable! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UcrQNsHjFJY",
                    "video_title": "Marina y Alberto se hacen amigos | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CGY34HdNYec",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 20 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "b7h5Wwn7tgI",
                    "video_title": "\u00a1Luisa rechaza el anillo de compromiso de Fernando! | Teresa - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sQTG8cuq8xI",
                    "video_title": "M\u00eda busca separar a Raquel de Santiago | Caer en tentaci\u00f3n - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sVgNQ4zIcjc",
                    "video_title": "\u00a1Teresa la tiende una trampa a Arturo! | Teresa - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5lJOndpRk0U",
                    "video_title": "Juan explota al saber que no es padre de Sebasti\u00e1n | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NMg6rqCpJbs",
                    "video_title": "\u00a1Edson golpea a Vanessa! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zrxwbhDvZMk",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 25 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MP2UjZb4qi0",
                    "video_title": "\u00a1Caso cerrado! Gran final de Caer en Tentaci\u00f3n | Caer en tentacio\u0301n - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cfml_Rwskvk",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 11 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pVeot2OAxKU",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 26 de diciembre | Televisa Telenovelas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8idQfIYaStU",
                    "video_title": "Alberto pone en su lugar a Isauro | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qycQ3as9F-M",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 23 de abril | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "llylGM2atrs",
                    "video_title": "\u00a1Raquel amenaza de muerte a Dami\u00e1n! | Caer en tentaci\u00f3n - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "l58QQBVUY-Q",
                    "video_title": "Caer en Tentaci\u00f3n | Avance 04 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "u4_wlwL5VUQ",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 16 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cwQ4BCMTD-c",
                    "video_title": "\u00a1Micky corre a Marissa de su boda! | Ten\u00edas que ser t\u00fa - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CWGzvPFiWYw",
                    "video_title": "Platica en vivo con Ilithya Manzanilla |\u00a0Por amar sin ley | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5EtsPk7eoW8",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 07 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yM91-X7Jkow",
                    "video_title": "\u00a1Anita cancela su boda con Paulino! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "URYW8wiyaHY",
                    "video_title": "\u00bfJuana Victoria est\u00e1 involucrada en la desaparici\u00f3n de Estefan\u00eda? | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZkHt1mpuhSc",
                    "video_title": "Por Amar sin Ley | Avance 19 de febrero | Hoy -Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qxehU-HhBOg",
                    "video_title": "\u00a1Mo\u0301nica acepta la gerencia en Media link! | Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BV4VEgkoO_0",
                    "video_title": "Sin tu Mirada | Avance 5 de marzo | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XR8dJ0A-C0k",
                    "video_title": "Paulino y Vanessa sufren por su amor | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dv6XoYz9dC0",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 24 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ixAQx4SaTxk",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 21 de noviembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jpyMlH6Izvc",
                    "video_title": "Resumen capi\u0301tulos 37-39 | Caer en tentacio\u0301n | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QgqKANtlOZM",
                    "video_title": "\u00a1Miriam logr\u00e1 llevarse a Benjam\u00edn! | Caer en tentacio\u0301n - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZTzUxl31jdM",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 13 de junio | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bcD2ydqght0",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 29 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "S2BzxCkvKZ4",
                    "video_title": "\u00bfVictoria le dar\u00e1 una oportunidad a Roberto? | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3vHsNqx-_EA",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 1 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HD6BmZ_Hs8w",
                    "video_title": "Resumen capi\u0301tulos 97-99 |\u00a0Caer en Tentacio\u0301n | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MDI8IiITwiI",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 04 mayo | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gyxaosj3_IM",
                    "video_title": "\u00a1Micky encuentra a Nicole! | Ten\u00edas que ser t\u00fa - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "F-CPjqAkv_M",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 21 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "V_jxD_JuXN8",
                    "video_title": "\u00a1Arturo se aprovecha de Olivia! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NJeR0uNInjs",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 08 de marzo | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mnsH0fyj07Y",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 29 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "77o299p5dFw",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 14 de noviembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "n_YgTsqOqus",
                    "video_title": "Resumen Gran Final | Sin tu Mirada | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0r4bJKVlo5Y",
                    "video_title": "Marina conoce el rostro de Alberto | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Gjjd75z7KQg",
                    "video_title": "\u00a1Estefan\u00eda aparece y se entrega a las autoridades! | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "z_RFXhof_pc",
                    "video_title": "Carolina sufre un aborto y pierde a su beb\u00e9 | Caer en tentaci\u00f3n - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xX6_MveqZIc",
                    "video_title": "Ten\u00edas que ser t\u00fa | Avance 21 de Mayo | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "blGVJOIF76k",
                    "video_title": "\u00a1Roberto conquista a Victoria! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "HTF5asracjs",
                    "video_title": "Resumen Gran Final |\u00a0Me Declaro Culpable | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NXml9Qnz2oc",
                    "video_title": "\u00a1Alejandra y Ricardo se reconcilian! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eigQGg43C0s",
                    "video_title": "\u00bfIsauro le quitara\u0301 su hijo a Marina? | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9lpm0XUOJhM",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 20 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lvhN_lA4gaI",
                    "video_title": "\u00a1Marina termina su noviazgo con Alberto! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dz2_7TMJ3a0",
                    "video_title": "\u00a1Juana In\u00e9s golpea a Estefan\u00eda! | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jKkZkBl-AOc",
                    "video_title": "\u00a1El viaje de M\u00f3nica se cancela! | Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DN_Xp4THRc0",
                    "video_title": "\u00a1Marina logra ser feliz al lado del hombre que ama! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1nsoQt0Op9o",
                    "video_title": "\u00a1El oscuro pasado de Carolina y Vicente sale a la luz! | Caer en tentacio\u0301n | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2ESi2Nf3nso",
                    "video_title": "Me declaro culpable Avance 22 de noviembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DbwMx4vwFVI",
                    "video_title": "\u00a1Nuria termina con la vida de Daniela! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GYsudquJqrw",
                    "video_title": "\u00a1El funeral de Joel! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "H73HnppUaXc",
                    "video_title": "Estefan\u00eda se enfrenta con Juana Victoria | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MSyB9C1ilT4",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 27 de noviembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dU5si1DSnIQ",
                    "video_title": "Caer en Tentaci\u00f3n | Avance 12 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Iy8Dhb-LNeU",
                    "video_title": "\u00a1Vanessa acepta estar enamorada de Paulino! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6PsuoagyOn0",
                    "video_title": "\u00a1El juez Marrufo es detenido! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "67FoG1gUJck",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 23 enero | Hoy - Telenovelas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qluzqT0jL7U",
                    "video_title": "Avance Me Declaro Culpable | 22 de diciembre | Hoy-Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ENYEdLtVYGM",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 17 de noviembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yrvypBQ1_F8",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 27 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QkzPsEkfnIg",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 09 de marzo | Hoy- Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IUABBGp5Y3U",
                    "video_title": "Teni\u0301as que ser tu\u0301 | Avance 07 de mayo | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PQkvb3aaMbU",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 08 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VOVoihmG7C8",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 15 mayo | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "X8oIyWax790",
                    "video_title": "Resumen Capi\u0301utlos 43-45 | Caer en tentacio\u0301n | Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cVsQVJex0DA",
                    "video_title": "\u00bfQui\u00e9n es el verdadero padre de Sebasti\u00e1n? | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fO50rQMG8J4",
                    "video_title": "Alberto formaliza su noviazgo con Marina | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "W1nSdaPQN4E",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 01 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rqDMx3e6Fxk",
                    "video_title": "\u00a1Tatiana confiesa la verdad! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TWRdvI2-1JI",
                    "video_title": "Alberto muere en manos de Juana B\u00e1rbara | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Geu4uzP1yGk",
                    "video_title": "\u00a1Milena recibe su castigo! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Ul22vklzRgg",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 1 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pUE_r_PiGPU",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 1 de marzo | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "D48UtI_ufGQ",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 21 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Lar9KVaJAQY",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 15 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5PF0AlESJz8",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 26 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "b4H0vA4Ffoc",
                    "video_title": "Papa\u0301 a toda madre | Avance 5 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wsGBAA0nY3Q",
                    "video_title": "Elena descubre a Alejandra y Ricardo juntos | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7UE70jZnM84",
                    "video_title": "\u00a1Joel se quita la vida! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2xHlCK7kHGI",
                    "video_title": "\u00a1Cristobal se decepciona de Camilo! | Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZwRw9XgyjNo",
                    "video_title": "\u00a1Alejandra termina con Carlos! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "W2F8WHNUhxY",
                    "video_title": "Sin tu mirada | Avance 27 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2EUYYHBbGsI",
                    "video_title": "\u00a1Alonso busca justicia para Alexa! | Por amar sin ley - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JZy_rXhvZww",
                    "video_title": "\u00a1La muerte de Paola Bracho! | La Usurpadora - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mcvcbJIiSUk",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 17 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kDva_GmD2yY",
                    "video_title": "Micky pierde la memoria | Ten\u00edas que ser t\u00fa - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zqACjfbWnB4",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n | Avance 6 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6BlBTbx4ErE",
                    "video_title": "\u00a1Camilo rompe el corazo\u0301n de Mo\u0301nica! | Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KrhAEQ9JaFE",
                    "video_title": "\u00a1Ren\u00e9e y Mauricio a punto de ser padres! | Gran Final Pap\u00e1 a toda madre - Televisa",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "l5g1YS2ENAw",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 11 de diciembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MhmTo_3-Shk",
                    "video_title": "\u00a1Alberto por fin tiene a Rafa en sus brazos! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gZ3dkgjrvGA",
                    "video_title": "Caer en tentacio\u0301n | Avance 28 de noviembre | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KcnnjGJLtnQ",
                    "video_title": "Me declaro culpable | Avance 02 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "C1N302lI1Ic",
                    "video_title": "\u00a1Estefan\u00eda podr\u00eda estar muerta! | Hijas de la Luna - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_k2D6DUlUtA",
                    "video_title": "\u00a1M\u00f3nica besa a Camilo! | Y ma\u00f1ana ser\u00e1 otro d\u00eda - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lqotnR9OUXU",
                    "video_title": "\u00a1Alberto se entera del noviazgo de Marina! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AtuuNlQMreI",
                    "video_title": "\u00a1Teresa lo pierde todo! Gran Final | Teresa - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FaaDJrKGEuY",
                    "video_title": "Caer en tentaci\u00f3n | Avance 15 de enero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KjbUMgbUtoI",
                    "video_title": "\u00a1La muerte de Edson! | Sin tu mirada - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MP2UjZb4qi0",
                    "video_title": "\u00a1Caso cerrado! Gran final de Caer en Tentaci\u00f3n | Caer en tentacio\u0301n - Televisa",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mZzta6nxQxg",
                    "video_title": "Por amar sin ley | Avance 23 de febrero | Hoy - Televisa",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "El Salvador 4K",
            "total_trending_days": 145,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "QgpEgqkSWhg",
                    "video_title": "Encontramos el pozo de los espantos\ud83d\ude30 A Nayeli le hace da\u00f1o la grasa cuando le conviene\ud83d\ude02 Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gAmTxEbxayc",
                    "video_title": "La mejor pareja de baile el Tamalero\ud83d\udd7a y la Tia Lidia\ud83d\udc83 Sofy debuta en su primer reto de baile. P 11",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gXqEvF66Ce4",
                    "video_title": "Que bonita va quedando la casita de madera para el nacimiento\ud83d\ude0d. Convivio Navide\u00f1o 4K. Parte 3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "n_HruKwZzNg",
                    "video_title": "\ud83d\ude0dQue delicioso almuerzo le prepar\u00f3 Wendy a Julio\ud83d\ude0d Debe seguir Wendy en el canal si o no?. Parte 3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4DmAoLQMd4g",
                    "video_title": "Feliz A\u00f1o nuevo Parte 1 en vivo",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tk0In4nCRPc",
                    "video_title": "DIVERTIDO! Carrera de Skies por una soda\ud83d\ude02 No le cuadr\u00f3 a Micky perder\ud83d\ude31 Cumple de nano. Parte 18",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YCYcld4qY_8",
                    "video_title": "Scooby Doo PaPa Mujeres vs Hombres El reto. Esto se va a descontrolar! Parte 2/2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ed7T4aMfrx4",
                    "video_title": "El Salto: Wendy vs Nayeli. Ya estas grabando? no esoy socando!. Poza El Roble en Morazan. Parte 10",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "x60InwB7GOQ",
                    "video_title": "Se escuchan los gritos y risas de la Sihuanaba\ud83d\ude31 digo Nahua. Una Aventura en El Pital.Parte 15",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jSWQ_L1OeSQ",
                    "video_title": "Casi se nos petateya La Sirenita. La Plaga del Futuro. Feliz cumplea\u00f1os ELizabeth de Alexis B.",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7rcm4w5O7wI",
                    "video_title": "Empez\u00f3 el reto de baile de Xiomara\ud83d\udc83 Felicidades Estela y Anthony en su cumplea\u00f1os\ud83c\udf8a\ud83c\udf82\ud83c\udf88 Parte 2/2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oAz6HLEeM0A",
                    "video_title": "Nayeli: Nadie lograr\u00e1 quitar esta felicidad que siento. Gracias Olga G. Navidad en Familia. Parte 9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rX5-gXD6trg",
                    "video_title": "Esta v\u00e9z nano no le neg\u00f3 el abrazo a la Kuaky\ud83d\udc4fla sorpresa para el cumplea\u00f1ero\ud83d\ude31Cumple de nano. P 24",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zcYyn2fjSBk",
                    "video_title": "Josselyn hija de Paty tiene mucha fe en Dios. Ayuda social para Paty hija de Sirenita. Parte 2/2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dCOclU4UCi4",
                    "video_title": "Spider Chucho El Perro Ara\u00f1a. Recordando viejos tiempo Aporreada de maiz en hamaca. Parte 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dolPzdm-Smk",
                    "video_title": "Laurita: La Monica me decia vamos ah\u00ed se la pasan bien divertido\ud83e\udd17 2do aniversario. Parte 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nr97reekxT8",
                    "video_title": "\ud83c\udf55QUE LA SOQUE LA NAYELI!\ud83c\udf55Se los dije que esto se PONDRIA bueno\ud83d\ude09  Juego Elefante Blanco. Parte 16",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3EVW4Q1CmUw",
                    "video_title": "Kevin y Sofy disculpas lleva en vivo. MARATON PARA EL EVENTO DEL DIA DE LAS MADRES.",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Iem7D52LoOk",
                    "video_title": "\ud83d\ude31Micky se hizo hombre\ud83d\ude31. Se hizo hombre!!! lo imposible fue posible. 300K suscriptores. Parte 26/26",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0d7zwFT692o",
                    "video_title": "BRAVO JULITO  Lo hiciste super bien FELICIDADES!!\ud83c\udfc5 Que nervios\ud83d\ude2d La feria. Parte 10",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Vf5AoGIlHkA",
                    "video_title": "LLEGO EMELY Y GUSTAVO !!!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QM0nrF6hhks",
                    "video_title": "Le cay\u00f3 la plaga a la desgranada de la milpa. Ahora si esta trabajando el caballo relinchon. Parte 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "G8cX3U8ZBh8",
                    "video_title": "\ud83c\udf70Feliz Cumplea\u00f1os Julio\ud83c\udf70 El gran show de la estrella\u2b50DramaQueen Nayeli\ud83c\udf73 Parte 9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hZFNzB3RKQk",
                    "video_title": "Un final Feliz\ud83d\ude2d Si hubo reconciliacion!!! Que viva el amor\ud83d\ude0d. Cena del amor. Parte 18",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UBHjygeu688",
                    "video_title": "\ud83c\udf55Que paso entre Micky y Julio\ud83d\ude3e? Le ara\u00f1o el brazo\ud83c\udf55?. Cumplea\u00f1os de Julio. Parte 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QI9d_PHodVg",
                    "video_title": "Don Pollo en busca del perdon de Gladys por la triacion. Mucha suerte! Celebrando la amistad.Parte12",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UgXr-k2VmiE",
                    "video_title": "Le damos un castigo a Monica por lo sucedido con Stefani? \ud83c\udf55Algunas aclaraciones importantes \ud83c\udf55",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZUyEsuV9hkg",
                    "video_title": "Role pintau\u00f1as\ud83d\udc4f Felipin le quito la vida a Micky\ud83d\ude06 Juego Elefante Blanco version 3.0. Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UtDGs0pRKfQ",
                    "video_title": "Parranda loca a los que falten a la escuela!. Don Barra estrena su casa en su cumplea\u00f1os. Parte 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dnrHcnpnF5c",
                    "video_title": "Chist\u00edn se reencuentra con su suegro Chirilica\ud83d\ude31. Lleg\u00f3 Santa Claus a Las Delicias. Parte 12",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1kmCPm7KsOY",
                    "video_title": "Todas estas obras son hechas gracias a ustedes SUSCRIPTORES  Entrega de ayuda a Do\u00f1a Luisa. parte 10",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gaT1_5IDHi8",
                    "video_title": "Definitivamente Elena y Pululo se robaron el Show\ud83d\ude31 Le voy a hacer grencha Ya somos 500K. Parte 32",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kZb7cfvEP_Q",
                    "video_title": "ACTUALIZACION DEL ESTADO DE JESSICA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "No le cuadr\u00f3 a Nano que Nayeli lo retara. Reto picante solo para valientes. Parte 8",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LmdIFjowYcg",
                    "video_title": "Nayeli: Estoy de luto y nececito un fuerte abrazo\ud83d\ude14 Me han quitado el trabajo\ud83e\udd14Pey. Parte 10",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YGACZiGqbnQ",
                    "video_title": "406 mil agradecimientos a esos 406,000 suscriptores que nos siguen. Ya somos 400k. Parte 31/31",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0zspaNRVs88",
                    "video_title": "Lleg\u00f3 la mujer misteriosa \ud83c\udf55Johana la segunda mujer de Chilolo despu\u00e9s de Jenny\ud83d\ude46 Madres. Parte 13",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8udFLuMGP2o",
                    "video_title": "Pollo vs Monica El que rie al ultimo rie mejor La venganza\ud83d\ude06. Huevos de pascua sorpresa. Parte 4.",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OkLK2TzB1q0",
                    "video_title": "Chepito no queria ir a la escuela y Don Barra no lo queria poner\ud83d\udc66\ud83c\udffdSopa de pitos donde Norma. Par 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9zk9t6NgSpA",
                    "video_title": "Wendy se enoj\u00f3 porque habia alguien que no dejaba de seguirla\ud83d\ude02 Podada de los arboles. Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "r7kW7UpFX7s",
                    "video_title": "Se enchil\u00f3 la Josefina jaja\ud83d\ude02 Ahora si por fin de saborear la MARISCADA\ud83d\ude0b Ya somos 500,000. P 12",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wXra9uPSHyY",
                    "video_title": "Rico almuerzo: Pescado frito, ensalada y arroz. Recordando los inicios de El Salvador 4K. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2XVRdJDHRgk",
                    "video_title": "Aby nos tiene una sorpresa\ud83d\ude31",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YEhP0bMGJP0",
                    "video_title": "Don Alfredo nos presenta su familia. La ni\u00f1a Peppa saludando a nuestros hermanos cerditos. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZoFaS_OKoZ4",
                    "video_title": "Por primera vez dos Mexicanos nos visitan en El Salvador 4K Estela y Luis",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tfVW-tt9rnE",
                    "video_title": "La emoci\u00f3n de ni\u00f1a Julia al ver el apoyo para Manuel\ud83d\ude4f Entrega de ayudas a los necesitados. Parte 8",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vu-iCViIEKE",
                    "video_title": "Nano Prefiero mil veces a Nayeli que a Prisma\ud83d\ude31 Fuertes declaraciones de Nano. Parte 6/6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3zrs5Lk4kWw",
                    "video_title": "DIVERTIDISIMO! TE ORINARAS DE LA RISA! Nayeli y Nano se desataron! Gracias a Felix. Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tQCLllk1L7E",
                    "video_title": "Normita a Micky: Ubic\u00e1te Naco!. Navidad en Familia. Parte 23",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3Voj_5-agOY",
                    "video_title": "\ud83d\ude31Que fue eso? algo sali\u00f3 mal\ud83d\ude06 Luces lleva!. Celebracion de a\u00f1o nuevo. Parte 7",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "j8Vo87xsK_I",
                    "video_title": "Nayeli le reclama a Nano por Avatar. Se puso bueno el Karaoke. Guardavidas por un dia. Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "l5ikBrbJ-Gs",
                    "video_title": "DIVERTIDO! Esto se puso buen\u00edsimo con las canciones dedicadas. 300K suscriptores. Parte 19",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "246u07pZwtE",
                    "video_title": "Unos consejitos de Nayeli para las que ya no asisten de la escuela\ud83c\udf93 Felicidades Samuel Vasquez",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_5PTJOIYHKI",
                    "video_title": "No podia faltar el desayuno huevo con frijoles en el campo. Tapiscando con el Play. Parte 11",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HUpuJ-fdOWM",
                    "video_title": "\ud83d\ude31Armando y Diana\ud83d\ude31 Se puso bueno el bailongo. Cumplea\u00f1os de Micky y Karaoke. Parte 4",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QdgLt_Z2EHo",
                    "video_title": "Retos lleva de ajo y huevos\ud83d\ude2b Un rato en vivo con la plaga",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_Qt9rhOhUIg",
                    "video_title": "MISION CUMPLIDA! Entrega Oficial de la casa para Julio. MIL GRACIAS A LOS QUE APOYARON. Parte 3/3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gIrR3Y6GjXc",
                    "video_title": "Sorpresa para Laura. Feliz cumplea\u00f1os Pey y Dora Alicia. El Juego de las CACHETADAS!\ud83d\ude02\ud83d\ude06\ud83d\ude31",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "y30uIykF_3A",
                    "video_title": "Lleg\u00f3 Rebeca la hermana de Pollo y hasta Nano se emocion\u00f3\ud83d\ude31\ud83e\udd23 Dia de las madres. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "g2kHrperHek",
                    "video_title": "A chicky le gusta pescar\ud83c\udfa3 pero no el pescado\ud83d\udc21. Dia de pesca rio bajo. Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PD_VG-UUhPw",
                    "video_title": "Mmm la deliciosa y natural miel\ud83c\udf6f de abeja\ud83d\udc1d Lleg\u00f3 el sop\u00f3n de res\ud83c\udf5c En busca de Miel. Parte16",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5Y3lNsdUJfo",
                    "video_title": "La gordura ya no nos deja a todos. Chepito(Nano) casi se nos muere. Guardavidas por un dia. Parte 14",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KOZmvuhIS9w",
                    "video_title": "Para Nano Sofia es la mujer ideal\ud83d\ude33 Nayeli: ustedes no sirven para nada\ud83d\ude10 Aventura en el saite. P 12",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DZllR5MY1l4",
                    "video_title": "Que comience la diversion! juego de boliche\ud83c\udfb3Calmate sirena.\ud83d\ude31Aventura en Guatemala. Parte 10",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "18rbHPPvd7w",
                    "video_title": "Presentando a los invitados que nos acompa\u00f1an en esta Cena de Thanksgiving al estilo 4K. Parte 11",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iMq8pFUql_w",
                    "video_title": "Al fin Jessica hizo algo\ud83d\ude31 Nueva mision lleva: sacar la miel de chumelo\ud83c\udf6f Los jocotes. Parte 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "W48rkxMtiQU",
                    "video_title": "Estuvo buena la venta de tortillas para la Chicky y la Sirenita en nuestra ausencia\ud83e\udd14Tele P 6/6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hM8QL8QsiR4",
                    "video_title": "Nano y Nayeli se declaran amor \ud83d\ude0dLinda la pareja de cachetones\ud83d\ude0d Felicidades Jimmy Arana",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1NsO-600qds",
                    "video_title": "\ud83d\ude0dJulito nos presenta a su novia\ud83d\udc91. Cena de Thanksgiving / Accion de Gracias. Parte 17/17",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yZHdDqVs3as",
                    "video_title": "DIVERTIDISIMO\ud83e\udd23 La Sirenita y Tia Lidia en bicicleta por primera vez\ud83d\ude31 Entrega de la \ud83d\udcfa. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Koy62qWUUyk",
                    "video_title": "Se dasata PapySugar: Tuquituqui tuquituquita. Convivio Navide\u00f1o 4K. Parte 7",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gOYQOEINQ0g",
                    "video_title": "WOW! Siempre tan amables los Guatemaltecos\ud83e\udd17 Emergencia en Guatemala por el Volcan de Fuego. P 10",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xhLReQ_vUb4",
                    "video_title": "Carreras de carro de alta velocidad. Nos encontramos un suscriptor. Cumplea\u00f1os de Abby. Parte 6/6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sFSJ1t-MJHg",
                    "video_title": "Estamos de fiesta! y tenemos muchas sorpresas. Celebracion por los 300 mil suscriptores. Parte 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UgK5hhCQLME",
                    "video_title": "\ud83d\ude31Wendy tiene un novio hombre?\ud83c\udf55\ud83c\udf55el cu\u00f1ado de Chicky!!! Feliz cumplea\u00f1os Josseline Trejo Mis Ojitos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HnNsOG0jTO8",
                    "video_title": "El espiritu del tamalero se le metio a Armando\ud83d\ude31. Ya somos 400k gracias suscriptores. Parte 21",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qHQLCfJKU4E",
                    "video_title": "Pollo y Gladis\ud83d\ude31 Habr\u00e1 reconciliacion?\ud83d\udc91 Monica extra\u00f1a a Stephanie\ud83d\ude4d\u200d\u2640\ufe0f La Coronacion. Parte 7/7",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "y-s_OIirqY0",
                    "video_title": "Estos si son tacos de verdad Mexicanos\ud83d\ude0b\ud83c\udf2e\ud83d\ude31 Por qu\u00e9 no querr\u00e1 comer Julibb\ud83e\udd14 Tacos. Parte 9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JUJ8frlxRXY",
                    "video_title": "Mucha \ud83c\udf55 para hoy: los 15 de Jessica\ud83d\udc78, Micky y Julio, Maruca y Lidia, Wendy y Nayeli borrachas\ud83c\udf7b?\ud83d\ude31",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "br0t8OLNZGY",
                    "video_title": "\ud83d\ude31QUE VALIENTES SON LAS MUJERES\ud83d\ude31! Reto de Alma Grandos. Dia de campo a la orilla del rio. Parte 17",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "T6FvOScBe14",
                    "video_title": "Feliz cumplea\u00f1os Massiel y Camaron en pizza",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wnbq19L43rQ",
                    "video_title": "DIVERTIDO!!! HORA DE LA GRAN SORPRESA PARA UNA DE ESTAS CHICAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rRAHtRsVLaM",
                    "video_title": "A lo que vinismos! compra de mariscos frescos. Ya enojamos a la pepa\ud83d\ude31Puerto de la Libertad. Part 12",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aY2yf-yhNmE",
                    "video_title": "EN VIVO: Lucha libre en la piscina se puso bueno el ambiente. Desde Perquin",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UWHideIbGtc",
                    "video_title": "El globo sorpresa. Jugando con el Go, Play, Plus, Increible y Plaga. 300K suscriptores. Parte 15",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hXctP5KpzIA",
                    "video_title": "La Nayeli se fue a ba\u00f1ar y Chuleta la fue a vigiar...\ud83d\ude02 Divertidos estos reclutas. Parte 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0k-zOw6MQzY",
                    "video_title": "Practicando para el reto del palo encebado. Dia de campo a la orilla del rio. Parte 4",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6tiW6A6440Y",
                    "video_title": "Un beso de Nayeli. Lo que Nano habia esperado toda la vida. Cena romantica Nano & Nayeli. Parte 11",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iqdtofGoygE",
                    "video_title": "DIVERTIDISIMO: La gran sorpresa para Micky: ES UN SAPO!!!. Celebrando la amistad. Parte 27/27",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "r_Xmp7aVZRI",
                    "video_title": "La plaga se confiesa y dicen si se han emborrachado alguna vez\ud83d\ude31 Basura. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hg5pLIGGogM",
                    "video_title": "\ud83d\ude0dYeya\ud83d\ude0d A Nayeli ni Yenny les cuadr\u00f3 la visitante. La cena romantica Nano & Nayeli. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "n7PCZ8oVCz4",
                    "video_title": "Ya empez\u00f3 la construccion del nuevo hogar para Julio y familia. Tu donativo en accion. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3hoJNHaHXVw",
                    "video_title": "\ud83d\ude1fVolvi\u00f3 a caer la pobre Maruca\ud83d\ude31 Las piedras de ORO\ud83d\ude0d. Explorando los rios de Perqu\u00edn. Parte 9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uZTvS9wyq9g",
                    "video_title": "Cay\u00f3 la M\u00f3nica tambien con la Pija y se gano la parranda. Micky en plan de conquista\ud83e\udd23  Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7Q0GZRfcP6Q",
                    "video_title": "YA REGRESO AVATAR. Feliz cumplea\u00f1os Arte Quintero",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qpbrlDJUF4A",
                    "video_title": "Mi sue\u00f1o es hacerle una casa a mi familia\ud83d\ude4fLos resultados medicos de Juan.  Visita a Juan. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "r_fB8hADom0",
                    "video_title": "CHUY ACLARA LO DE LAS REMESAS. AHORA SI PONGAMONOS SERIOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_BqVtPAe8Bc",
                    "video_title": "BUENISIMOS RETOS DE BAILE EN VIVO POR TODOS LOS DEL EL SALVADOR 4K",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3cEQtQkPfqY",
                    "video_title": "MONICA: As\u00ed voy a querer mi boda bien adornadita por la plaga\ud83d\ude44\ud83e\udd23 Dia de las madres. Parte 9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "izsKGkgaKkw",
                    "video_title": "\u26d4Nayeli y Julito se sacan los trapitos al sol\ud83c\udd98 Esto se descontrolo\ud83d\ude31 Ya somos 500,000. Parte 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "turno de la parejita Nano y Nayeli\ud83c\udfa4 Si se la hiso don pop a nano\ud83d\ude02  Retos divertidos. Parte 16",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Maruca nos cuenta un secreto de Nano y Nayeli\ud83d\ude2e Tacos 100% mexicanos. Parte 4",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tU48kQ8xqMw",
                    "video_title": "Pobre vaquita de Pululo se esta muriendo igual que la otra\ud83d\ude22 El nuevo hogar de Pululo. Parte 4",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "RJ0QUxddBZ0",
                    "video_title": "Que hermosos arreglos florales\ud83c\udf3b pero quienes ser\u00e1n las due\u00f1as. Celebrando la amistad. Parte 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "H2-VNx2M5tw",
                    "video_title": "Angustia, p\u00e1nico, desesperaci\u00f3n es el ambiente que se vive en Guatemala.Volcan de Fuego. P 14",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "K0QQ34yeTDQ",
                    "video_title": "Ya tenemos el reemplazo para la Sirenita La Chicky. Acampando en Miramundo. Parte 21",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NeAHbupo9eg",
                    "video_title": "La Linda la ni\u00f1a careta. Julito est\u00e1 enfermo\ud83d\ude37.  Construccion de la casa de Julio. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tTQml6heraw",
                    "video_title": "QUE DIFICIL RETO! Casi nos morimos por el esfuerzo tan grande.Una nueva aventura en el Pital.Parte 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7fi1ZSWOplk",
                    "video_title": "Gracias Gio y Miriam por los regalos. Las reglas del Juego Elefante Blanco.Covivio Navide\u00f1o.Parte 13",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZN91LZAdtbo",
                    "video_title": "Los regalos de Do\u00f1a Narcisa y Jorgito. Navidad en Familia. Parte 5",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2C7nHiJ-87g",
                    "video_title": "Ya esta lista la cuenta para la casa de Maruca. Felicidades Victor Brizuela",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9fUKSRaadh4",
                    "video_title": "Tia Lidia: Lo que me duele que se metieran con mi madrecita que ya no est\u00e1\ud83d\ude2a. Parte 15.",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Cubpax96L8g",
                    "video_title": "La Chicky ya quiere ser mam\u00e1 y le manda un mensaje a su novio\ud83d\ude31 APURESE Evento de las madres. P 16",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tN22UEawrRU",
                    "video_title": "Nayeli y Kukita se oponen a boda de Jenny con Yobanny de Guatemla. Gran enlodada en el rio. Parte 4",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "720aPbqQbAU",
                    "video_title": "El saz\u00f3n al show: Bailongo de las chicas sexies\ud83d\ude4a\ud83d\udc83Evento para las madres. Parte 12",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "siyO5wExRwQ",
                    "video_title": "Cuanta carne! Reto muy \ud83d\udd34rojo\ud83d\udd34 Emely vs Nayeli y toda la plaga. Una novia para la cena. Parte 13",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3Njssqr5i7M",
                    "video_title": "El beso captado infraganto de Nayeli con Nano.  Hermoso atardecer en el potrero. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jvIh9IFaS5U",
                    "video_title": "Nano y Monica. Veremos como les va con los jueces. Noche de gala y buenos retos. Parte 13",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Ii_lCwdSnj8",
                    "video_title": "Don Barra nos cuenta que Lizzy le torteo la car\u00e1tula por mujeriego. Don Barra estrena su casa.Parte7",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yMgr9HiIWNA",
                    "video_title": "PappySugar ya cambi\u00f3 a Laurita por la Avatar\ud83e\udd14 Cuidado con el panal\ud83d\ude02en busca de? Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DXiH_xK1qjA",
                    "video_title": "DIVERTIDISIMO! Esto ya se descontrol\u00f3. Buen\u00edsima obra de teatro en el Evento para las madres. Parte4",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "EKb09XEvuho",
                    "video_title": "El humilde hogar de Pululo con aire acondicionado por doquier. Dia de campo. Parte 9",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DVpAcIcln28",
                    "video_title": "Nos saseamos el hambre a puro chocobanano\ud83d\ude02 Troleamos sin querer a la sra del comedor\ud83d\ude30 Parte  17/17",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Jtx3eycS2qQ",
                    "video_title": "Wendy nos cuenta su gran secreto! Los efectos de las alturas. Una aventura en El Pital. Parte 12",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "C2DYQu6ICwk",
                    "video_title": "A vivir una aventura en la playa el Saite\ud83c\udfca Cuando Don Barra aun estaba en el canal.  Saite. Part 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OSr6jSuC-RQ",
                    "video_title": "La abuelita de Nano, Quaky y Sugar necesita ayuda y Felip\u00edn tambien quiere su castita. Parte 3/3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MRdFxAzDiPE",
                    "video_title": "Nos despedimos de Jessica rumbo a otra mision pero antes una parada en el rio. Parte 6",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DKoMTqY0YBo",
                    "video_title": "Lleg\u00f3 Marleni la madre de Jessica a trabajar\ud83c\udf49 Agradecimientos de parte de Kevin y Chiri Parte. 7/7",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gCHH28BozQo",
                    "video_title": "Probando nuevo WiFi",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YnLBSrdss7o",
                    "video_title": "\ud83c\udf55La campana de Monica\ud83d\udd14\ud83c\udf3b. Le revento o no le revento? Lleg\u00f3 Santa Claus a Las Delicias. Parte 3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GdU0O-mSmLM",
                    "video_title": "Armando acept\u00f3 los bejigazos en lugar de Diana por su baby\ud83d\udc76 Si no adivinas te ba\u00f1as. Parte 19",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7SRykn1cJFA",
                    "video_title": "Nayeli y Emely tambien fueron al m\u00e9dico por sus enfermedades. Visita de Paty al Hospital. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YCYcld4qY_8",
                    "video_title": "DIVERTIDISIMO! Scooby Doo PaPa \ud83d\udc78Mujeres vs Hombres\ud83d\udcaa El reto. Esto se va a descontrolar Parte 2/2",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "IgbSWAu-XF4",
                    "video_title": "La carne de caballo es FELLA Roja y horrible. Una novia para la cena del 31. Parte 3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jVPH949xkXo",
                    "video_title": "\ud83d\ude31Chicky embarazada\ud83d\udc23? Feliz cumplea\u00f1os Herlin Gonzalo y Kike",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oSPmH-bsTUQ",
                    "video_title": "Nayeli de coqueta con el otro frente de nano\ud83d\ude31 Un dia de trabajo en casa de Chicky. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Rvn_47iGEzs",
                    "video_title": "DIVERTIDO: Al agua Pato. Pobre Pey sali\u00f3 volando. Gran enlodada en el rio. Parte 8",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "P4XZVgHdn_o",
                    "video_title": "Pobre Pululo lo corrieron de la Gran Via por rascarse los amigos\ud83d\ude31 Imitando a Pululo\ud83d\ude02 Juan. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Z20bhWFHy_4",
                    "video_title": "\ud83d\ude0dA sofy es lo que Nano necesitaba \ud83d\udc91 La casa de Julio est\u00e1 lista!. Parte 2/2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JK1XjXRh0_c",
                    "video_title": "Continuamos con la entrega de los 4K Grammy Awards. Noche de gala y de muy buenos retos. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gMeZCw3HZ5M",
                    "video_title": "Chuy el vaquero solitario nos modela as\u00ed\ud83d\udc4f Nayeli no quiere pasarelas\ud83e\udd14 Retos. Parte 3",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hdqi7FFMgAw",
                    "video_title": "Ni\u00f1a Carmen nos muestra el nidito donde nacieron los Borjas\ud83d\ude31 A desmantelar la casa de Pey\ud83d\udcaa Parte 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Jule Canelo! Fu\u00edmonos a Cara Sucia a comprar Los muebles para la casa de Julio. Parte 1",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1gqjiQ6CWGA",
                    "video_title": "Parranda para Nayeli. Primera familia necesitada. Navidad tiempo de dar y compartir. Parte 2",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Tu COSMOPOLIS",
            "total_trending_days": 141,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "6 COSAS que LOS FABRICANTES de CHICLES NO QUIEREN QUE SEPAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "U3qPX4NL4AY",
                    "video_title": "LAS FOTOS del ANTES y DESPU\u00c9S de LA TR\u00c2G\u00caDl\u00c2 del VOLC\u00c1N DE FUEGO de GUATEMALA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MmLNA5iMiUE",
                    "video_title": "UN MEXICANO PUEDE VIAJAR a ESTOS PAI\u0301SES SOLO con SU PASAPORTE",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "hpdq7SazJG8",
                    "video_title": "7 RETOS ASI\u00c1TICOS que TE M4TAR\u00c1N DE RISA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vSr4oPklkrg",
                    "video_title": "11 PELI\u0301CULAS MA\u0301S ESPERADAS para EL 2018, TODAV\u00cdA NO ESTRENADAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "74JYiBt2hSs",
                    "video_title": "30 COSAS SORPRENDENTES del CUERPO HUMANO que NADIE TE HAB\u00cdA DICHO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5wQdFA0Yx3I",
                    "video_title": "ASI\u0301 se CASAN LAS PRINCESAS y LOS PRI\u0301NCIPES en EL MUNDO MODERNO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xrES3iMjHbc",
                    "video_title": "TOP 5 LUGARES DE FANTASIA QUE EXISTEN EN LA VIDA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2w-uJFdf5b0",
                    "video_title": "AS\u00cd ES POR DENTRO EL AVI\u00d3N M\u00c1S LUJOSO del MUNDO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rxuGWkutaXo",
                    "video_title": "50 MEJORES COMIDAS DEL MUNDO, UNA LA COME EL EMPERADOR DE JAPON",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PL8N_oB-Y_o",
                    "video_title": "9 REGLAS de ORTOGRAF\u00cdA para ENAMORAR a CUALQUIERA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oOn3W-n9RE8",
                    "video_title": "LA VERDAD sobre EL BOT\u00d3N NUCL34R que INICIAR\u00cdA LA TERCERA GU3RR4 MUNDl4L",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2GVWduHaKII",
                    "video_title": "10 FUN\u00caRALES M\u00c1S E\u0301PICOS que VER\u00c1N EN SU VIDA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jJjPOZ_2L2w",
                    "video_title": "PELI\u0301CULAS de DISNEY MA\u0301S ESPERADAS para EL 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "AS\u00cd FUNCIONABA LA SILLA de STEPHEN HAWKING, NO LO PODR\u00c1S CREER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VTX-0jMH18U",
                    "video_title": "PEL\u00cdCULAS y SERIES que EST\u00c1N CONECTADAS y T\u00da NO SAB\u00cdAS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "kOCXjE-NdjE",
                    "video_title": "5 ACERTIJOS que SI LOGRAS RESPONDER ERES UN GENIO o UN PSlC\u00d3PAT4",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "t_Kk2yjpXZM",
                    "video_title": "7 INCRE\u00cdBLES COINCIDENCIAS que NO PODR\u00c1S CREER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zHUIlhmHGow",
                    "video_title": "6 FAMOSOS DEPORTISTAS que CAMBIARON de DEPORTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "t9LWgQ0N5Oc",
                    "video_title": "LOS 11 ERRORES MA\u0301S CAROS de LA HISTORIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kzOoCF82Jnw",
                    "video_title": "COSAS INCRE\u00cdBLES que PASARON EN CADA PA\u00cdS por COCO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rTRyyD8NmRs",
                    "video_title": "25 COSAS con LAS QUE DIR\u00c1S TOMA MI DINERO YA!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Rn9MsvFjAtw",
                    "video_title": "11 INCRE\u00cdBLES FENO\u0301MENOS ASTRONO\u0301MICOS del 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1AuD9c1C1kI",
                    "video_title": "7 TESOROS M\u00c1S BUSCADOS JAM\u00c1S ENCONTRADOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "x6kmcPVXwEs",
                    "video_title": "ESTO PASAR\u00c1 con BART SIMPSON y LOS VENGADORES AHORA que DISNEY COMPR\u00d3 a LA FOX",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TBZ8ZvP5TYA",
                    "video_title": "10 COSAS INCREI\u0301BLES que S\u00d3LO PASAN en SUIZA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XSv4EH6TAwE",
                    "video_title": "5 YOUTUBERS que EST\u00c1N en LA C\u00c2RC\u00caL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Gouq5TZeoyg",
                    "video_title": "EL ORIGEN DE 7 MEMES \u00c9PICOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OyoJD_GLPL4",
                    "video_title": "10 DIFERENCIAS entre HOMBRES y MUJERES COMPROBADAS por LA CIENCIA",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "_nNQBKnZ30E",
                    "video_title": "5 FINALES ALTERNATIVOS de PEL\u00cdCULAS que CAMBIAN COMPLETAMENTE LA HISTORIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FZa1MVrrwhw",
                    "video_title": "8 FAMOSOS que INTENTARON HABLAR ESPAN\u0303OL y ESCUCHARLOS ES \u00a1GENIAL!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Kebmpdp9pXA",
                    "video_title": "ESTO HUBIERA PASADO SI LOS DINOSAURIOS NO SE HUBIERAN EXTINTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "C7YYT7_JD40",
                    "video_title": "EL HOMBRE que SE R\u00d4B\u00d3 EL CEREBRO de ALBERT EINSTEIN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5nx2j8lt0PA",
                    "video_title": "11 NUEVOS PA\u00cdSES que SE PODR\u00cdAN FORMAR en EL 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Iy79Ghklwu8",
                    "video_title": "16 OBJETOS MA\u0301S ANTIGUOS que OCUPABAN LOS PRIMEROS HUMANOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "M6nJOFSmBX4",
                    "video_title": "3 ERRORES de LAS CARICATURAS RESUELTOS por LA CIENCIA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "w_cGjg_XS8U",
                    "video_title": "ESTAS son LAS PRO\u0301XIMAS PELI\u0301CULAS de DISNEY que TODOS M\u00d4RlM\u00d4S por VER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FOPzcH5vtug",
                    "video_title": "31 COSAS de SOPHIA, LA ROBOT que \u00c2M\u00caN\u00c2Z\u00d3 a la HUMANIDAD y BATE\u00d3 a WILL SMITH",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IA6BVm8giyE",
                    "video_title": "OUlJA DE DROSS \u00bfTe atreves a jugarla?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1xS7V6su7pU",
                    "video_title": "OTRAS 31 COSAS CON LOS QUE DIR\u00c1S TOMA MI DINERO OYA!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3LSof-uM6P8",
                    "video_title": "9 PROMOCIONES M\u00c1S CATASTR\u00d3FICAS que HICIERON PERDER MILLONES de D\u00d3LARES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "X8XUF66MpiE",
                    "video_title": "6 PERSONAS FAMOSAS que HICIERON GRANDES COSAS por AMOR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6Q8NTmmWlPk",
                    "video_title": "15 SECRETOS DE LOS P2 QUE NO SAB\u00cdAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bGCarmzSioc",
                    "video_title": "13 COSAS que PARECEN IGUALES pero REALMENTE SON DIFERENTES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oyEu1ia_6eU",
                    "video_title": "15 TRUCOS que HARA\u0301N TU VIDA m\u00e1s FA\u0301CIL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "H1KqZYz4lmI",
                    "video_title": "31 REGALOS que TODOS QUISI\u00c9RAMOS en 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ujQ21fIlJBg",
                    "video_title": "10 CIUDADES ABANDONADAS M\u00c1S F\u00c2NT\u00c2SM\u00c2LES del MUNDO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JctK00HPs8U",
                    "video_title": "30 PELI\u0301CULAS que TIENES QUE VER EN 2018",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9LAIZpfhrpc",
                    "video_title": "8 DECLARACIONES de AMOR que TERMINARON MAL, MUY MAL (TOP DE S\u00d4LDAD\u00d4S CA\u00cdDOS)",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LHJKgzHm2q8",
                    "video_title": "10 COSAS que NO SABI\u0301AN de STEPHEN HAWKING",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Dnca_PJ6hWI",
                    "video_title": "7 MASCOTAS que HEREDARON GRANDES FORTUNAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZbO4Hb3Zf4E",
                    "video_title": "31 REGALOS que NOS VOLVER\u00c1N LOCOS en NAVIDAD",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ro0E3426sT4",
                    "video_title": "7 INCRE\u00cdBLES DIFERENCIAS entre LAS 2 FRONTERAS de ESTAD0S UNlD0S",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XCw-mWEOR9E",
                    "video_title": "11 REACCIONES de FAMOSOS CUANDO CONOCIERON a SUS I\u0301DOLOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YVlRse-Z27Y",
                    "video_title": "POR FIN CONOCERA\u0301S el VERDADERO FINAL del CHAVO DEL 8",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jQABqLHnicc",
                    "video_title": "\u00bfQU\u00c9 es ESA MISTERIOSA BOLSA que LLEVAN TODOS LOS DIOSES ANTIGUOS?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7JSBvucuAvQ",
                    "video_title": "10 PLANETAS que NO CREER\u00c1S QUE EXISTEN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "VQ5M9PteYKk",
                    "video_title": "4 ENGAN\u0303OS P\u00caLlGR\u00d4S\u00d4S de FACEBOOK, NO CAIGAS EN ELLOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4ChWLgn18i8",
                    "video_title": "OTROS 10 YOUTUBERS que HICIERON COSAS HORRIBLES para ALCANZAR LA FAMA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BK9_cTUlFUM",
                    "video_title": "\u26d4\u00a1URGENTE TIENES QUE VER ESTE VIDEO!\u26d4",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Ws1oe4RJcfo",
                    "video_title": "LA EXPLICACI\u00d3N COMPLETA de AVENGERS INFINITY WAR, su FINAL y SU ESCENA POST-CR\u00c9DITOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_j_EozRTkIE",
                    "video_title": "LA VERDADERA HISTORIA de LOS lLLUMlNATl en MENOS DE 5 MINUTOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8pudcZis8AE",
                    "video_title": "7 COSAS que NADIE TE HA DICHO SOBRE TUS SUEN\u0303OS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nLLWse6tb1M",
                    "video_title": "25 PREGUNTAS que NOS DEJO\u0301 INFINITY WAR POR FIN RESPONDIDAS",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "0Oj1HZ3mRd8",
                    "video_title": "TODOS SE BURLABAN de E\u0301L CUANDO ERA NIN\u0303O y HOY ES CONSIDERADO EL HOMBRE PERFECTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "h0ksYgfiHcQ",
                    "video_title": "30 COSAS que TIENES QUE SABER de LUISITO COMUNICA, EL YOUTUBER DEL MOMENTO",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "G_Y1gORXUzA",
                    "video_title": "MU\u00caR\u00ca AVICII, UNO de LOS DJ\u00b4s M\u00c1S IMPORTANTES del MUNDO, NOTICIA de \u00daLTIMA HORA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "caPwvD8XPiQ",
                    "video_title": "6 COSAS en LAS QUE DONALD TRUMP GAST\u00d3 MUCHO pero MUCHO DINERO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Ob27hsoG_J4",
                    "video_title": "30 COSAS M\u00c1S LOCAS de VL4D\u00cdMlR PUTlN, EL ESPlA que SE VOLVI\u00d3 PRESIDENTE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kJ8zh0DIknY",
                    "video_title": "7 INCRE\u00cdBLES SECRETOS DE LA CASA BLANCA que NO PODR\u00c1S CREER",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "khi1cdPfc8M",
                    "video_title": "CUANDO M\u00c9XICO le DECLAR\u00d3 la GU\u00caRR\u00c2 a LOS N\u00c2ZlS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eMlleEE-Foc",
                    "video_title": "ESTA es LA CRONOLOG\u00cdA OFICIAL de MARVEL para VER SUS PEL\u00cdCULAS ANTES de INFINITY WAR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KohuOUQRWZQ",
                    "video_title": "51 INCRE\u00cdBLES COSAS que QUERR\u00c1S REGALARTE en NAVIDAD",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "MX1sjiM_XPU",
                    "video_title": "3 COSAS MUY MEXICANAS que FUERON COPIADAS de OTROS PAI\u0301SES",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uAXw1nGi9Lw",
                    "video_title": "7 MODAS RID\u00cdCULAS y NO TAN RID\u00cdCULAS del A\u00d1O 2000",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DKp8DKTossA",
                    "video_title": "11 COSAS EXTRAN\u0303AS que S\u00d3LO LE PASAN a la R\u00calN\u00c2 lS\u00c2B\u00caL ll y a la MO\u0302NA\u0302RQUI\u0301A\u0302 BRlTA\u0301NlCA\u0302",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eCnj3fPzBx4",
                    "video_title": "\u00bfPOR QU\u00c9 es TAN DIFERENTE LA ERUPCI\u00d3N en GUATEMALA que la de HAW\u00c1I?",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "nrjbWJezzww",
                    "video_title": "7 ERRORES de GOOGLE TAN GRANDES que PIDI\u00d3 PERD\u00d3N",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "ESTE FUE EL JUGUETE de NAVIDAD MAS PEDIDO EL A\u00d1O EN que NACISTE",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "kDVef6NWvRU",
                    "video_title": "OYMYAK\u00d3N, EL PUEBLO que ES M\u00c1S FR\u00cdO que EL CORAZ\u00d3N DE TU EX",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "vx6TzlWce5A",
                    "video_title": "PERSONAS REALES que SI ESTUVIERON en EL TITANIC",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "3v4yBWiGHEU",
                    "video_title": "5 LUGARES IMPOSIBLES DE EXISTIR... pero EXISTEN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UlOPp-LDBgw",
                    "video_title": "AVENGERS INFINITY WAR, ASI\u0301 se VEN LOS ACTORES sin MAQUILLAJE",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "5s3QAfAGuvQ",
                    "video_title": "7 TEOR\u00cdAS REALES de C\u00d3MO SE VAN A EXTlNGUlR LOS HUMANOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ImFFEtIp4AA",
                    "video_title": "\ud83d\uded1SI ERES de M\u00c9XICO TIENES que VER ESTE VIDEO \u00a1YA!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "7 COSAS que NO SAB\u00cdAS POR QUE ERAN de ESE COLOR",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8g9uF9BVufo",
                    "video_title": "30 SECRETOS que NO SAB\u00cdAS del CHAVO DEL 8",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "7 ANIMALES que TUVIERON UNA SEGUNDA OPORTUNIDAD GRACIAS a UNA PRO\u0301TESIS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UsLIwJ6JuF4",
                    "video_title": "C\u00d3MO CAMBIAR\u00c1 EL MUNDO en el 2099 seg\u00fan EL DIRECTOR de GOOGLE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_waqUtTAtWU",
                    "video_title": "\u00a1ALERTA MUNDIAL POR FALTA DE AGUA!  ESTA ES LA PRIMERA GRAN CIUDAD que SE VA a QUEDAR SECA",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "iA_jbdnCCp0",
                    "video_title": "15 COSAS INCREI\u0301BLES de LA TIERRA que NO TE ENSEN\u0303ARON en LA ESCUELA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qTdyBa7t0Ls",
                    "video_title": "LA VERDADERA y TRISTE HISTORIA de AMOR DETRA\u0301S de ESTA FOTO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qqbm2dY6YbE",
                    "video_title": "Deleted video",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rzfzRH7HX0I",
                    "video_title": "ESTO SUCEDER\u00cdA SI LA FUERZA de GRAVEDAD DESAPARECIERA de LA TIERRA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "INT8oLFXGVk",
                    "video_title": "10 PAISES PARA SOBREVIVIR A LA TERCERA RRA-GUE MUNDIAL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rvJ1nrpsB3g",
                    "video_title": "7 MENTIRAS que SIEMPRE MUESTRAN LAS PEL\u00cdCULAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ul0S8RnUxPY",
                    "video_title": "30 SECRETOS que S\u00d3LO LOS S\u00daPER FAN\u00c1TICOS MARVEL SABEN",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "lbvfrEf481c",
                    "video_title": "7 IDEAS MILLONARIAS ACUSADAS de SER ROBADAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fPgomZBdksc",
                    "video_title": "DIFERENCIAS M\u00c1S SORPRENDENTES entre LOS QUE NACIERON en LOS U\u0301LTIMOS 100 AN\u0303OS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nXdRpBJ2TJY",
                    "video_title": "AS\u00cd SON LAS 8 de LA MAN\u0303ANA ALREDEDOR del MUNDO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hUS5XTfqyP0",
                    "video_title": "INFINITY WAR, 35 SECRETOS que NO VISTE y TE HARA\u0301N VOLVER a VERLA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5pDsG9wuZvg",
                    "video_title": "10 TRUCOS de LAS FOTOGRAF\u00cdAS de COMIDA, POR FIN REVELADOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WPlhN_0eAiQ",
                    "video_title": "\u00bfQU\u00c9 PASAR\u00cdA SI HUBIERA UNA lNVASl\u00d3N \u00caXTR\u00c2T\u00caRR\u00caSTR\u00ca? \u00bfPODR\u00cdAMOS VENCERLOS?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4PSNmCAAsCg",
                    "video_title": "3 FAMOSAS PERSONAS con UN PASADO OSCURO que MUY POCA GENTE CONOCE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GvgpNeSiGt0",
                    "video_title": "31 COSAS que DIR\u00c1S TOMA MI DINERO YA",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Y_eToPz6Z7o",
                    "video_title": "LAS T\u00dbMBAS con LAS HISTORIAS M\u00c1S EXTRA\u00d1AS del MUNDO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0d77-VUqheI",
                    "video_title": "30 SECRETOS QUE NO SAB\u00cdAS SOBRE DEWEY",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eTK11YdFTYc",
                    "video_title": "7 CAT\u00c1STROFES NATURALES M\u00c1S DEVASTADORAS del 2017",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "qYPyCPDZ9Ik",
                    "video_title": "CUIDADO ESTAS PLANTAS SON MUY PELlGR\u00d4SAS y LAS PUEDES TENER EN TU CASA",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "jN3vI-yyfLY",
                    "video_title": "31 COSAS que DEBES DE TENER para EL 2018",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "ypcO0KWJZyU",
                    "video_title": "TOP 7 DOLORES MAS FUERTE QUE TENDRAS EN TU VIDA",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "F4-WhEt4aYk",
                    "video_title": "NUNCA LE HAGAS ESTO A TU PERRO, LO PUEDES CAMBIAR para SIEMPRE",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "3E8CjiINR54",
                    "video_title": "7 MODAS MA\u0301S ABSURDAS del MUNDO \u00a1A D\u00d3NDE VAMOS a PARAR!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kFdpS-T4II8",
                    "video_title": "6 FORMAS DE que LAS EMPRESAS DEMOSTRARON LO INCREI\u0301BLE de SUS PRODUCTOS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mHxjtghdk30",
                    "video_title": "ESTE RETO de UNA SEMANA CAMBIAR\u00c1 TU VIDA para SIEMPRE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OAa6NxMaq9g",
                    "video_title": "7 TRUCOS PSlCOLO\u0301GlCOS que TE HARA\u0301N LA VIDA MA\u0301S FA\u0301CIL",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "whngFRoUefg",
                    "video_title": "51 REGALOS que QUISIERAS TENER en NAVIDAD, PARTE 2 (BLACK FRIDAY, TE REGALAMOS UN TEL\u00c9FONO)",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sVnn94TjnLE",
                    "video_title": "\u00bfCONEXI\u00d3N entre LAS ERUPCIONES de GUATEMALA y HAWAI y la que sigue es en M\u00c9XICO?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OaErFtfDCBM",
                    "video_title": "SI VAS a VENDER TU VOTO VENDELO a ESTE PRECIO POR QUE es LO QUE VALE",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YsaPiFffCIc",
                    "video_title": "lNC\u00caL, HOMBRES VlRG\u00caN\u00caS CAPACES de HACERLO TODO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HMAd39xGTFc",
                    "video_title": "TODAS las CANCIONES DE los MUNDIALES \u00bfCU\u00c1LES TE TOCARON?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1sKoGQtIZxw",
                    "video_title": "EL PRIMER TRA\u0301ILER de DUMBO YA ESTA\u0301 AQUI\u0301 y TIENES que VERLO",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "D6Ud0vcHuEc",
                    "video_title": "PEL\u00cdCULAS QUE AMASTE pero REALMENTE ERAN COPIA DE OTRAS",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "b-AGkK1lGlk",
                    "video_title": "COSAS que NO SAB\u00cdAN de LAS PERSONAS M\u00c1S RICAS del MUNDO",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Enamor\u00e1ndonos",
            "total_trending_days": 136,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "P0VIALSuJyg",
                    "video_title": "Mitchel, Juan Carlos, Mishelle y otros se enfrentaron a Serrath | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aT3Co7DitK0",
                    "video_title": "Programa completo del 14 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ROa7RPyc7dA",
                    "video_title": "Programa completo 11 de mayo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zJZr9plYPEg",
                    "video_title": "\u00a1Yessica y Karina se agarraron a golpes en plena boda! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "y3L_hyglRIQ",
                    "video_title": "Programa completo 27 de abril 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HfsQrHnKW9o",
                    "video_title": "Programa completo 16 de mayo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LOeOjPPzNIk",
                    "video_title": "Programa Completo 3 de Junio del 2018 (Parte 1) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZAqTdzq7qX8",
                    "video_title": "Programa completo del 17 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "56_0acYyBS8",
                    "video_title": "Programa completo 15 de marzo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aTiI41wi0VQ",
                    "video_title": "Programa completo del 1 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "YZSPOodsKYQ",
                    "video_title": "Programa completo del 8 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kaGw6Xgad5s",
                    "video_title": "Programa completo 10 de mayo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WsC_ygZ1pKk",
                    "video_title": "\u00a1ZAZ! Oski termin\u00f3 con Alexia en pleno programa | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gG1vkCypZcs",
                    "video_title": "Programa completo 7 de marzo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "N3QCQG5w1HU",
                    "video_title": "Programa completo del 19 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eqBrwBbYinA",
                    "video_title": "\u00d3scar y Alexia: la cena perfecta | VIVUS | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DtUDpUGIqGo",
                    "video_title": "Programa Completo 29 de Mayo del 2018 (Parte 2) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7hm1-g6YqtU",
                    "video_title": "Programa completo del 12 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qkUBEE125sw",
                    "video_title": "C\u00e9sar est\u00e1 dispuesto a soportar los reventones de Pamela | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "d-I_wTk6O-s",
                    "video_title": "Programa completo del 22 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "BkHhBDwt63Q",
                    "video_title": "Programa Completo 4 de Junio del 2018 (Parte 1) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pZfI2JWS37s",
                    "video_title": "Programa completo del 29 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "GGkehmQx0xo",
                    "video_title": "\u00bfQui\u00e9n de nuestras amorosas abandon\u00f3 el programa? | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "J7T_aH15dlE",
                    "video_title": "Programa Completo 30 de Mayo del 2018 (Parte 2) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "EFoTzUEG_V4",
                    "video_title": "Programa completo del 16 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "it67O3DfU3c",
                    "video_title": "Programa Completo 22 Mayo 2018 (1a Parte) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gWAew-CTp4k",
                    "video_title": "\u00a1Daniela le dijo a Vanda que Luisfer la ENGA\u00d1\u00d3 con HOMBRES y MUJERES! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "\u00a1Bruno ROMPE EN LLANTO y suplica la AYUDA de Juan Carlos Acosta! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0mZllZJET5U",
                    "video_title": "Programa completo 4 de mayo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "90m1qfBsw0s",
                    "video_title": "Especial: Posada Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5Q5-kdNqfIo",
                    "video_title": "Carrera cavern\u00edcola | Enamor\u00e1ndonos Cavern\u00edcolas",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JYkBYABFvTY",
                    "video_title": "Programa completo del 22 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "X-4WTrUyGlI",
                    "video_title": "Programa completo 25 de abril 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2w9HS9ED6-0",
                    "video_title": "\u00a1\u00d3rale! Rosa puso a trabajar como nunca a Daniela | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9JnbXCLU-P4",
                    "video_title": "La \u00daltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "hgYfaRLbCyQ",
                    "video_title": "Programa completo del 4 de enero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TncXdRpKmuU",
                    "video_title": "Programa Completo 27 Mayo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MAFPRHqkOQE",
                    "video_title": "\u00a1La BEBESHITA se DESATA de nuevo vs ALEXIA! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "QJWiNr_6i5Q",
                    "video_title": "Programa completo del 12 de enero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "_BbDPhx4T54",
                    "video_title": "\u00a1Wow! Tremendo beso el que le plant\u00f3 Ana Elisa a Frank | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "UkaUU3oWvaU",
                    "video_title": "Rosa no aguanta y explota contra Daniela | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cFkILuJUC00",
                    "video_title": "Programa completo del 21 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LxNVDdJco_Q",
                    "video_title": "Programa completo 29 de marzo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1mIXnkEN_1o",
                    "video_title": "\u00a1Carlos Quirarte bate\u00f3 a Rosa! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "FsiTNwDOApo",
                    "video_title": "La \u00daltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "GN6i5nchf48",
                    "video_title": "Las amorosas se preparan para jugar futbol americano en Bikini | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HfWVgIYfBlI",
                    "video_title": "Programa completo del 24 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "sJvg5PrzMEs",
                    "video_title": "A brincos la Bebeshita y Lapizito se desmuestran su amor | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "IJIpRGSoAqo",
                    "video_title": "La sorpresa de Fredy dej\u00f3 sin palabras a Daniela | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sxhixAl8Ss8",
                    "video_title": "Programa completo del 8 de enero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "EGYMFurn6BM",
                    "video_title": "Brebaje M\u00e1gico | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "saTu8gWtGhk",
                    "video_title": "Programa completo 17 de abril 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "h9sOe0pP-PQ",
                    "video_title": "La \u00daltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "31S92lZHk4A",
                    "video_title": "Programa completo del 29 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "YvMSEgNQVkg",
                    "video_title": "\u00a1Tri\u00e1ngulo amoroso! La Bebeshita, Lapizito y... \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s? | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "iqSjgSop2Ak",
                    "video_title": "Programa completo del 11 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "KrC6GYA70Y4",
                    "video_title": "Programa completo 13 de abril 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "rF-Acap2X9U",
                    "video_title": "\u00a1Zaz! Alpha dej\u00f3 plantada a Mishelle por otra | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "yI-PVvuMgUc",
                    "video_title": "\u00a1Salieron los trapitos al sol de Jheremy, Dimitri y Yessica! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9GyIJgPjfJE",
                    "video_title": "\u00a1Qu\u00e9 bromitas! Hern\u00e1n y Maricarmen ya son novios | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mMISqy4gyOk",
                    "video_title": "\u00bfQu\u00e9? Kobra reaccion\u00f3 muy mal contra Paula | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "S7jbQhRgSO8",
                    "video_title": "Programa 17 de enero 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "mRMORiF9_v4",
                    "video_title": "Programa completo del 21 de febrero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZPXz-q7IbEE",
                    "video_title": "Programa 25 de enero 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "7M5IPFTbZOM",
                    "video_title": "Programa Completo 31 de Mayo del 2018 (Parte 1) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Y7uLPb6l1pQ",
                    "video_title": "La \u00faltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "h4hQLcrysAc",
                    "video_title": "\u00bfCu\u00e1l fue la sopresa que Juan Carlos le prepar\u00f3 a Serrath? | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "fsSQGOzZ-fI",
                    "video_title": "La \u00daltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hineTNL9DAo",
                    "video_title": "\u00a1Aw! Puala est\u00e1 segura de querer estar con Kobra | Enamor\u00e1nodnos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JKsKsVx9IFQ",
                    "video_title": "Yamileth le jal\u00f3 el pelo a la cita de Oskar\u00edn | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "XFT8noHX5x0",
                    "video_title": "\u00a1VANDA SE CAS\u00d3 CON LUISFER POR DESPECHO! \u00a1JUAN CARLOS NO LA PEL\u00d3! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gPEUIO13PM0",
                    "video_title": "Programa completo del 3 de enero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AqWTC5HKeN8",
                    "video_title": "\u00a1\u00d3rale! Mishelle le dio doble regalo de cumplea\u00f1os a Alpha | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "t_-hWEuwcS0",
                    "video_title": "Bruno y Magaly no excluir\u00e1n a nadie de su boda | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4CjfohFtSk0",
                    "video_title": "Programa completo del 15 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "xZtrmmp6bYI",
                    "video_title": "La confusi\u00f3n de Mishelle la llev\u00f3 a la tribuna | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zQ56ENKl1bA",
                    "video_title": "La \u00daltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WUUSv7Xq4Fo",
                    "video_title": "Programa completo del 28 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8hyUXtMOUr4",
                    "video_title": "Programa completo del 20 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "ouRZSM64W6M",
                    "video_title": "\u00a1Zaz! Alexia no es la ni\u00f1a buena que todos pensaban | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CUW_-n4u_yE",
                    "video_title": "\u00bfQu\u00e9?... Carlos Quirarte cambi\u00f3 a Rosa por otra mujer | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gYxwXLpEGV4",
                    "video_title": "Programa completo el d\u00eda del juicio | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "J0VYcC1QcLE",
                    "video_title": "\u00a1A la flechada de Oskarin no le importa que le cambien el nombre! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cpIoPmrYt4U",
                    "video_title": "Programa completo del 25 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "xvN2K75rGA8",
                    "video_title": "Programa completo 30 de marzo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eMy35NsX3ig",
                    "video_title": "Programa Completo 24 de Mayo del 2018 (Parte 1) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tuB8_eS7_rA",
                    "video_title": "\u00a1Emilio sigue conquistando el coraz\u00f3n de Alexia! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "us5wvSF4N_M",
                    "video_title": "Programa completo del 5 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "qPcdHJuSpXo",
                    "video_title": "\u00a1Las Solteras se lucieron! ! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "CeGRrf1qpuI",
                    "video_title": "Alexia rompe en llanto... \u00bfPor Emilio? | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qr8eUXq1fOA",
                    "video_title": "La \u00daltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BA2pzOeuId0",
                    "video_title": "\u00a1Daniela cumpli\u00f3 su castigo! |\u00a0Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SznvzymvCQk",
                    "video_title": "Programa completo del 28 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cnOrjcG_Sxo",
                    "video_title": "Programa completo del 14 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mXC-aIzHYqQ",
                    "video_title": "Programa Completo 13 de Junio del 2018 (Parte 1) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AqFJXXEQHM8",
                    "video_title": "\u00a1LUIS FER SE BURLA! \u00a1Vanda SAC\u00d3 TODO sobre su boda! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "daUk_PVSQi4",
                    "video_title": "EN EXCLUSIVA: Popotitos estrena Nuestro momento | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "shgBJEdsrvE",
                    "video_title": "Programa completo del 16 de febrero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6q77c1xuGHM",
                    "video_title": "La \u00daltima de Enamor\u00e1ndonos | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PbXNTAISlIk",
                    "video_title": "\u00a1Lupita y Rosa est\u00e1n en peligro! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WLYbG-ZASTg",
                    "video_title": "Programa completo 8 de mayo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "kzuw2F13-O4",
                    "video_title": "Programa completo del 23 de noviembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "v5lOnIrbtDA",
                    "video_title": "Programa completo 19 de abril 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "d_FDmn7uHxM",
                    "video_title": "Jonathan y Ana Morquecho no est\u00e1n seguros de su decisi\u00f3n | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aS7RoKql24I",
                    "video_title": "Programa completo del 1 de enero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "xoemipzcMEQ",
                    "video_title": "Programa Completo 23 de Mayo del 2018 (Parte 2) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "HOyqTjxYch0",
                    "video_title": "\u00a1Cuarteto! Mitchell, Shada, la flechada... \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s? | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "L_ejKsGHuiY",
                    "video_title": "Programa Completo 8 de Junio del 2018 (Parte 2) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "IUx-neZZjF0",
                    "video_title": "\u00a1EXPLOTAN DE NUEVO! \u00a1NUEVA PELEA ENTRE \u00d3SCAR, DANIELA Y ALEXIA! | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "H1vbRaNLkKk",
                    "video_title": "Programa completo 14 de mayo 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "9AmZ-b_y3Tc",
                    "video_title": "Damaris y Rorro YA NO SE SOPORTAN | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "NN7GLYxvMtk",
                    "video_title": "Programa completo del 6 de diciembre de 2017 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "hLY3AcI853I",
                    "video_title": "Miroslava le cambia el nombre a Yael | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Qqog9nFqV1k",
                    "video_title": "Programa Completo 1 de Junio del 2018 (Parte 1) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PUpiU8m0iJc",
                    "video_title": "Programa Completo 5 de Junio del 2018 (Parte 2) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "6IiWAF8EWMo",
                    "video_title": "Programa Completo 6 de Junio del 2018 (Parte 2) | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Yqako93Ufv0",
                    "video_title": "Programa completo del 5 de enero de 2018 | Enamor\u00e1ndonos",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        },
        {
            "channel_name": "Ventaneando",
            "total_trending_days": 133,
            "videos_days": [
                {
                    "video_id": "y5G_a3hmCOc",
                    "video_title": "Programa 28 de noviembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "IRgwwrPQmGQ",
                    "video_title": "Programa 2 de abril 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "y1TauTZqIhM",
                    "video_title": "\u00bfCarlos Peniche sale de las calles? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xyXm5v2oIXI",
                    "video_title": "\u00bfLuis Miguel, borracho en el escenario? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Oz81o1mDSXc",
                    "video_title": "Jorge D\u2019Alessio relat\u00f3 el robo con violencia que sufri\u00f3 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Bvx4IHFiPtM",
                    "video_title": "Descanse en paz Armando Contreras | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "woAfeq0dIFA",
                    "video_title": "Programa 4 de junio 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SjeRfMFC-50",
                    "video_title": "Programa 13 de abril 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8sQbKCNS0yw",
                    "video_title": "\u00a1Ana Lago y Daniel Corral est\u00e1n en el foro de Ventaneando!",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "b2Vt96zp2eQ",
                    "video_title": "Familiares y amigos despiden a Mar\u00eda Rubio | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "8TdH861i91A",
                    "video_title": "Programa 22 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2A31e9G-kP0",
                    "video_title": "El actor Carlos Peniche vive en situaci\u00f3n de calle | Ventaneando",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "MoI2jv4a8oM",
                    "video_title": "Lolita Cort\u00e9s, dolida por denuncia p\u00fablica de su casera | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1Q9xw0sAVO4",
                    "video_title": "Detienen a Fernanda Familiar en San Miguel de Allende | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "O_oRsrKrlNI",
                    "video_title": "Arturo Peniche ha tratado de ayudar a su sobrino | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m3ViStkQ7nA",
                    "video_title": "Programa 14 de febrero 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nFr-agbiugI",
                    "video_title": "Programa 6 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "_HiKewyJW1Y",
                    "video_title": "Programa 13 de febrero 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "Programa 15 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2NH_i20Xc7A",
                    "video_title": "Programa 11 de junio 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Qhux3QN2gbc",
                    "video_title": "Irma Dorantes visita el foro de Ventaneando sin filtros",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "-47GFnKbWIM",
                    "video_title": "Programa 19 de febrero 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "E8OxhqFQqB8",
                    "video_title": "Programa 27 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "dWvSILgq_lo",
                    "video_title": "Programa 24 de noviembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "U70qCZGOlvs",
                    "video_title": "Programa 21 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4atJky_MwLY",
                    "video_title": "\u00bfQui\u00e9n de nuestros conductores se ha sometido al bistur\u00ed? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cXoy0qI7Ty8",
                    "video_title": "Programa 6 de junio 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7tmwOoVJr7w",
                    "video_title": "Salvador Caba\u00f1as \u00bfmaltratado y abusado? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "tPx6wLLe1ro",
                    "video_title": "Marisol Sosa habla sobre su padre Jos\u00e9 Jos\u00e9 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "S1hlSf4_L1A",
                    "video_title": "Programa 3 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "m_Bak2EYDr8",
                    "video_title": "\u00a1Encontramos a Mariana Yazbek, el primer amor de Luis Miguel! | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "g-62GvwWFxc",
                    "video_title": "Programa 14 de diciembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MhA2-vcPq2s",
                    "video_title": "Programa 22 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "Q77XXnZehYo",
                    "video_title": "\u00bfReaparece la mam\u00e1 de Luis Miguel? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5-W66g0LBvc",
                    "video_title": "Programa 16 de noviembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "AvGglIHWLy4",
                    "video_title": "Nos visit\u00f3 el Travieso Arce tras su salida de Exatl\u00f3n | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "rCkKjTK2J-o",
                    "video_title": "Programa 4 de abril 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4F3J2tQHXjs",
                    "video_title": "Programa 11 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qznihLVFImE",
                    "video_title": "La ex de Cristian Castro en exclusiva para Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DLCaowFZuzM",
                    "video_title": "Programa 3 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1E7a47hAlBk",
                    "video_title": "Programa completo del 25 de noviembre de 2017 | Ventaneando sin filtros",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Y33O47lBB5I",
                    "video_title": "\u00bfGeraldine Baz\u00e1n en terapia tras divorcio? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "qYfhJE3vlWU",
                    "video_title": "Programa 26 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "K19pjYj6Uw8",
                    "video_title": "Programa 16 de diciembre 2017 | Ventaneando sin filtro",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BUbj1MhowgY",
                    "video_title": "Claudia \u00c1lvarez deja el veganismo | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mWSftWuCP1k",
                    "video_title": "Juan Jos\u00e9 Origel pisa otra vez el foro de Ventaneando",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "OGdLNNp0e3E",
                    "video_title": "Programa 15 de noviembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DDouIDsfxf8",
                    "video_title": "Programa 18 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "xBOTjOzKrmA",
                    "video_title": "Programa 28 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4u5fyMX9D80",
                    "video_title": "Programa 05 de febrero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "SmOwzfdYrFE",
                    "video_title": "Programa 10 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "4JAq5FZe_CU",
                    "video_title": "La verdad sobre el video 'La Incondicional' de Luis Miguel | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "0hwmuF3-0HE",
                    "video_title": "La \u00faltima conferencia de prensa de Jenni Rivera | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BM2mmHBfbJg",
                    "video_title": "\u00a1Enrique Guzm\u00e1n estalla contra la serie de Silvia Pinal! | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "zjY4KHRJ5vU",
                    "video_title": "Programa 16 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OeVyGcw8r5w",
                    "video_title": "\u00a1Marc Anthony le roba beso a Maluma! | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "MZ-zGGjbCmw",
                    "video_title": "Lo que no se vio de la visita de Atala Sarmiento a Hoy | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "oAk_LlmNzrE",
                    "video_title": "Programa 24 de febrero 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "\u00a1Ya apareci\u00f3 el celular de Danna Paola! | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "DcTZilYN_1g",
                    "video_title": "Tr\u00e1gico accidente les quita la vida a Maru Due\u00f1as y Claudio Reyes | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "1NYIg7V8Dj8",
                    "video_title": "\u00bfJos\u00e9 Jos\u00e9 fue llevado a Miami sin su consentimiento? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pNxQQCPC8Vo",
                    "video_title": "\u2018Agarr\u00f3n\u2019 en el 90\u2019s Pop Tour | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "wCPEHAOq9mg",
                    "video_title": "\u00a1Niurka repudia la serie de Luis Miguel! | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cOcszYeZ2lQ",
                    "video_title": "Paula Elizondo es la exnovia de Carlos Peniche | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PFFSw78r47Y",
                    "video_title": "Programa 13 de junio 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "pAqjJNNNZgM",
                    "video_title": "Ventaneando 22 a\u00f1os: Segunda parte | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "uNBr-h9AR-E",
                    "video_title": "Programa 25 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LChlW2rhOck",
                    "video_title": "Programa 4 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "eHd5oCEn9PI",
                    "video_title": "Programa 7 de junio 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mdLDv_mfnbo",
                    "video_title": "El 2018 ser\u00e1 el a\u00f1o del Perro de Tierra | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "mrHl__G_MTU",
                    "video_title": "Programa completo 9 de diciembre 2017 | Ventaneando sin filtro",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "c9l6MdIGzg0",
                    "video_title": "Programa 22 de noviembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "cUGAA2JtfPQ",
                    "video_title": "\u00a1Amorosas se desgre\u00f1an! | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "YpJbqQGJ2_o",
                    "video_title": "Programa 25 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Ufkg0bl5_ow",
                    "video_title": "Muri\u00f3 la esposa de Manuel 'Loco' Vald\u00e9s | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JVySGhIRXl8",
                    "video_title": "Programa 29 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "PcGg1I7OSAw",
                    "video_title": "Programa 12 de enero de 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Z7o-qqrCwjg",
                    "video_title": "Stephanie Salas \u00bfenojada por la serie de Luis Miguel? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "2vQf7jzE00Q",
                    "video_title": "Luis Miguel rega\u00f1a a su staff en pleno concierto | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "gnQhFm2Bms8",
                    "video_title": "Zague se integra a la Familia Azteca | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "3RsDivjOoIM",
                    "video_title": "El actor Rogelio Guerra muere a los 81 a\u00f1os de edad | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "WDZOCPGAwyA",
                    "video_title": "Antonieta deja Exatl\u00f3n | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "oUkPv7_HrQI",
                    "video_title": "Programa 1 de enero 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "QWZcPs2luLs",
                    "video_title": "Programa 19 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aDu7Zaor3hU",
                    "video_title": "Programa 23 de diciembre 2017 | Ventaneando sin filtro",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "OKV3muozV-k",
                    "video_title": "Daniel Bisogno aclara comentario sobre los ciclistas | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "6t8SZFD3IB4",
                    "video_title": "Programa 18 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "sltar2up4Pw",
                    "video_title": "Sof\u00eda Ni\u00f1o de Rivera, acusada de acoso laboral | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ceSvJLkFVp0",
                    "video_title": "Carmen Mu\u00f1oz habla de la salida de Magda Rodr\u00edguez | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "osTLDQlPooE",
                    "video_title": "Programa 8 de junio 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "SzXWoKFa9yQ",
                    "video_title": "Programa 8 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "04DWPonSc3Q",
                    "video_title": "Programa 01 de diciembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Ka9O7FUZSiE",
                    "video_title": "Marjorie de Sousa habla sobre la prueba de ADN de su hijo | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Am4M39fspTI",
                    "video_title": "Mar\u00eda Levy revela que retom\u00f3 la relaci\u00f3n con su pap\u00e1 Ariel L\u00f3pez Padilla | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "aLCRoc7v0QI",
                    "video_title": "Programa 9 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "#NAME?",
                    "video_title": "\u00bfQu\u00e9 tipo de hombre necesita Susana Zabaleta? | Ventaneando",
                    "trending_days": 3
                },
                {
                    "video_id": "9LjU-BhVGuE",
                    "video_title": "\u00bfPor qu\u00e9 sali\u00f3 Atala Sarmiento de Ventaneando?",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "BDnW_72uVAs",
                    "video_title": "Programa 23 de noviembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "x2ugbdtR0Tg",
                    "video_title": "Programa 24 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "23eyGQaBewg",
                    "video_title": "Programa 6 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "7wKJ0_OZ8aU",
                    "video_title": "Programa 26 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "US9cxQvKKaY",
                    "video_title": "Programa 1 de junio 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "Pla2_N-736A",
                    "video_title": "Programa 15 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "-7Ej0k4_Qmk",
                    "video_title": "\u00bfAlma Cero acept\u00f3 tener una relaci\u00f3n con Carlos Espejel? | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "Wp0ZrLJUPFw",
                    "video_title": "Programa 9 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "JYyLpM2w8iU",
                    "video_title": "Rebecca de Alba habla de la tremenda ca\u00edda que sufri\u00f3 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "TWtfh9Neqr4",
                    "video_title": "Programa 29 de noviembre 2017 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "5b9-JpKgN7M",
                    "video_title": "Programa 23 de febrero 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "LAonsR-vYe4",
                    "video_title": "Programa 20 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "i1t0Dox09MI",
                    "video_title": "Programa 14 de marzo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "nV8yIZVqkiU",
                    "video_title": "Programa 16 de mayo 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 2
                },
                {
                    "video_id": "h9hS4OL5VIU",
                    "video_title": "Encontramos a Karla Souza en Los \u00c1ngeles | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "bNCobrX4TyQ",
                    "video_title": "Programa 21 de febrero 2018 | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                },
                {
                    "video_id": "ZE1mvBfNrEs",
                    "video_title": "Gustavo Loza, sorprendido por se\u00f1alamientos en su contra | Ventaneando",
                    "trending_days": 1
                }
            ]
        }
    ]
}